[{"no": 2, "question": "\u062a\u0639\u062f \u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0623\u0648 \u0628\u062d\u0643\u0645 \u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 (\u062d\u062f\u062f \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0623)", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0628\u062f\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0635\u0637\u0646\u0627\u0639\u064a\u0629 \u0644\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0639\u0642\u0645\u0629 \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0645\u064a\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u0623\u0645\u0635\u0627\u0644 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0644\u0627\u0642\u064a\u062d", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 3, "question": "\u0647\u0644 \u064a\u0631\u062e\u0635 \u0641\u062a\u062d \u0635\u064a\u062f\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0634\u0631\u0643\u0629", "answer": {"option_0": " \u0644\u0627 \u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u0637\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0643\u0629 \u0623\u0646 \u062a\u0641\u062a\u062d \u0635\u064a\u062f\u0644\u064a\u0629", "option_1": " \u0646\u0639\u0645 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0634\u0631\u0643\u0629 \u0647\u064a \u0645\u0646 \u0635\u064a\u0627\u062f\u0644\u0629", "option_2": " \u0646\u0639\u0645 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0634\u0631\u0643\u0629 \u0645\u0624\u0644\u0641\u0629 \u0645\u0646 \u0635\u064a\u0627\u062f\u0644\u0629 \u0648\u063a\u064a\u0631 \u0635\u064a\u0627\u062f\u0644\u0629", "option_3": " \u0646\u0639\u0645 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0634\u0631\u0643\u0629 \u0645\u0624\u0644\u0641\u0629 \u0645\u0646 \u0635\u064a\u0627\u062f\u0644\u0629 \u0648\u0623\u0637\u0628\u0627\u0621 \u0641\u0642\u0637", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 4, "question": "\u062d\u062a\u0649 \u064a\u062a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a \u0641\u064a \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646 \u0645\u0646 \u0641\u062a\u062d \u0648\u0627\u0633\u062a\u062b\u0645\u0627\u0631 \u0635\u064a\u062f\u0644\u064a\u0629", "answer": {"option_0": " \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u0634\u0627\u0631\u0643 \u0635\u064a\u062f\u0644\u064a \u0622\u062e\u0631 \u064a\u0645\u0627\u0631\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0647\u0646\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0622\u062e\u0631", "option_1": " \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u0634\u0627\u0631\u0643 \u0634\u062e\u0635 \u0622\u062e\u0631 \u0645\u0646 \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0627\u062f\u0644\u0629", "option_2": " \u064a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0645\u0627\u0644\u0647 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635 \u0648\u0628\u062f\u0648\u0646 \u0645\u0634\u0627\u0631\u0643\u0629\u0623\u062d\u062f", "option_3": " \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u0634\u0627\u0631\u0643 \u0623\u062d\u062f \u0627\u0644\u0635\u064a\u0627\u062f\u0644\u0629 \u0623\u0635\u062d\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0648\u062f\u0639\u0627\u062a", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 5, "question": "\u0627\u0644\u062f\u0639\u0627\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a\u0629 \u0644\u062f\u0649 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631 \u0644\u062c\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0632\u0628\u0627\u0626\u0646 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0644\u0632\u0628\u0627\u0626\u0646 \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a\u0629", "option_1": "\u0644\u0627 \u0647\u064a \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646", "option_2": "\u0644\u0627 \u064a\u0630\u0643\u0631\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646", "option_3": "\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d\u0629 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0645\u0639\u064a\u0646\u0629 \u0628\u0639\u062f \u0625\u0630\u0646 \u0645\u0646 \u0646\u0642\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0627\u062f\u0644\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 6, "question": "\u0627\u0633\u062a\u064a\u0631\u0627\u062f \u0627\u0644\u062d\u0644\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f \u0644\u0644\u0623\u0637\u0641\u0627\u0644", "answer": {"option_0": "\u064a\u062e\u0636\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u064a\u0631\u0627\u062f \u0644\u0634\u0647\u0627\u062f\u0629 \u0635\u0644\u0627\u062d\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0628\u0644\u062f \u0627\u0644\u0645\u0646\u0634\u0623", "option_1": "\u064a\u062e\u0636\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u064a\u0631\u0627\u062f \u0644\u0644\u062a\u0633\u062c\u064a\u0644 \u0641\u064a \u0648\u0632\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0635\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0629", "option_2": "\u064a\u062e\u0636\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u064a\u0631\u0627\u062f \u0644\u0644\u062a\u0633\u0639\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0648\u0632\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0635\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0629", "option_3": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0647\u064a \u0635\u062d", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 7, "question": "\u0639\u0642\u0648\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a \u0639\u0646\u062f \u0625\u0639\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0633\u0645\u0647 ", "answer": {"option_0": " \u0645\u0646\u0639 \u0645\u0646 \u0645\u0632\u0627\u0648\u0644\u0629 \u0645\u0647\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u0629", "option_1": " \u063a\u0631\u0627\u0645\u0629 \u0645\u0627\u0644\u064a\u0629", "option_2": " \u062d\u0628\u0633", "option_3": " \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 9, "question": "\u064a\u0633\u062a\u0641\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0635\u0646\u062f\u0648\u0642 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0627\u0639\u062f \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a \u0643\u0644 \u0635\u064a\u062f\u0644\u064a \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646\u064a", "answer": {"option_0": "\u064a\u062d\u0645\u0644 \u0625\u0630\u0646 \u0645\u0632\u0627\u0648\u0644\u0629 \u0645\u0647\u0646\u0629", "option_1": "\u0645\u0646\u062a\u0633\u0628 \u0644\u0646\u0642\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0627\u062f\u0644\u0629", "option_2": "\u0645\u0634\u0627\u0631\u0643 \u0641\u064a \u062a\u063a\u0630\u064a\u0629 \u0635\u0646\u062f\u0648\u0642 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0627\u0639\u062f \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a \u0645\u062f\u0629 \u0663\u0660 \u0639\u0627\u0645\u0627", "option_3": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u0645\u062c\u062a\u0645\u0639\u0627", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 10, "question": "\u064a\u062c\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a \u0623\u0646 \u064a\u062d\u062a\u0641\u0638 \u0628\u0627\u0644\u0648\u0635\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0641\u0633\u064a\u0629 \u0645\u062f\u0629", "answer": {"option_0": "\u0633\u0646\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629", "option_1": "\u062b\u0644\u0627\u062b \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a", "option_2": "\u062e\u0645\u0633 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a", "option_3": "\u0639\u0634\u0631 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 11, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u062b\u0628\u0637 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0643\u0628\u062f\u064a \u0644\u0644\u0645\u0646\u0648\u0645\u0627\u062a", "answer": {"option_0": "\u0641\u0644\u0648\u0645\u0627\u0632\u064a\u0646\u064a\u0644", "option_1": "\u0633\u064a\u0645\u064a\u062a\u064a\u062f\u064a\u0646", "option_2": "\u0641\u064a\u0646\u064a\u062a\u0648\u064a\u0646", "option_3": "\u062b\u064a\u0648\u0641\u064a\u0644\u064a\u0646", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 12, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0641\u0636\u0644 \u0641\u064a \u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0623\u0631\u0642", "answer": {"option_0": " \u0628\u0631\u0628\u064a\u062a\u0648\u0631\u0627\u062a", "option_1": " \u0628\u0646\u0632\u0648\u062f\u064a\u0627\u0632\u064a\u0628\u064a\u0646\u0627\u062a \u0645\u0646 \u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0648\u0645\u0627\u062a", "option_2": " \u0625\u064a\u062b\u0627\u0646\u0648\u0644", "option_3": " \u0641\u064a\u0646\u0648\u062b\u064a\u0627\u0632\u064a\u0646", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 13, "question": "\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0636\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0632\u064a\u0648\u0644\u0648\u062c\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0628\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0628\u0627\u0631\u0643\u0646\u0633\u0648\u0646 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": " \u0641\u0642\u062f\u0627\u0646 \u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0626\u064a \u0644\u0644\u0639\u0635\u0628\u0648\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0628\u0627\u0645\u064a\u0646\u064a\u0629", "option_1": " \u0641\u0642\u062f\u0627\u0646 \u0628\u0639\u0636 \u0627\u0644\u0639\u0635\u0628\u0648\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0648\u0644\u064a\u0646\u064a\u0629", "option_2": " \u0641\u0642\u062f\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0628\u0647\u0629 \u0644\u0644\u063a\u0627\u0628\u0627", "option_3": " \u0641\u0642\u062f\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0635\u0628\u0648\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0628\u0647\u0629 \u0644\u0644\u063a\u0644\u0648\u062a\u0627\u0645\u0627\u062a", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 14, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0623\u0642\u0644 \u062a\u0631\u062c\u064a\u062d\u0627 \u0641\u064a \u0648\u0635\u0641\u0647\u0627 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0636\u0649 \u0627\u0644\u0630\u064a\u0646 \u0644\u062f\u064a\u0647\u0645 \u062a\u0636\u062e\u0645 \u0628\u0631\u0648\u0633\u062a\u0627\u062a \u063a\u0644\u0648\u0643\u0648\u0645\u0627 \u0648\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0643\u0644\u064a\u0644\u064a \u062a\u0627\u062c\u064a \u0648\u0648\u0639\u0627\u0626\u064a \u062f\u0645\u0627\u063a\u064a", "answer": {"option_0": " \u0623\u0645\u064a\u062a\u0631\u064a\u0628\u062a\u064a\u0644\u064a\u0646", "option_1": " \u0628\u0627\u0631\u0648\u0643\u0633\u064a\u062a\u064a\u0646", "option_2": " \u0628\u0648\u0628\u0631\u0648\u0628\u064a\u0648\u0646", "option_3": " \u0641\u0644\u0648\u0643\u0633\u064a\u062a\u064a\u0646", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 15, "question": "\u0623\u0634\u0631 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f \u0644\u0644\u0642\u0644\u0642 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u062e\u0641\u0641 \u0627\u0644\u0642\u0644\u0642 \u062f\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0633\u0628\u0628 \u0628\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631\u0627\u062a \u0645\u0646\u0648\u0645\u0629 \u0645\u0644\u062d\u0648\u0638\u0629", "answer": {"option_0": " \u062f\u064a\u0627\u0632\u064a\u0628\u0627\u0645", "option_1": " \u0643\u0644\u0648\u0631\u062f\u064a\u0627\u0632\u064a\u0628\u0648\u0643\u0633\u064a\u062f", "option_2": " \u0628\u0648\u0633\u0628\u064a\u0631\u0648\u0646", "option_3": " \u0643\u0644\u0648\u0631\u0627\u0632\u064a\u0628\u0627\u062a", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 16, "question": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0647\u064a \u0645\u0636\u0627\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0642\u064a\u0621 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627", "answer": {"option_0": " \u0645\u064a\u062a\u0648\u0643\u0644\u0648\u0628\u0631\u0627\u0645\u064a\u062f", "option_1": " \u0623\u0648\u0646\u062f\u0627\u0646\u0633\u064a\u062a\u0631\u0648\u0646", "option_2": " \u0643\u0644\u0648\u0631\u0628\u0631\u0648\u0645\u0627\u0632\u064a\u0646", "option_3": " \u0623\u0628\u0648\u0645\u0648\u0631\u0641\u064a\u0646 \u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u0643\u0644\u0648\u0631\u064a\u062f", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 17, "question": "\u0623\u0648\u0633\u064a\u0644\u062a\u0627\u0645\u064a\u0641\u064a\u0631", "answer": {"option_0": " \u063a\u064a\u0631 \u0641\u0639\u0627\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0648\u0642\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0646\u0641\u0644\u0648\u0646\u0632\u0627 \u0627\u0644\u0637\u064a\u0648\u0631 \u0648\u0627\u0644\u062e\u0646\u0627\u0632\u064a\u0631", "option_1": " \u064a\u0639\u0637\u0649 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0643\u0631 \u0623\u0648 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u0634\u062a\u0628\u0627\u0647 \u0628\u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0627\u0646", "option_2": " \u064a\u0639\u0637\u0649 \u0643\u0628\u0633\u0648\u0644\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u0641\u0645\u0648\u064a\u0627 \u062b\u0644\u0627\u062b \u0645\u0631\u0627\u062a \u064a\u0648\u0645\u064a\u0627 \u0644\u0645\u062f\u0629 \u062b\u0644\u0627\u062b\u0629 \u0623\u064a\u0627\u0645", "option_3": " \u0647\u0648 \u0645\u062b\u0628\u0637 \u0644\u0623\u0646\u0632\u064a\u0645 \u062a\u0631\u0627\u0646\u0633 \u0643\u0631\u0628\u062a\u0627\u0632 \u0639\u0643\u0648\u0633", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 18, "question": "\u0627\u0646 \u0627\u0641\u0636\u0644 \u0639\u0644\u0627\u062c \u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0645\u0635\u0627\u0628 \u0628\u0625\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0645\u062c\u0627\u0631\u064a \u0628\u0648\u0644\u064a\u0629 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0631\u064a\u0643\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0648\u0644\u0648\u0646\u064a\u0629 \u0647\u0648 ", "answer": {"option_0": " \u062d\u0642\u0646 \u0643\u0644\u0648\u0631\u0627\u0645\u0641\u064a\u0646\u064a\u0643\u0648\u0644", "option_1": " \u062d\u0642\u0646 \u0641\u0627\u0646\u0643\u0648\u0645\u0627\u064a\u0633\u064a\u0646", "option_2": " \u0628\u0646\u0633\u0644\u064a\u0646 V \u0641\u0645\u0648\u064a", "option_3": " \u0643\u0648\u062a\u0631\u064a\u0645\u0648\u0643\u0633\u0627\u0632\u0648\u0644 \u0641\u0645\u0648\u064a", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 19, "question": "\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a \u0627\u0644\u0645\u0634\u062a\u0631\u0643 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062a\u062a\u0631\u0627\u0633\u0627\u064a\u0643\u0644\u0646 \u0627\u0645\u0628\u064a\u0633\u064a\u0644\u064a\u0646 \u0648\u0643\u0644\u064a\u0646\u062f\u0627\u0645\u064a\u0633\u064a\u0646 \u0647\u0648 ", "answer": {"option_0": " \u0645\u0636\u0627\u0639\u0641\u0627\u062a \u0643\u0628\u062f\u064a\u0629", "option_1": " \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0642\u0648\u0644\u0648\u0646 \u063a\u0634\u0627\u0626\u064a \u0643\u0627\u0630\u0628", "option_2": " \u0645\u0636\u0627\u0639\u0641\u0627\u062a \u0643\u0644\u0648\u064a\u0629", "option_3": " \u0633\u0645\u064a\u0629 \u0639\u0635\u0628\u064a\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 20, "question": "\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0647\u0648 \u0641\u0639\u0627\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0648\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0646\u0642\u0648\u062f\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u064a\u062b\u064a\u0633\u064a\u0644\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0646\u062a\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0634\u0641\u064a\u0627\u062a", "answer": {"option_0": " \u0643\u0644\u0648\u0643\u0633\u0627\u0633\u064a\u0644\u0644\u064a\u0646 \u0641\u0645\u0648\u064a", "option_1": " \u0641\u0627\u0646\u0643\u0648\u0645\u0627\u064a\u0633\u064a\u0646 \u0641\u0645\u0648\u064a", "option_2": " \u0628\u064a\u0631\u064a\u0645\u062a\u0627\u0645\u064a\u0646 \u0641\u0645\u0648\u064a", "option_3": " \u0644\u064a\u0646\u064a\u0632\u0648\u0644\u064a\u062f \u0641\u0645\u0648\u064a", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 21, "question": "\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0636\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0639\u0644\u0627\u062c \u062d\u0628 \u0627\u0644\u0634\u0628\u0627\u0628 \u062a\u062a\u0636\u0645\u0646 \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627", "answer": {"option_0": " \u0644\u064a\u0646\u0643\u0648\u0645\u0627\u064a\u0633\u064a\u0646", "option_1": " \u062f\u0648\u0643\u0633\u064a \u0633\u0627\u064a\u0643\u0644\u064a\u0646", "option_2": " \u0644\u064a\u0641\u0648\u0641\u0644\u0648\u0643\u0633\u0627\u0633\u064a\u0646", "option_3": " \u0643\u0644\u0627\u0631\u064a\u062b\u0631\u0648\u0645\u0627\u064a\u0633\u064a\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 22, "question": "\u0627\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0644\u062a\u0643\u0644\u0648\u0628\u064a\u062f\u064a\u0646", "answer": {"option_0": " \u064a\u0639\u0637\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0643\u0644\u0648\u0628\u064a\u062f\u064a\u0646 \u062d\u0642\u0646\u0627 \u0641\u0642\u0637", "option_1": " \u064a\u062d\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0643\u0644\u0648\u0628\u064a\u062f\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062e\u062b\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0645\u0648\u064a\u0629", "option_2": " \u064a\u062b\u0628\u0637 \u0627\u0644\u062a\u0643\u0644\u0648\u0628\u064a\u062f\u064a\u0646 \u062a\u0643\u062f\u0633 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0627\u0626\u062d", "option_3": " \u064a\u062b\u0628\u0637 \u0627\u0644\u062a\u0643\u0644\u0648\u0628\u064a\u062f\u064a\u0646 \u062a\u0634\u0643\u064a\u0644 \u0641\u064a\u062a\u0627\u0645\u064a\u0646 \u0643", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 23, "question": "\u062a\u062d\u0633\u0646 \u0642\u062f\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062e\u062b\u0631 \u0644\u0644\u062f\u0645 \u0645\u0639 \u0627\u0639\u0637\u0627\u0621", "answer": {"option_0": " \u062a\u0648\u0643\u0648\u0641\u064a\u0631\u0648\u0644", "option_1": " \u062a\u0643\u0644\u0648\u0628\u064a\u062f\u064a\u0646", "option_2": " \u0641\u064a\u062a\u0648\u0646\u0627\u062f\u064a\u0648\u0646", "option_3": " \u062b\u064a\u0645\u064a\u062a\u064a\u062f\u064a\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 24, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0644\u0633\u062a\u0631\u0628\u062a\u0648\u0643\u064a\u0646\u0627\u0632", "answer": {"option_0": " \u0633\u062a\u0631\u0628\u062a\u0648\u0643\u064a\u0646\u0627\u0632 \u0647\u0648 \u0639\u0627\u0645\u0644 \u062d\u0627\u0644 \u0644\u0644\u062e\u062b\u0631\u0629", "option_1": " \u0633\u062a\u0631\u0628\u062a\u0648\u0643\u064a\u0646\u0627\u0632 \u0645\u0634\u062a\u0642 \u0645\u0646 \u0646\u0633\u064a\u062c \u0627\u0644\u062e\u0646\u0632\u064a\u0631", "option_2": " \u0633\u062a\u0631\u0628\u062a\u0648\u0643\u064a\u0646\u0627\u0632 \u0647\u0648 \u0645\u0636\u0627\u062f \u062a\u062e\u062b\u0631", "option_3": " \u0633\u062a\u0631\u0628\u062a\u0648\u0643\u064a\u0646\u0627\u0632 \u0647\u0648 \u0645\u0646 \u0645\u0643\u0645\u0644\u0627\u062a \u0641\u064a\u062a\u0627\u0645\u064a\u0646 \u0628", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 26, "question": "\u0625\u0646 \u0645\u0642\u0628\u0636 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0639\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0648\u0649 \u0647\u0648 ", "answer": {"option_0": " \u0628\u0631\u0627\u062f\u064a\u0643\u064a\u0646\u064a\u0646", "option_1": " \u0627\u0644\u0623\u0646\u062c\u064a\u0648\u062a\u0646\u0633\u064a\u0646 IV", "option_2": " \u0645\u062f\u0631 \u0635\u0648\u062f\u064a \u0628\u064a\u0628\u062a\u064a\u062f\u064a", "option_3": " \u0627\u0644\u0623\u0646\u062f\u0648\u062b\u064a\u0644\u064a\u0646", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 27, "question": "\u0622\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0628\u062a\u0648\u0628\u0631\u064a\u0644 \u0647\u064a ", "answer": {"option_0": " \u0645\u0636\u0627\u062f \u0645\u0633\u062a\u0642\u0628\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0646\u062c\u064a\u0648\u062a\u0646\u0633\u064a\u0646", "option_1": " \u0645\u062b\u0628\u0637 \u0628\u0631\u0627\u062f\u064a\u0643\u064a\u0646\u064a\u0646", "option_2": " \u0645\u062b\u0628\u0637 \u062e\u0645\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0646\u062c\u064a\u0648\u062a\u0646\u0633\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0642\u0644\u0628\u0629", "option_3": " \u0645\u0646\u0634\u0637 \u0628\u0631\u0627\u062f\u064a\u0643\u064a\u0646\u064a\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 28, "question": "\u064a\u0641\u064a\u062f \u0644-\u0623\u0631\u062c\u064a\u0646\u064a\u0646 \u0643\u0637\u0644\u064a\u0639\u0629 \u0644 ", "answer": {"option_0": " \u0628\u0631\u0627\u062f\u064a\u0643\u064a\u0646\u064a\u0646", "option_1": " \u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u0623\u0646\u062c\u064a\u0648\u062a\u0646\u0633\u064a\u0646", "option_2": " \u0623\u0643\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0623\u0632\u0648\u062a", "option_3": " \u0627\u0644\u0623\u0646\u062c\u064a\u0648\u062a\u0646\u0633\u064a\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 29, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0647\u0648 \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u062c\u0627\u0646\u0628\u064a \u064a\u062a\u0631\u0627\u0641\u0642 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0647\u064a\u0628\u0627\u0631\u064a\u0646", "answer": {"option_0": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u0635\u0641\u0627\u0626\u062d", "option_1": "\u0642\u0644\u0629 \u0635\u0641\u064a\u062d\u0627\u062a", "option_2": "\u062a\u0634\u0648\u0647 \u062c\u0646\u064a\u0646\u064a", "option_3": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0645\u0636\u0627\u062f \u0627\u0644\u062b\u0631\u0648\u0645\u0628\u064a\u0646 III", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 31, "question": "\u062a\u0627\u0632\u0648\u0628\u0627\u0643\u062a\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0635\u0648\u062f\u064a\u0648\u0645", "answer": {"option_0": "\u064a\u0631\u062a\u0628\u0637 \u0625\u0644\u0649 \u062a\u0648\u0633\u064a\u0639 \u0637\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0628\u0646\u0633\u0644\u064a\u0646", "option_1": "\u064a\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0631\u0627\u062d \u0627\u0644\u0628\u0648\u0644\u064a \u0644\u0644\u0628\u064a\u0628\u0631\u0627\u0633\u064a\u0644\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0648\u062f\u064a\u0648\u0645", "option_2": "\u064a\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u064a", "option_3": "\u064a\u062b\u0628\u0637 \u062e\u0645\u0627\u0626\u0631 \u0628\u064a\u062a\u0627-\u0644\u0627\u0643\u062a\u0627\u0645\u0627\u0632", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 32, "question": "\u0628\u0648\u0644\u064a \u0645\u0643\u0633\u064a\u0646 \u064a\u0634\u0627\u0628\u0647 \u062f\u0648\u0627\u0626\u064a\u0627 \u0648\u062c\u0631\u062b\u0648\u0645\u064a\u0627", "answer": {"option_0": " \u0627\u0645\u0628\u064a\u0633\u0644\u064a\u0646", "option_1": " \u0643\u0648\u0644\u0633\u062a\u064a\u0646", "option_2": " \u0633\u064a\u0641\u062a\u0631\u064a\u0627\u0643\u0633\u0648\u0646", "option_3": " \u0628\u0646\u0633\u0644\u064a\u0646 \u062c", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 33, "question": "\u0628\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0622\u0644\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0624\u062f\u064a \u0627\u0644\u0628\u064a\u0646\u064a\u0633\u064a\u0644\u064a\u0646\u0627\u062a \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f \u0644\u0644\u062c\u0631\u0627\u062b\u064a\u0645", "answer": {"option_0": " \u062a\u062b\u0628\u064a\u0637 \u0627\u0635\u0637\u0646\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0648\u062a\u064a\u0646", "option_1": " \u062a\u062e\u0631\u064a\u0628 \u0627\u0644\u063a\u0634\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0648\u064a \u0627\u0644\u062c\u0631\u062b\u0648\u0645\u064a", "option_2": " \u062a\u062b\u0628\u064a\u0637 \u0627\u0635\u0637\u0646\u0627\u0639 \u062c\u062f\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0631\u062b\u0648\u0645\u064a", "option_3": " \u0645\u0646\u0639 \u062a\u062c\u0633\u064a\u0645\u064a \u0644\u063a\u0634\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0623\u0645\u064a\u0646\u064a", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 34, "question": "\u062a\u0624\u062f\u064a \u0627\u0644\u0633\u0644\u0641\u0627\u0645\u064a\u062f\u0627\u062a \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0645\u0648\u0642\u0641 \u0644\u0646\u0645\u0648 \u0627\u0644\u062c\u0631\u062b\u064a\u0645 \u0628\u062a\u062b\u0628\u064a\u0637\u0647\u0627 \u0644\u0639\u0645\u0644 ", "answer": {"option_0": " \u0645\u0648\u0646\u0648 \u0623\u0645\u064a\u0646\u0648 \u0623\u0648\u0643\u0633\u064a\u062f\u0627\u0632", "option_1": " \u0643\u0632\u0627\u0646\u062a\u064a\u0646 \u0623\u0648\u0643\u0633\u064a\u062f\u0627\u0632", "option_2": " \u0628\u064a\u0631\u064a\u0645\u064a\u062f\u064a\u0646", "option_3": " \u062d\u0645\u0636 \u0628\u0627\u0631\u0627 \u0623\u0645\u064a\u0646\u0648 \u0628\u0646\u0632\u0648\u064a\u0643", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 35, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0639\u0637\u0649 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0628\u064a\u0633\u064a\u0644\u064a\u0646 \u0644\u062a\u062d\u0642\u064a\u0642 \u0645\u0633\u062a\u0648\u064a\u0627\u062a \u0628\u0633\u064a\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0645", "answer": {"option_0": " \u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u0641\u0648\u0644\u0627\u0646\u064a", "option_1": " \u0628\u064a\u0646\u064a\u0633\u064a\u0644\u0627\u0645\u064a\u0646", "option_2": " \u0633\u0648\u0644\u0628\u0627\u0643\u062a\u0627\u0645", "option_3": " \u0628\u0631\u0648\u0628\u064a\u0646\u0633\u064a\u062f", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 36, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0647\u0648 \u0633\u064a\u0641\u0627\u0644\u0648\u0633\u0628\u0648\u0631\u064a\u0646\u0627\u062a \u062c\u064a\u0644 \u062b\u0627\u0644\u062b", "answer": {"option_0": " \u0633\u064a\u0641\u0648\u0643\u0633\u062a\u064a\u0646", "option_1": " \u0633\u064a\u0641\u062a\u064a\u0648\u062a\u064a\u0646", "option_2": " \u0633\u064a\u0641\u0627\u0644\u0643\u0633\u064a\u0646", "option_3": " \u0633\u064a\u0641\u0627\u0643\u0644\u0648\u0631", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 37, "question": "\u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0631\u062b\u0648\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u062a\u0633\u062a\u0644\u0632\u0645 \u0627\u0644\u0627\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0632\u0627\u0645\u0646 \u0644\u0627\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0645\u0636\u0627\u062f \u062d\u064a\u0648\u064a", "option_1": "\u0647\u064a \u0646\u062a\u064a\u062c\u0629 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629 \u0644\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0637\u0628\u064a\u0639\u064a", "option_2": "\u0647\u064a \u0645\u0634\u0643\u0644\u0629 \u062a\u0645 \u0627\u0644\u062a\u063a\u0644\u0628 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627 \u0628\u0627\u0643\u062a\u0634\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0641\u0627\u0646\u0643\u0648\u0645\u064a\u0633\u064a\u0646", "option_3": "\u064a\u0639\u0648\u062f \u062c\u0632\u0621 \u0643\u0628\u064a\u0631 \u0645\u0646\u0647\u0627 \u0644\u0644\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u0642\u0628 \u0644\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u0646\u0633\u0627\u0646", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 40, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0646\u062a\u062c \u0639\u0646 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0646\u064a\u062a\u0631\u0648\u0641\u0648\u0631\u0627\u0646 ", "answer": {"option_0": " \u062a\u0644\u064a\u0641 \u062e\u0644\u0627\u0644\u064a \u0631\u0626\u0648\u064a", "option_1": " \u0635\u0645\u0645", "option_2": " \u0642\u0635\u0648\u0631 \u0643\u0644\u0648\u064a", "option_3": " \u0646\u0648\u0628\u0627\u062a \u0635\u0631\u0639\u064a\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 42, "question": "\u064a\u062c\u0628 \u0639\u062f\u0645 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062a\u062a\u0631\u0627\u0633\u064a\u0643\u0644\u064a\u0646\u0627\u062a \u0645\u0639 \u0627\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 ", "answer": {"option_0": " \u0641\u0648\u0631\u0648\u0633\u064a\u0645\u064a\u062f", "option_1": " \u0627\u0645\u0644\u0627\u062d \u0627\u0644\u0628\u0648\u062a\u0627\u0633\u064a\u0648\u0645", "option_2": " \u0627\u0645\u0644\u0627\u062d \u0627\u0644\u062d\u062f\u064a\u062f", "option_3": " \u0633\u064a\u0645\u064a\u062a\u064a\u062f\u064a\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 43, "question": "\u0627\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0644\u0643\u0627\u0633\u0628\u0648\u0641\u0646\u062c\u064a\u0646 ", "answer": {"option_0": " \u0647\u0648 \u063a\u0644\u0648\u0643\u0627\u0646 \u064a\u0639\u0645\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u062c\u062f\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0637\u0631\u064a\u0629", "option_1": " \u0644\u0627 \u064a\u062d\u062a\u0627\u062c \u0627\u0644\u0649 \u062a\u0639\u062f\u064a\u0644 \u062c\u0631\u0639\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0645\u0631\u0636\u0649 \u0627\u0644\u0630\u064a\u0646 \u064a\u0639\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0646 \u0645\u0636\u0627\u0639\u0641\u0627\u062a \u0643\u0628\u062f\u064a\u0629", "option_2": " \u0627\u0646 \u0633\u0645\u064a\u062a\u0647 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0648\u064a\u0629 \u062a\u062d\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645\u0647 \u062d\u0642\u0646\u0627", "option_3": " \u0644\u062f\u064a\u0647 \u0641\u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0636\u0627\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 45, "question": "\u0639\u0628\u0631 \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u0642 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0637\u0631\u062d \u0627\u0644\u0623\u0645\u064a\u0646\u0648\u063a\u0644\u064a\u0643\u0648\u0632\u064a\u062f\u0627\u062a ", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0628", "option_1": " \u0627\u0644\u0625\u0641\u0631\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0646\u0628\u064a\u0628\u064a", "option_2": " \u0627\u0644\u062a\u0631\u0634\u064a\u062d \u0627\u0644\u0643\u0628\u0628\u064a", "option_3": " \u0627\u0644\u0625\u0641\u0631\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0631\u0627\u0648\u064a", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 46, "question": "\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0648\u0644 \u0647\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u062a\u0639\u0631\u0636\u0627 \u0644\u0633\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0644\u064a\u0633\u064a\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0632\u0645\u0646\u0629 \u0628\u0633\u0628\u0628 ", "answer": {"option_0": " \u0646\u0642\u0635 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0648\u064a\u0629", "option_1": " \u0646\u0642\u0635 \u0641\u064a \u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0648\u0631", "option_2": " \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062e\u0645\u0627\u0626\u0631 \u0627\u0644\u0643\u0628\u062f\u064a\u0629", "option_3": " \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0648\u064a\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 48, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0645\u0627\u063a\u064a \u0627\u0644\u0634\u0648\u0643\u064a \u0628\u062a\u0631\u0643\u064a\u0632 \u0643\u0627\u0641 \u0648\u0630\u0644\u0643 \u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0633\u062d\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0646\u0627\u062a\u062c \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u0641\u064a\u0627\u062a", "answer": {"option_0": "\u0645\u064a\u0643\u0648\u0646\u0627\u0632\u0648\u0644", "option_1": "\u0643\u064a\u062a\u0648\u0643\u0648\u0646\u0627\u0632\u0648\u0644", "option_2": "\u0641\u0644\u0648\u0643\u0648\u0646\u0627\u0632\u0648\u0644", "option_3": "\u0643\u0644\u0648\u062a\u0631\u064a\u0645\u0627\u0632\u0648\u0644", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 49, "question": "\u0627\u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0647\u0636\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0640 \u0646 \u2013 \u0627\u0633\u064a\u062a\u064a\u0644 \u0633\u064a\u0633\u062a\u0626\u064a\u0646 ", "answer": {"option_0": " \u064a\u062c\u0628 \u062a\u0645\u062f\u064a\u062f \u0646 \u2013 \u0627\u0633\u064a\u062a\u064a\u0644 \u0633\u064a\u0633\u062a\u0626\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0649 5 % \u0641\u064a \u0645\u0634\u0631\u0648\u0628 \u063a\u0627\u0632\u064a \u0645\u062d\u0644\u0649 \u0644\u064a\u0635\u0628\u062d \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0642\u0628\u0648\u0644\u0627", "option_1": " \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0646 \u2013 \u0627\u0633\u064a\u062a\u064a\u0644 \u0633\u064a\u0633\u062a\u0626\u064a\u0646 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0646\u0628\u0648\u0628 \u0641\u0645\u0648\u064a \u0647\u0636\u0645\u064a", "option_2": " \u0627\u0646 \u0645\u0636\u0627\u062f \u0647\u0633\u062a\u0627\u0645\u064a\u0646\u064a \u0645\u062b\u0644 \u0627\u0644\u0647\u0633\u062a\u064a\u062f\u064a\u0646 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645\u0647 \u0644\u0644\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u062e\u0641\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0647\u0636\u0645\u064a\u0629", "option_3": " \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u064a\u0639\u0637\u0649 \u0646 \u2013 \u0627\u0633\u064a\u062a\u064a\u0644 \u0633\u064a\u0633\u062a\u0626\u064a\u0646 \u0645\u0639 \u0628\u0648\u0644\u064a \u0627\u064a\u062a\u064a\u0644\u064a\u0646 \u063a\u0644\u064a\u0643\u0648\u0644", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 50, "question": "\u062a\u062a\u0636\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0639\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u0642\u0644\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0639\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0633\u0645\u0645 \u0628\u0627\u0644\u062d\u062f\u064a\u062f ", "answer": {"option_0": " \u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0641\u064a \u0645\u0639\u062f\u0644 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0644\u0628", "option_1": " \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0646\u062a\u0627\u062c \u0627\u0644\u0642\u0644\u0628 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0646\u0642\u0635 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0644\u0635 \u0627\u0644\u0639\u0636\u0644\u064a \u0627\u0644\u0642\u0644\u0628\u064a \u0648 \u062a\u0641\u0627\u0642\u0645 \u0628\u0627\u0644\u062a\u062d\u0645\u0636\u0646 \u0648\u0646\u0642\u0635 \u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0645", "option_2": " \u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0639\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0626\u0648\u064a\u0629", "option_3": " \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0642\u0628\u0636 \u0627\u0644\u0648\u0639\u0627\u0626\u064a", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 51, "question": "\u0627\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0644\u0646\u0642\u0631\u0633 \u062e\u0637\u0623 ", "answer": {"option_0": " \u0627\u0646 \u0645\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645\u064a \u0627\u0644\u0645\u0637\u0644\u0648\u0628 \u0647\u0648 \u0644\u062a\u0631 \u0648\u0627\u062d\u062f", "option_1": " \u0627\u0644\u0627\u064a\u062b\u0627\u0645\u0628\u064a\u0648\u062a\u0648\u0644 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0646 \u064a\u0624\u0631\u062b \u0644\u0644\u0646\u0642\u0631\u0633", "option_2": " \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u0627\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0627\u0644\u0648\u0628\u064a\u0631\u064a\u0646\u0648\u0644 \u0628\u063a\u0636 \u0627\u0644\u0646\u0638\u0631 \u0627\u0646 \u0648\u062c\u062f\u062a \u0627\u0644\u0627\u0639\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0645 \u0644\u0627", "option_3": " \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0646 \u064a\u0639\u0637\u0649 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0644\u0634\u064a\u0633\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 52, "question": "\u0627\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0627\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645\u064a \u0647\u0648 \u062e\u0637\u0623 ", "answer": {"option_0": " \u064a\u062c\u0628 \u0627\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u062c\u0631\u0627\u062d\u064a\u0629 \u0644\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0636\u0649 \u0627\u0644\u0630\u064a\u0646 \u064a\u0639\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0627\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645\u064a", "option_1": " \u064a\u062c\u0628 \u062a\u0634\u062c\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0636\u0649 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u062e\u0641\u064a\u0641 \u0648\u0632\u0646\u0647\u0645", "option_2": " \u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u0627\u0633\u064a\u062a\u0627\u0645\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0647\u0648 \u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645", "option_3": " \u064a\u0641\u064a\u062f \u0627\u0644\u0631\u0646\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0646\u0627\u0637\u064a\u0633\u064a \u0641\u064a \u062a\u0634\u062e\u064a\u0635 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 53, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0647\u0648 \u0644\u064a\u0633 \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u062c\u0627\u0646\u0628\u064a \u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0633\u062a\u064a\u0631\u0648\u064a\u062f\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0646\u0632\u064a\u0641 \u0647\u0636\u0645\u064a", "option_1": "\u0641\u0642\u0631 \u062f\u0645", "option_2": "\u0636\u064a\u0642 \u0646\u0641\u0633", "option_3": "\u0633\u0645\u064a\u0629 \u0643\u0644\u0648\u064a\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 54, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0647\u0648 \u0644\u064a\u0633 \u0639\u0627\u0645\u0644 \u0645\u0647\u062f\u062f \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0644\u0648\u0643\u0648\u0645\u0627 \u0627\u0644\u0628\u062f\u0626\u064a\u0629 \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u0632\u0627\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0648\u062d\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0639\u0645\u0631", "option_1": "\u0627\u0644\u062c\u0646\u0633", "option_2": "\u0627\u0644\u062a\u0627\u0631\u064a\u062e \u0627\u0644\u0645\u0631\u0636\u064a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0626\u0644\u064a", "option_3": "\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0631\u064a", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 55, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u062e\u0637\u0623", "answer": {"option_0": "\u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0641\u062d\u0635 \u0627\u0644\u0644\u0635\u0627\u0642\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062c\u0644\u062f \u0628\u0627\u0644\u062a\u0644\u0627\u0645\u0633", "option_1": "\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0634\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0641\u0633\u064a\u0629 \u0647\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0628\u0628\u0629 \u0644\u0644\u0623\u0643\u0632\u064a\u0645\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u0628\u0630\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u062d\u0643\u0629 \u0647\u064a \u0639\u0631\u0636 \u0645\u0632\u0645\u0646", "option_3": "\u0627\u0644\u0623\u0643\u0632\u064a\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0636\u0637\u0631\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628\u064a", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 56, "question": "\u0627\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0644\u0627 \u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0641\u064a \u0639\u0644\u0627\u062c \u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0632\u0647\u0627\u064a\u0645\u0631 ", "answer": {"option_0": " \u0623\u0645\u0627\u0646\u062a\u0627\u062f\u064a\u0646", "option_1": " \u062c\u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0627\u0645\u064a\u0646", "option_2": " \u0645\u064a\u0645\u0627\u0646\u062a\u064a\u0646", "option_3": " \u0631\u064a\u0641\u0627\u0633\u062a\u064a\u062c\u0645\u064a\u0646", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 57, "question": "\u0627\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0644\u064a\u0633 \u0639\u0627\u0645\u0644 \u0645\u0647\u062f\u062f \u0644\u0644\u0627\u0646\u062a\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0631\u062b\u0648\u0645\u064a ", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u062d\u0631\u0648\u0642", "option_1": " \u0627\u0644\u062c\u0631\u0627\u062d\u0629", "option_2": " \u0627\u0644\u0628\u062f\u0627\u0646\u0629", "option_3": " \u0627\u0644\u062a\u062b\u0628\u064a\u0637 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0639\u064a", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 58, "question": "\u0627\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0641\u064a \u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0625\u0645\u0633\u0627\u0643 ", "answer": {"option_0": " \u062f\u0648\u0643\u0648\u0633\u0627\u062a \u0627\u0644\u0635\u0648\u062f\u064a\u0648\u0645", "option_1": " \u0644\u0648\u0628\u0631\u0627\u0645\u064a\u062f", "option_2": " \u0623\u0645\u0644\u0627\u062d \u062a\u0639\u0648\u064a\u0636 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0645\u0648\u064a\u0629", "option_3": " \u0641\u064a\u0648\u0631\u0648\u0633\u064a\u0645\u064a\u062f", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 59, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0644\u0627 \u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0641\u064a \u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0625\u062f\u0645\u0627\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0643\u062d\u0648\u0644 ", "answer": {"option_0": " \u062f\u064a\u0633\u0644\u0641\u064a\u0631\u0627\u0645", "option_1": " \u0628\u0648\u0628\u0631\u0648\u0628\u064a\u0648\u0646", "option_2": " \u0623\u0643\u0627\u0645\u0628\u0631\u0648\u0633\u064a\u062a", "option_3": " \u0643\u0644\u0648\u0645\u064a\u062a\u064a\u0627\u0632\u0648\u0644", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 61, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0633\u0627\u0626\u0637 \u0627\u0644\u0643\u064a\u0645\u064a\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u062a\u062f\u062e\u0644 \u0641\u064a \u062d\u062f\u0648\u062b \u0646\u0648\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0628\u0648 ", "answer": {"option_0": " \u0647\u0633\u062a\u0627\u0645\u064a\u0646", "option_1": " \u0623\u062f\u064a\u0646\u0648\u0632\u064a\u0646", "option_2": " \u0623\u062f\u0631\u064a\u0646\u0627\u0644\u064a\u0646", "option_3": " \u0644\u064a\u0643\u0648\u062a\u0631\u064a\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 62, "question": "\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0628\u0627\u0647 \u0639\u0646\u062f \u0648\u0635\u0641 \u062d\u0645\u0636 \u0623\u0644\u0641\u0627 \u0627\u0644\u0634\u062d\u0645\u064a \u0644\u0645\u0631\u0636\u0649 \u064a\u0639\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0646 ", "answer": {"option_0": " \u0625\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0645", "option_1": " \u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0631\u064a", "option_2": " \u0627\u0644\u0646\u0642\u0631\u0633", "option_3": " \u0627\u0644\u0625\u0643\u062a\u0626\u0627\u0628", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 63, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0648\u062c\u0648\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0639\u0638\u0645 \u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u063a\u0636\u0627\u0631\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062b\u062f\u064a\u0627\u062a ", "answer": {"option_0": " \u0643\u0631\u0648\u0645\u064a\u0648\u0645", "option_1": " \u0643\u0648\u0646\u062f\u0631\u0648\u064a\u062a\u064a\u0646", "option_2": " \u0645\u064a\u0644\u0627\u062a\u0648\u0646\u064a\u0646", "option_3": " \u063a\u0644\u0648\u062a\u0627\u0645\u064a\u0646", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 64, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0645\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0644\u0639\u0628 \u062f\u0648\u0631\u0627 \u0631\u0626\u064a\u0633\u064a\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0648\u062a\u064a\u0646 ", "answer": {"option_0": " \u0644\u0648\u062a\u064a\u0646", "option_1": " \u0644\u064a\u0632\u064a\u0646", "option_2": " \u063a\u0644\u0648\u062a\u0627\u0645\u064a\u0646", "option_3": " \u0645\u064a\u0644\u0627\u062a\u0648\u0646\u064a\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 65, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u0635\u0631 \u0627\u0644\u0646\u0627\u062f\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0644\u0639\u0628 \u062f\u0648\u0631\u0627 \u0645\u0647\u0645\u0627 \u0641\u064a \u062a\u0646\u0638\u064a\u0645 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0628 \u0627\u0644\u063a\u0644\u0648\u0643\u0648\u0632 ", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062d\u062f\u064a\u062f", "option_1": "\u0643\u0631\u0648\u0645", "option_2": "\u0633\u064a\u0644\u064a\u0646\u064a\u0648\u0645", "option_3": "\u0632\u0646\u0643", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 66, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0643\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0645\u0633\u0627\u0639\u062f \u0644\u0644\u0646\u0648\u0645 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0623\u0635\u062d\u0627\u0621 ", "answer": {"option_0": "\u0644\u0648\u062a\u064a\u0646", "option_1": "\u0628\u0631\u0648\u062a\u0648\u0628\u064a\u0631\u0628\u064a\u0631\u064a\u0646", "option_2": "\u0645\u064a\u0644\u0627\u062a\u0648\u0646\u064a\u0646", "option_3": "\u0628\u0627\u0628\u0627\u0641\u064a\u0631\u064a\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 67, "question": "\u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u062e\u0644\u0627\u0635\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0636\u0627\u062a (\u0628\u0631\u0648\u0628\u064a\u0648\u062a\u064a\u0643) \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0641\u064a \u0639\u0644\u0627\u062c ", "answer": {"option_0": "\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0631\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u0625\u0633\u0647\u0627\u0644", "option_2": "\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0645", "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0627\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645\u064a", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 68, "question": "\u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0628\u0648\u0646\u062c \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627 ", "answer": {"option_0": " \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629", "option_1": " \u0627\u0644\u0632\u0643\u0627\u0645", "option_2": " \u0627\u0644\u0642\u0644\u0642", "option_3": " \u0641\u0631\u0637 \u0634\u062d\u0648\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0645", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 69, "question": "\u064a\u0648\u0635\u0641\u062a \u0627\u0644\u062a\u0648\u062a \u0627\u0644\u0628\u0631\u064a \u0644\u0644\u0648\u0642\u0627\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0645\u0646 ", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u0627\u0645\u0633\u0627\u0643", "option_1": " \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0628\u0627\u062a", "option_2": " \u0641\u0631\u0637 \u0633\u0643\u0631 \u0627\u0644\u062f\u0645", "option_3": " \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062c\u0627\u0631\u064a \u0627\u0644\u0628\u0648\u0644\u064a\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 70, "question": "\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0627\u0633\u064a \u0644\u0632\u064a\u062a \u0632\u0647\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0628\u064a\u0639 \u0647\u0648 ", "answer": {"option_0": " \u0627\u0646\u062b\u0631\u0627\u0643\u064a\u0646\u0648\u0646", "option_1": " \u063a\u0644\u0648\u0643\u0648\u0632\u064a\u062f\u0627\u062a \u062b\u0644\u0627\u062b\u064a \u0627\u0644\u062a\u0631\u0628\u064a\u0646", "option_2": " \u0627\u0646\u062b\u0648\u0633\u064a\u0627\u0646\u064a\u0646", "option_3": " \u062d\u0645\u0636 \u062f\u0633\u0645 \u0627\u0648\u0645\u064a\u063a\u0627-6", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 71, "question": "\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a \u0644\u0640 \u062c\u064a\u0646\u0643\u0648\u0628\u064a\u0644\u0648\u0628\u0627 \u0647\u0648 \u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 ", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u062e\u0631\u0641", "option_1": " \u0627\u0644\u0627\u0645\u0633\u0627\u0643", "option_2": " \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0645", "option_3": " \u0627\u0644\u0627\u0642\u064a\u0627\u0621", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 72, "question": "\u062a\u062a\u0636\u0645\u0646 \u0645\u062a\u0644\u0627\u0632\u0645\u0629 \u0633\u0648\u0621 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0646\u0633\u0646\u063a \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0639\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627 ", "answer": {"option_0": " \u0627\u0633\u0647\u0627\u0644 \u0635\u0628\u0627\u062d\u064a", "option_1": " \u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0645", "option_2": " \u0634\u062f\u0629 \u0639\u0635\u0628\u064a\u0629", "option_3": " \u0627\u0631\u0642", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 73, "question": "\u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u062e\u0644\u0627\u0635\u0629 \u0628\u0632\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0628 \u0641\u064a \u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627 ", "answer": {"option_0": " \u0627\u0639\u062a\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0628\u0643\u064a\u0629 \u0633\u0643\u0631\u064a", "option_1": " \u0627\u0644\u0627\u0643\u062a\u0626\u0627\u0628", "option_2": " \u0645\u0634\u0627\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0628\u0643\u064a\u0629", "option_3": " \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0648\u0631\u064a\u062f\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0634\u0639\u064a\u0631\u064a\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 74, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0645\u0643\u0648\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0634\u0627\u064a \u0627\u0644\u0623\u062e\u0636\u0631 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a\u0629 \u062a\u0624\u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f \u0644\u0644\u062a\u0623\u0643\u0633\u062f", "answer": {"option_0": " \u0628\u0631\u0648\u0633\u064a\u0627\u0646\u064a\u062f\u064a\u0646", "option_1": " \u062d\u0645\u0636 \u0623\u0644\u0641\u0627 \u0644\u064a\u0646\u0648\u0644\u064a\u0646\u064a\u0643", "option_2": " \u0623\u0646\u062b\u0648\u0633\u064a\u0627\u0646\u0648\u0632\u064a\u062f", "option_3": " \u0628\u0648\u0644\u064a \u0641\u064a\u0646\u0648\u0644\u0627\u062a", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 76, "question": "\u0627\u0646 \u062a\u0634\u0643\u0644 m-\u0627\u0645\u064a\u0646\u0648\u0641\u064a\u0646\u0648\u0644 \u064a\u062d\u062f\u062b \u0628\u0633\u0628\u0628 ", "answer": {"option_0": " \u0627\u0643\u0633\u062f\u0629 \u0628\u0627\u0631\u0627 - \u0627\u0645\u064a\u0646\u0648 \u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0635\u0627\u0641", "option_1": " \u0646\u0632\u0639 \u0643\u0631\u0628\u0648\u0643\u0633\u064a\u0644 \u0645\u0646 \u0628\u0627\u0631\u0627- \u0627\u0645\u064a\u0646\u0648 \u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0635\u0627\u0641", "option_2": " \u0627\u0631\u062c\u0627\u0639 \u0628\u0627\u0631\u0627- \u0627\u0645\u064a\u0646\u0648 \u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0635\u0627\u0641", "option_3": " \u0625\u0645\u0627\u0647\u0629 \u0628\u0627\u0631\u0627- \u0627\u0645\u064a\u0646\u0648 \u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0635\u0627\u0641", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 77, "question": "\u0632\u064a\u062a \u0627\u0644\u0641\u0627\u0632\u0644\u064a\u0646 ", "answer": {"option_0": " \u0647\u0648 \u0630\u0627\u062a \u0627\u0645\u062a\u0635\u0627\u0635 \u062c\u064a\u062f \u0644\u0627\u0646\u0647 \u0630\u0627\u062a \u0627\u0646\u062d\u0644\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062c\u064a\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0633\u0645", "option_1": " \u0644\u0627 \u064a\u0645\u062a\u0635 \u0644\u0627\u0646 \u0627\u0646\u062d\u0644\u0627\u0644\u064a\u062a\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0633\u0645 \u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062c\u062f\u0627", "option_2": " \u0644\u0627 \u064a\u0645\u062a\u0635 \u0644\u0627\u0646\u0647 \u0644\u0627 \u064a\u0646\u062d\u0644 \u0628\u0627\u0644\u062f\u0633\u0645", "option_3": " \u0644\u0627 \u064a\u0645\u062a\u0635 \u0644\u0627\u0646 \u0634\u062f\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0646\u062d\u0644\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0627\u0621", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 78, "question": "\u064a\u0644\u0627\u062d\u0638 \u0627\u0644\u062a\u0622\u0632\u0631 \u0645\u0639 ", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u062a\u062a\u0631\u0627\u0633\u064a\u0643\u0644\u064a\u0646\u0627\u062a \u0648\u0641\u062d\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0627\u0644\u0633\u064a\u0648\u0645", "option_1": " \u0628\u0627\u0644 \u0648\u062f\u064a\u0628\u0631\u064a\u0646\u0627\u0644\u0648\u0644", "option_2": " \u0625\u064a\u0632\u0648\u0628\u0631\u064a\u0646\u0627\u0644\u064a\u0646 \u0648\u062f\u064a\u0628\u0631\u064a\u0646\u0627\u0644\u0648\u0644", "option_3": " \u062f-\u062a\u0648\u0628\u0648\u0643\u0648\u0631\u0627\u0631\u064a\u0646-\u0647\u0627\u0644\u0648\u062b\u0627\u0646", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 79, "question": "\u064a\u0635\u0646\u0641 \u0627\u0644\u0647\u064a\u0628\u0627\u0631\u064a\u0646 \u0643 ", "answer": {"option_0": " \u0633\u0643\u0631\u064a\u062f \u0645\u062a\u0639\u062f\u062f \u0645\u062a\u063a\u0627\u064a\u0631", "option_1": " \u0642\u0644\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0631\u064a\u062f", "option_2": " \u0633\u0643\u0631\u064a\u062f \u0645\u062a\u0639\u062f\u062f \u0645\u062a\u062c\u0627\u0646\u0633", "option_3": " \u0633\u0643\u0631\u064a\u062f \u0627\u062d\u0627\u062f\u064a", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 80, "question": "\u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0642\u0646\u064a\u0629 \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u062e\u0637\u0623", "answer": {"option_0": "\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0642\u0646\u064a\u0629 \u0645\u0639\u0642\u0645\u0629", "option_1": "\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0642\u0646\u064a\u0629 \u062e\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0644\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629", "option_2": "\u0625\u0646 \u0645\u0639\u0638\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0642\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0628\u0634\u0631\u064a \u0647\u064a \u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631\u0627\u062a \u0645\u062a\u0639\u062f\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0627\u062a", "option_3": "\u0625\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062e\u062a\u0627\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0642\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0634\u0631\u064a\u0629 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 81, "question": "\u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0633\u0648\u0627\u063a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0642\u0631\u0627\u0635 \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u062e\u0637\u0623", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0644\u0627\u0643\u062a\u0648\u0632 \u0647\u0648 \u0639\u0627\u0645\u0644 \u0645\u0645\u062f\u062f", "option_1": "\u0627\u0644\u0633\u0643\u0631\u0648\u0632 \u0647\u0648 \u0639\u0627\u0645\u0644 \u0631\u0627\u0628\u0637", "option_2": "\u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u0643\u0633\u064a \u0645\u064a\u062b\u064a\u0644 \u0633\u0644\u0644\u0648\u0632 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0644\u0628\u064a\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0648\u064a", "option_3": "\u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0628\u0648\u0644\u064a \u0625\u064a\u062b\u064a\u0644\u064a\u0646 \u063a\u0644\u064a\u0643\u0648\u0644 \u0643\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0645\u0632\u0644\u0642", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 82, "question": "\u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u062e\u0637\u0623", "answer": {"option_0": " \u0623\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0647\u064a \u0623\u0633\u0647\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0635\u0646\u064a\u0639 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0631\u0627\u0635", "option_1": " \u062a\u0635\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0644\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u0641\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a \u0644\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0646\u062d\u0644\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0639\u064a\u0641\u0629", "option_2": " \u064a\u0645\u0643\u0646 \u062a\u0644\u0648\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0644\u0644\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0631\u064a\u0641 \u0639\u0646\u0647\u0627", "option_3": " \u0625\u0646 \u062b\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c\u064a\u0629 \u0639\u0646\u062f \u062a\u062d\u0636\u064a\u0631\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0634\u0643\u0644 \u0645\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0647\u0648 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 \u0623\u0643\u0628\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0631\u0627\u0635", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 83, "question": "\u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0627\u0647\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u062e\u0637\u0623", "answer": {"option_0": " \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0627\u0647\u0645 \u0623\u0646 \u062a\u0644\u0637\u062e \u062b\u064a\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636", "option_1": " \u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u0647\u0645 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0647\u064a \u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631\u0627\u062a \u0630\u0627\u062a \u0644\u0632\u0648\u062c\u0629 \u0645\u0631\u062a\u0641\u0639\u0629", "option_2": " \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u0647\u0645 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0628\u0648\u0627\u0633\u064a\u0631", "option_3": " \u0625\u0646 \u0623\u0633\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u0647\u0645 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0631\u0647\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0647\u064a \u0645\u0644\u0627\u0626\u0645\u0629 \u0644\u0644\u0622\u0641\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0627\u0636\u062d\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 84, "question": "\u0627\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062e\u0637\u0623 ", "answer": {"option_0": " \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u062a\u0635\u0645\u0645 \u0637\u0644\u0627\u0626\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0644\u062a\u062d\u0633\u064a\u0646 \u0627\u0646\u062d\u0644\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621", "option_1": " \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u062e\u0636\u0639 \u0637\u0644\u0627\u0626\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0644\u062a\u062d\u0648\u0644 \u062d\u064a\u0648\u064a \u0628\u0639\u062f \u062a\u0623\u062f\u064a\u062a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062c\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 \u0648\u0630\u0644\u0643 \u0644\u062a\u062c\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0645\u064a\u0629", "option_2": " \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u062a\u0635\u0645\u0645 \u0637\u0644\u0627\u0626\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0644\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u062b\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621", "option_3": " \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u062a\u0633\u0627\u0639\u062f \u0637\u0644\u0627\u0626\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0625\u064a\u0635\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0641\u0639\u0627\u0644", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 85, "question": "\u0627\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062e\u0637\u0623 ", "answer": {"option_0": " \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u062a\u0635\u0645\u0645 \u0623\u0646\u0638\u0645\u0629 \u062a\u0644\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0641\u0645\u0648\u064a\u0629 \u0644\u062a\u0623\u062e\u064a\u0631 \u062a\u062d\u0631\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0639\u0627\u0644\u0629 \u062d\u062a\u0649 \u062a\u0635\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0639\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062f\u0642\u064a\u0642\u0629 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0644\u0648\u0646", "option_1": " \u0623\u0646 \u0627\u0644\u062a\u063a\u0644\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0648\u064a \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u062d\u0645\u064a \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0647\u064a\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0633\u0628\u0628\u0647\u0627 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621", "option_2": " \u0623\u0646 \u0627\u0644\u062a\u063a\u0644\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0648\u064a \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u062d\u0645\u064a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0641\u0643\u0643 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0636\u064a \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u064a", "option_3": " \u0623\u0646 \u0627\u0644\u062a\u063a\u0644\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0648\u064a \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u0624\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0647\u0627\u062f\u0641 \u0644\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0643\u0628\u062f \u0648\u0627\u0644\u0637\u062d\u0627\u0644", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 86, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062e\u0637\u0623 \u0625\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0644\u0645\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0643\u0645\u0646 \u0623\u0646 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0644\u0628\u064a\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0648\u064a \u062a\u062a\u0636\u0645\u0646", "answer": {"option_0": " \u0633\u064a\u0644\u0644\u0648\u0632 \u0623\u0633\u064a\u062a\u0627\u062a \u0641\u062b\u0627\u0644\u0627\u062a", "option_1": " \u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u0643\u0633\u064a \u0645\u064a\u062b\u064a\u0644 \u0633\u064a\u0644\u0644\u0648\u0632 \u0623\u0633\u064a\u062a\u0627\u062a \u0641\u062b\u0627\u0644\u0627\u062a", "option_2": " \u0628\u0648\u0644\u064a \u0641\u064a\u0646\u064a\u0644 \u0643\u0644\u0648\u0631\u064a\u062f", "option_3": " \u0628\u0648\u0644\u064a \u0645\u064a\u062b\u0627\u0643\u0631\u064a\u0644\u0627\u062a (\u0625\u064a\u0648\u062f\u0631\u0627\u062c\u064a\u062a \u0625\u0644 \u0623\u0648 \u0625\u064a\u0648\u062f\u0631\u0627\u062c\u064a\u062a \u0625\u0633)", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 87, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062e\u0637\u0623", "answer": {"option_0": " \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u062a\u062d\u0642\u064a\u0642 \u0634\u0643\u0644 \u0635\u064a\u062f\u0644\u0627\u0646\u064a \u0630\u0627\u062a \u062a\u062d\u0631\u0631 \u0645\u062f\u064a\u062f \u064a\u062a\u0637\u0644\u0628 \u0630\u0644\u0643 \u0645\u0627\u062f\u0629 \u0641\u0639\u0627\u0644\u0629 \u0628\u062c\u0631\u0639\u0629 \u0642\u0644\u064a\u0644\u0629", "option_1": " \u0625\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0632\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0645\u0648\u0630\u062c\u064a \u0644\u0644\u0623\u0642\u0631\u0627\u0635 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638 \u062d\u062a\u0649 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0633\u0647\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0628\u062a\u0644\u0627\u0639 \u064a\u062a\u0631\u0627\u0648\u062d \u0628\u064a\u0646 \u0661\u0660\u0660\u0660 \u0648 \u0662\u0660\u0660\u0660 \u0645\u063a", "option_2": " \u0625\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0639\u0637\u0649 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u0627\u0646\u064a \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u062d\u0631\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u062f \u0647\u064a \u0639\u0627\u062f\u0629 \u0636\u0639\u0641\u064a \u0623\u0648 \u062b\u0644\u0627\u062b\u0629 \u0623\u0636\u0639\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0634\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u0627\u0646\u064a \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u062d\u0631\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0648\u0631\u064a \u0644\u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621", "option_3": " \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0644\u062f\u064a\u0647 \u0641\u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062f\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0629 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u062a\u0635\u0628\u062d \u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0629 \u0643\u0628\u064a\u0631\u0629 \u062c\u062f\u0627 \u0641\u064a\u0635\u0639\u0628 \u062a\u062d\u0636\u064a\u0631\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0634\u0643\u0644 \u0635\u064a\u062f\u0644\u0627\u0646\u064a \u0635\u0644\u0628", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 88, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062e\u0637\u0623 \u062a\u062a\u0636\u0645\u0646 \u0645\u0634\u0627\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0639\u0637\u0649 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u062a\u0633\u0631\u064a\u0628", "answer": {"option_0": "\u0639\u062f\u0645 \u0642\u0628\u0648\u0644\u0647\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636", "option_1": "\u0636\u0631\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0639\u0627\u0646\u0629 \u0628\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621\u0627\u062a \u0637\u0628\u064a\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0625\u0639\u0637\u0627\u0626\u0647\u0627", "option_2": "\u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645\u0647\u0627 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0623\u0637\u0641\u0627\u0644 \u0648\u0643\u0628\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0646", "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u0639\u0642\u064a\u0645 \u0647\u0648 \u0645\u0646 \u0645\u062a\u0637\u0644\u0628\u0627\u062a\u0647\u0627", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 89, "question": "\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062e\u062a\u0627\u0631\u0629 \u0644\u0627\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0641\u062d\u0635 \u0627\u0644\u0633\u0644\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0644\u062f\u064a \u0647\u0648 ", "answer": {"option_0": "\u0639\u0636\u0644\u064a\u0627", "option_1": "\u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0644\u062f", "option_2": "\u0648\u0631\u064a\u062f\u064a\u0627", "option_3": "\u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u062c\u0644\u062f", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 90, "question": "\u0644\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u0644\u0627 \u062a\u062f\u062e\u0644 \u0627\u0645\u0644\u0627\u062d \u0627\u0644\u0643\u0644\u0648\u0631\u064a\u062f \u0634\u062f\u064a\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062d\u0644\u0627\u0644 \u0641\u064a \u062a\u0643\u0648\u064a\u0646 \u0645\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0644\u0627\u062a\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0644\u0628\u0629", "answer": {"option_0": " \u0633\u0648\u0641 \u062a\u0646\u062d\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0628\u0628\u0637\u0621", "option_1": " \u0633\u0648\u0641 \u062a\u062a\u0641\u0643\u0643 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0644\u0627\u062d", "option_2": " \u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0631\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0639 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0646 \u064a\u0633\u0628\u0628 \u062a\u062e\u0631\u064a\u0634 \u0647\u0636\u0645\u064a", "option_3": " \u0633\u0648\u0641 \u064a\u062a\u0641\u062a\u062a \u063a\u0644\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0641\u0638\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 91, "question": "\u0627\u0646 \u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0627\u0646\u062d\u0644\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0645\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0644\u0627\u062a\u064a\u0646 \u064a\u0639\u0648\u062f \u0627\u0644\u0649 ", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0647\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0636\u064a\u0629", "option_1": " \u062a\u0634\u0627\u0628\u0643 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0644\u0627\u062a\u064a\u0646", "option_2": " \u0627\u0644\u0643\u0645\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0636\u0626\u064a\u0644\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u063a\u0644\u064a\u0633\u064a\u0646", "option_3": " \u0627\u0644\u0643\u0645\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0636\u0626\u064a\u0644\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0644\u0627\u0646\u064a\u0646", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 92, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0647\u0631\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0646\u0645\u0648\u0630\u062c\u064a\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d ", "answer": {"option_0": " \u064a\u0645\u0643\u0646 \u062a\u062d\u0636\u064a\u0631\u0647\u0627 \u0628\u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 \u0628\u0644\u0645\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0641\u0627\u0635\u0644", "option_1": " \u0623\u0646 \u062a\u062d\u0631\u0631 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u064a\u062a\u0645 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0631\u0648\u062c \u0627\u0644\u062a\u0646\u0627\u0636\u062d\u064a \u0639\u0628\u0631 \u0637\u0628\u0642\u0629 \u0647\u0644\u0627\u0645\u064a\u0629", "option_2": " \u0644\u062f\u064a\u0647\u0627 \u0642\u0637\u0631 \u062d\u0648\u0627\u0644\u064a \u0665\u0660 \u0646\u0627\u0646\u0648\u0645\u062a\u0631", "option_3": " \u0623\u0646 \u062a\u062d\u0631\u0631 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u064a\u062a\u0645 \u0639\u0628\u0631 \u0641\u0648\u0647\u0629 \u0635\u063a\u064a\u0631\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 93, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0623\u0633\u0633 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0627\u0645\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0628\u062f\u064a \u062a\u0639\u062f\u062f \u0623\u0634\u0643\u0627\u0644 ", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u062c\u064a\u0644\u0627\u062a\u064a\u0646 \u0627\u0644\u063a\u0644\u064a\u0633\u0631\u064a\u0646\u064a", "option_1": " \u0628\u0648\u0644\u064a \u0625\u064a\u062b\u064a\u0644\u064a\u0646 \u063a\u0644\u064a\u0643\u0648\u0644", "option_2": " \u0632\u0628\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0643\u0627\u0648", "option_3": " \u0634\u0645\u0648\u0639 \u0628\u0648\u0644\u064a \u0623\u0648\u0643\u0633\u064a\u0644 \u0664\u0660", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 94, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0637\u0631\u0642 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0627\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u062a\u0624\u0645\u0646 \u062a\u0648\u0627\u0641\u0631 \u062d\u064a\u0648\u064a \u062c\u0647\u0627\u0632\u064a \u0643\u0628\u064a\u0631 \u0644\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0648\u062a\u064a\u0646\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0628\u0628\u062a\u064a\u062f\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0639\u064a\u0646\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0641\u0645\u0648\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0623\u0646\u0641\u064a\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u0631\u0626\u0648\u064a\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 95, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0647\u0645\u0629 \u062e\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u062c\u0628 \u0623\u062e\u0630\u0647\u0627 \u0628\u0639\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u0628\u0627\u0631 \u0639\u0646\u062f \u062a\u062d\u0636\u064a\u0631 \u0634\u0643\u0644 \u0635\u064a\u062f\u0644\u0627\u0646\u064a \u0645\u0648\u0636\u0639\u064a \u0641\u0639\u0627\u0644", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0635\u0631\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062f\u0645\u0639\u064a \u0648\u062f\u0631\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0636\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0627\u0645\u062a\u0635\u0627\u0635 \u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0644\u062a\u062d\u0645\u0629 \u0648\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621", "option_2": "\u0627\u0644\u0627\u0645\u062a\u0635\u0627\u0635 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0626\u064a \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632\u064a \u0648\u0627\u0631\u062a\u0628\u0627\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0628\u0628\u0631\u0648\u062a\u064a\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0645\u0639", "option_3": "\u0627\u0644\u0627\u0631\u062a\u0628\u0627\u0637 \u0628\u0627\u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u0646\u064a\u0646 \u0648\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 96, "question": "\u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0628\u064a\u0627\u0636 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0636", "answer": {"option_0": " \u0643\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0633\u062a\u062d\u0644\u0627\u0628\u064a", "option_1": " \u0643\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0645\u0639\u0644\u0642", "option_2": " \u0643\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0631\u0627\u0628\u0637", "option_3": " \u0643\u0639\u0627\u0645\u0644 \u062d\u0627\u0641\u0638", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 97, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0647\u0631\u064a", "answer": {"option_0": " \u0627\u0646 \u0645\u062a\u0648\u0633\u0637 \u0642\u0637\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0637\u064a\u0631\u0629 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0639\u0627\u062f\u0629 \u0645\u0627 \u0628\u064a\u0646 \u0661\u0660 \u0648 \u0662\u0660\u0660 \u0646\u0627\u0646\u0648\u0645\u062a\u0631", "option_1": " \u0647\u0648 \u0646\u0638\u0627\u0645 \u062f\u064a\u0646\u0627\u0645\u064a\u0643\u064a \u062d\u0631\u0627\u0631\u064a \u062b\u0627\u0628\u062a", "option_2": " \u064a\u062a\u0637\u0644\u0628 \u0648\u062c\u0648\u062f \u0639\u0627\u0645\u0644 \u0641\u0639\u0627\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0637\u062d", "option_3": " \u0647\u0648 \u0630\u0627\u062a \u062e\u0635\u0627\u0626\u0635 \u0645\u062a\u0648\u0633\u0637\u0629 \u0645\u0627 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0644\u0648\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0644\u0628", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 98, "question": "\u0627\u0646 \u0645\u0639\u062f\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0633\u064a\u0628 \u0647\u0648 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0639\u062a\u0645\u062f \u0639\u0644\u0649", "answer": {"option_0": " \u0644\u0632\u0648\u062c\u0629 \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u062a\u0628\u0639\u062b\u0631", "option_1": " \u0642\u0637\u0631 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0632\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0642\u0629", "option_2": " \u0641\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0643\u062b\u0627\u0641\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0639\u062b\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0637\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0639\u062b\u0631", "option_3": " \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0628\u0629 \u0644\u0644\u062f\u0633\u0645 \u0644\u0644\u0627\u062c\u0632\u0627\u0621", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 99, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0643\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0645\u062c\u0641\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u0627\u0646\u064a\u0629 ", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0631\u0635\u0627\u0635", "option_1": "\u0627\u0644\u0633\u064a\u0644\u064a\u0643\u0627\u062a", "option_2": "\u0627\u0644\u0623\u0644\u0648\u0645\u0646\u064a\u0648\u0645", "option_3": "\u0627\u0644\u0646\u062d\u0627\u0633", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 101, "question": "\u0645\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0643\u0633 \u0627\u0631\u0627\u062f\u062a \u0627\u0646 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0646\u0638\u0627\u0645 \u062a\u0644\u0628\u064a\u0629 \u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0644\u062f (\u0627\u0633\u062a\u0631\u0627\u062f\u064a\u0648\u0644) \u0644\u0644\u0645\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0649 \u0633\u0623\u0644\u062a \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a \u0639\u0646 \u0643\u064a\u0641\u064a\u0629 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0646\u0638\u0627\u0645 \u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0644\u062f \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0646 \u064a\u0646\u0635\u062d\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a \u0628\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627", "answer": {"option_0": " \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u062a\u0648\u0636\u0639 \u0627\u0644\u0644\u0635\u0627\u0642\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u062c\u0644\u062f\u064a\u0629 \u0646\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0648\u062c\u0627\u0641\u0629 \u0648\u062e\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0631", "option_1": " \u064a\u062c\u0628 \u062a\u0628\u062f\u064a\u0644 \u0645\u0648\u0642\u0639 \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u0627\u0633\u0628\u0648\u0639\u064a\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0642\u0644", "option_2": " \u0627\u0646 \u0627\u0644\u0635\u062f\u0631 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0641\u0636\u0644 \u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0644\u0635\u0627\u0642\u0629", "option_3": " \u064a\u062c\u0628 \u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0644\u0635\u0627\u0642\u0629 \u0641\u0648\u0631\u0627 \u0628\u0639\u062f \u0641\u062a\u062d\u0647\u0627", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 102, "question": "\u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0643\u0644\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0641 \u0642\u0631\u0635 \u0645\u0646 \u062f\u0648\u0627\u0621 2250 \u064a\u0648\u0631\u0648 \u0648\u0633\u0639\u0631 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0639 \u0628\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 20% \u0645\u0627\u0630\u0627 \u0633\u064a\u0635\u0628\u062d \u0633\u0639\u0631 \u0628\u064a\u0639 30 \u0642\u0631\u0635\u0627", "answer": {"option_0": " 150 \u064a\u0648\u0631\u0648", "option_1": " 17 \u064a\u0648\u0631\u0648", "option_2": " 500 \u064a\u0648\u0631\u0648", "option_3": " 81 \u064a\u0648\u0631\u0648", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 103, "question": "\u0625\u0646 \u062a\u0635\u0646\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062d\u0635\u0628\u0629 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": " \u062f\u0627\u0621 \u064a\u0646\u062a\u0642\u0644 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621", "option_1": " \u062f\u0627\u0621 \u064a\u0646\u062a\u0642\u0644 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621", "option_2": " \u062f\u0627\u0621 \u064a\u0646\u062a\u0642\u0644 \u0639\u0628\u0631 \u0646\u0627\u0642\u0644", "option_3": " \u062f\u0627\u0621 \u064a\u0646\u062a\u0642\u0644 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0644\u0627\u0645\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0634\u0631", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 104, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0635\u062d\u064a\u062d \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0644\u0643\u062d\u0648\u0644 \u0643\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0645\u0637\u0647\u0631", "answer": {"option_0": "I \u0627\u0644\u0643\u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u064a \u0644\u062f\u064a\u0647 \u0641\u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0636\u0639\u064a\u0641\u0629 \u0642\u0627\u062a\u0644\u0629 \u0644\u0644\u062c\u0631\u0627\u062b\u064a\u0645 \u0645\u0642\u0627\u0631\u0646\u0629 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0643\u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u0648\u064a \u0648\u0627\u0644\u062b\u0644\u0627\u062b\u064a", "option_1": "II \u0628\u062a\u0631\u0643\u064a\u0632 70% \u064a\u062a\u0634\u0631\u062f \u0627\u0644\u0643\u062d\u0648\u0644 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0648\u064a\u0624\u0645\u0646 \u062a\u0637\u0647\u064a\u0631 \u0623\u0645\u062b\u0644", "option_2": "III \u0628\u062a\u0631\u0643\u064a\u0632 70% \u064a\u0628\u0644\u0644 \u0627\u0644\u0643\u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0644\u062f \u0628\u0646\u0639\u0648\u0645\u0629 \u0648\u064a\u062a\u0628\u062e\u0631 \u0628\u0628\u0637\u0621", "option_3": " I \u0641\u0642\u0637", "option_4": " I \u0648 II \u0641\u0642\u0637", "option_5": " II \u0648 III \u0641\u0642\u0637", "option_6": " \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 105, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0622\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0623\u0648\u0644 \u0623\u0643\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0643\u0631\u0628\u0648\u0646", "answer": {"option_0": " \u0623\u0643\u0633\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062d\u062f\u064a\u062f\u0648\u0632 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062d\u062f\u064a\u062f\u064a", "option_1": " \u062a\u062b\u0628\u064a\u0637 \u0627\u0644\u0625\u0631\u064a\u062b\u0631\u0648\u0628\u0648\u064a\u062a\u064a\u0646", "option_2": " \u0627\u0644\u062a\u062b\u0628\u064a\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0647\u064a\u0645\u0648\u063a\u0644\u0648\u0628\u064a\u0646 \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0643\u0633\u062c\u064a\u0646", "option_3": " \u062a\u062b\u0628\u064a\u0637 \u0627\u0633\u062a\u062e\u0644\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062d\u062f\u064a\u062f", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 106, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0646\u0637\u0628\u0642 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0637\u0639\u064a\u0645 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0645\u0631\u0623\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0645\u0644", "answer": {"option_0": " \u0623\u0646 \u0644\u0642\u0627\u062d \u0634\u0644\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0637\u0641\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0642\u0648\u0644 \u0647\u0648 \u0645\u0636\u0627\u062f \u0627\u0633\u062a\u0637\u0628\u0627\u0628", "option_1": " \u064a\u0645\u0643\u0646 \u062a\u0644\u0642\u064a\u062d\u0647\u0627 \u0628\u0644\u0642\u0627\u062d \u0627\u0644\u062d\u0645\u064a\u0631\u0627\u0621", "option_2": " \u064a\u062c\u0628 \u0639\u062f\u0645 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0644\u0642\u0627\u062d\u0627\u062a \u0645\u062d\u0636\u0631\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0632\u0627\u0631\u0639 \u062c\u0646\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0636", "option_3": " \u0627\u0644\u0644\u0642\u0627\u062d\u0627\u062a \u0645\u0636\u0639\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0648\u0639\u0629 \u0647\u064a \u0645\u0636\u0627\u062f \u0627\u0633\u062a\u0637\u0628\u0627\u0628", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 107, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0628\u064a \u0635\u062d\u064a\u062d", "answer": {"option_0": " \u064a\u0646\u0634\u0637 \u0627\u0633\u062a\u062d\u062f\u0627\u062b \u0627\u0644\u0633\u0643\u0631", "option_1": " \u064a\u0646\u0634\u0637 \u0623\u0643\u0633\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0636 \u0627\u0644\u062f\u0633\u0645\u0629", "option_2": " \u064a\u0646\u0634\u0637 \u0627\u0633\u062a\u062d\u062f\u0627\u062b \u0627\u0644\u063a\u0644\u0648\u0643\u0648\u062c\u064a\u0646", "option_3": " \u064a\u0639\u0632\u0632 \u062a\u062e\u0632\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0647\u0648\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0634\u062d\u0645\u064a\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 110, "question": "\u0625\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0631 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a \u0644\u0644\u062a\u0633\u0645\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f \u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0643\u062a\u0626\u0627\u0628 \u062b\u0644\u0627\u062b\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0644\u0642\u0629 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": " \u0631\u0626\u0648\u064a", "option_1": " \u062f\u0645\u0648\u064a", "option_2": " \u0642\u0644\u0628\u064a", "option_3": " \u062f\u0645\u0627\u063a\u064a", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 113, "question": "\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0627\u0643\u062b\u0631 \u062a\u0631\u062c\u064a\u062d\u0627 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0627\u0631\u064a \u0627\u0644\u0628\u0648\u0644\u064a\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0641\u062a\u064a\u0627\u062a \u0647\u0648", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u0646\u064a\u0633\u064a\u0631\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u0646\u064a\u0629", "option_1": " \u0627\u0644\u0645\u0643\u0648\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0642\u062f\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u064a\u062d\u0629", "option_2": " \u0627\u0644\u0632\u0627\u0626\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0632\u0646\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629", "option_3": " \u0627\u0644\u0627\u064a\u0634\u064a\u0631\u0643\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0648\u0644\u0648\u0646\u064a\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 114, "question": "\u0627\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0635\u0646\u0641 \u0643\u0645\u062f\u0631 \u0639\u0631\u0648\u0629", "answer": {"option_0": " \u0641\u0648\u0631\u0648\u0633\u064a\u0645\u064a\u062f", "option_1": " \u0633\u0628\u064a\u0631\u0648\u0646\u0648\u0644\u0627\u0643\u062a\u0648\u0646", "option_2": " \u0627\u0633\u062a\u0627\u0632\u0648\u0644\u0627\u0645\u064a\u062f", "option_3": " \u0645\u0627\u0646\u064a\u062a\u0648\u0644", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 115, "question": "\u0627\u064a \u0645\u0646 \u062e\u0627\u0641\u0636\u0627\u062a \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0646\u0628\u0647 \u0645\u0633\u062a\u0642\u0628\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0641\u0627 2", "answer": {"option_0": " \u0647\u064a\u062f\u0631\u0627\u0644\u0627\u0632\u064a\u0646", "option_1": " \u0645\u064a\u062b\u064a\u0644 \u062f\u0648\u0628\u0627", "option_2": " \u0643\u0627\u0628\u062a\u0648\u0628\u0631\u064a\u0644", "option_3": " \u0628\u0631\u0648\u0628\u0631\u0627\u0646\u0648\u0644\u0648\u0644", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 116, "question": "\u0627\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0634\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0648\u0631 II \u0641\u064a \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u0627\u0643\u0633\u062f\u0629", "option_1": " \u0627\u0644\u0627\u0631\u062c\u0627\u0639", "option_2": " \u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u063a\u0644\u0648\u0643\u0648\u0631\u0648\u0646\u064a", "option_3": " \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0647\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 117, "question": "\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0644\u0628\u064a\u0629 \u062a\u062d\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0641\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0631\u064a\u0629 \u0644\u0627\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0633\u0631\u0637\u0627\u0646", "answer": {"option_0": "\u062f\u0627\u0643\u062a\u064a\u0646\u0648\u0645\u0627\u064a\u0633\u064a\u0646", "option_1": "\u062f\u0648\u0643\u0633\u0648\u0631\u0648\u0628\u064a\u0633\u064a\u0646", "option_2": "\u0628\u0644\u0648\u0645\u064a\u0633\u064a\u0646", "option_3": "\u0633\u064a\u0633\u0628\u0644\u0627\u062a\u064a\u0646", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 118, "question": "\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0631\u062a\u0628\u0627\u0637 \u0628\u062e\u0645\u064a\u0631\u0629 \u062f\u064a \u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u0641\u0648\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u062c\u0639\u0629 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 ", "answer": {"option_0": "\u0628\u0631\u0648\u0643\u0627\u0631\u0628\u0627\u0632\u064a\u0646", "option_1": "\u0628\u0627\u0643\u0644\u064a\u062a\u0627\u0643\u0633\u064a\u0644", "option_2": "\u0645\u064a\u062b\u0648\u062a\u0631\u0643\u0633\u0627\u062a", "option_3": "\u0627\u064a\u0641\u0648\u0633\u0641\u0627\u0645\u064a\u062f", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 119, "question": "\u0645\u0631\u064a\u0636 \u064a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0636\u063a\u0637 \u0648\u064a\u0623\u062e\u0630 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0633\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0631\u064a \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0628\u062d\u0630\u0631 \u0634\u062f\u064a\u062f \u0648\u064a\u0639\u062f \u0627\u0633\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0646\u0635\u064a\u062d\u0629 \u0644\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636", "answer": {"option_0": " \u0647\u064a\u062f\u0631\u0627\u0644\u0627\u0632\u064a\u0646", "option_1": " \u0628\u0631\u0627\u0632\u0648\u0633\u064a\u0646", "option_2": " \u063a\u0648\u0627\u0646\u064a\u062b\u064a\u062f\u064a\u0646", "option_3": " \u0628\u0631\u0648\u0628\u0631\u0627\u0646\u0648\u0644\u0648\u0644", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 120, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0641\u0639\u0627\u0644\u0629 \u062c\u062f\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0648\u0642\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0628 \u0627\u0644\u0627\u0642\u0641\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0645\u0631\u0636\u0649 \u064a\u0639\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0646 \u0630\u0628\u062d\u0629 \u0635\u062f\u0631\u064a\u0629 \u0645\u062e\u0627\u0644\u0641\u0629 \u0644\u0644\u0645\u062a\u0639\u0627\u0631\u0641 (\u0630\u0628\u062d\u0629 \u0628\u0631\u0646\u0632\u0645\u064a\u062a\u0627\u0644)", "answer": {"option_0": " \u0628\u0631\u0648\u0628\u0631\u0627\u0646\u0648\u0644\u0648\u0644", "option_1": " \u0646\u064a\u062a\u0631\u0648\u063a\u0644\u064a\u0633\u0631\u064a\u0646", "option_2": " \u0646\u064a\u062a\u0631\u0648\u0628\u0631\u0648\u0633\u064a\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0635\u0648\u062f\u064a\u0648\u0645", "option_3": " \u0641\u064a\u0631\u0627\u0628\u0627\u0645\u064a\u0644", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2010A.pdf"}, {"no": 1, "question": "\u0645\u0646 \u064a\u0631\u062e\u0635 \u0628\u0625\u0646\u0634\u0627\u0621 \u0635\u064a\u062f\u0644\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646", "answer": {"option_0": "\u0648\u0632\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0635\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0629", "option_1": "\u0648\u0632\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0639\u0644\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a", "option_2": "\u0648\u0632\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0634\u063a\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0629", "option_3": "\u0646\u0642\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0627\u062f\u0644\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 2, "question": "\u0628\u0645\u0648\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0645\u0648\u0644 \u0628\u0647 \u062d\u0627\u0644\u064a\u0627 \u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0631\u0648\u0636\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u0641\u0635\u0644 \u0628\u064a\u0646 \u0635\u064a\u062f\u0644\u064a\u062a\u064a\u0646", "answer": {"option_0": "\u0662\u0660\u0660 \u0645\u062a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0628\u0631\u0649 \u0648 \u0664\u0660\u0660 \u0645\u062a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0636\u0648\u0627\u062d\u064a", "option_1": "\u0644\u0627 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a\u0627\u062a", "option_2": "\u0663\u0660\u0660 \u0645\u062a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0631\u0627\u0636\u064a \u0627\u0644\u0644\u0628\u0646\u0627\u0646\u064a\u0629", "option_3": "\u0664\u0660\u0660 \u0645\u062a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0631\u0627\u0636\u064a \u0627\u0644\u0644\u0628\u0646\u0627\u0646\u064a\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 3, "question": "\u0627\u0644\u062f\u0639\u0627\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062c\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0632\u0628\u0627\u0626\u0646 \u0647\u064a ", "answer": {"option_0": "\u0645\u0634\u0631\u0648\u0639\u0629 \u0644\u0632\u0628\u0627\u0626\u0646 \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a\u0629", "option_1": "\u063a\u064a\u0631 \u0645\u0634\u0631\u0648\u0639\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646", "option_2": "\u0644\u0627 \u064a\u0630\u0643\u0631\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646", "option_3": "\u0645\u0634\u0631\u0648\u0639\u0629 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0645\u0639\u064a\u0646\u0629 \u0628\u0639\u062f \u0625\u0630\u0646 \u0645\u0646 \u0646\u0642\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0627\u062f\u0644\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 4, "question": "\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0634\u0631\u0643\u0629 \u0623\u0646 \u062a\u0641\u062a\u062d \u0635\u064a\u062f\u0644\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0646\u0639\u0645 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0644\u0634\u0631\u0643\u0629 \u0623\u0646 \u062a\u0641\u062a\u062d \u0635\u064a\u062f\u0644\u064a\u0629 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0645\u0624\u0644\u0641\u0629 \u0645\u0646 \u0635\u064a\u0627\u062f\u0644\u0629 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646\u064a\u064a\u0646 \u0645\u0623\u0630\u0648\u0646 \u0644\u0647\u0645 \u0628\u0645\u0632\u0627\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0647\u0646\u0629 \u0648\u0644\u0627 \u064a\u0632\u0627\u0648\u0644\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0647\u0646\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0622\u062e\u0631", "option_1": "\u0646\u0639\u0645 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0623\u062d\u062f \u0635\u064a\u0627\u062f\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0643\u0629 \u064a\u0645\u0644\u0643 \u0635\u064a\u062f\u0644\u064a\u0629 \u062e\u0627\u0635\u0629 \u0628\u0647", "option_2": "\u0646\u0639\u0645 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0623\u062d\u062f \u0627\u0644\u0635\u064a\u0627\u062f\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0631\u0643\u0629 \u0644\u0647 \u0645\u0635\u0644\u062d\u0629 \u0641\u064a \u0635\u064a\u062f\u0644\u064a\u0629 \u0623\u062e\u0631\u0649", "option_3": "\u0646\u0639\u0645 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0644\u0623\u062d\u062f \u0627\u0644\u0635\u064a\u0627\u062f\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0631\u0643\u0629 \u0645\u0635\u0644\u062d\u0629 \u0641\u064a \u0648\u0643\u0627\u0644\u0629 \u0635\u064a\u062f\u0644\u0627\u0646\u064a\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 5, "question": "\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u062c\u0628 \u0641\u0639\u0644\u0647 \u0625\u0630\u0627 \u0627\u0643\u062a\u0634\u0641 \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a \u062e\u0637\u0623 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0648\u0635\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u064a\u062c\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a \u0623\u0646 \u064a\u0639\u062f\u0644 \u0627\u0644\u0648\u0635\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u062d\u064a\u062b \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0648\u0649 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0627\u062a \u0648\u0630\u0644\u0643 \u062d\u0633\u0628 \u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a\u0647 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0629", "option_1": "\u064a\u062c\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a \u0623\u0646 \u064a\u0639\u062f\u0644 \u0627\u0644\u0648\u0635\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u062d\u064a\u062b \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0648\u0649 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0627\u062a \u0648\u0630\u0644\u0643 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0633\u062a\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636", "option_2": "\u064a\u062c\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a \u0623\u0646 \u064a\u0644\u0641\u062a \u0627\u0646\u062a\u0628\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c \u0625\u0644\u0649 \u0645\u062d\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0648\u0635\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0629 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0646\u062f\u0629 \u0648\u064a\u0637\u0644\u0628 \u0645\u0646\u0647 \u062a\u0623\u0643\u064a\u062f \u062e\u0637\u064a", "option_3": "\u064a\u062c\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a \u0623\u0646 \u064a\u0644\u0641\u062a \u0627\u0646\u062a\u0628\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c \u0625\u0644\u0649 \u0645\u062d\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0648\u0635\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0629 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0646\u062f\u0629 \u0648\u0630\u0644\u0643 \u062f\u0648\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u0637\u0644\u0628 \u0645\u0646\u0647 \u062a\u0623\u0643\u064a\u062f \u062e\u0637\u064a", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 6, "question": "\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u0626\u0632 \u0639\u0644\u0649 \u0634\u0647\u0627\u062f\u0629 \u0637\u0628 \u0623\u0648 \u0637\u0628 \u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0623\u0648 \u0637\u0628 \u0628\u064a\u0637\u0631\u064a \u0623\u0648 \u0642\u0627\u0628\u0644\u0629 \u0642\u0627\u0646\u0648\u0646\u064a\u0629 \u0623\u0646 \u064a\u0632\u0627\u0648\u0644 \u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0639\u0645\u0644\u0647 \u0643\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0622\u062e\u0631", "answer": {"option_0": "\u0646\u0639\u0645", "option_1": "\u0644\u0627", "option_2": "\u0646\u0639\u0645 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0630\u0644\u0643 \u0641\u064a \u063a\u064a\u0631 \u0635\u064a\u062f\u0644\u064a\u062a\u0647", "option_3": "\u0646\u0639\u0645 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u062d\u0627\u0626\u0632 \u0639\u0644\u0649 \u0634\u0647\u0627\u062f\u0629 \u0635\u064a\u062f\u0644\u064a \u0648\u0634\u0647\u0627\u062f\u0629 \u0637\u0628\u064a\u0628 \u0639\u0627\u0645 \u0641\u0642\u0637", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 7, "question": "\u0639\u0642\u0648\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a \u0639\u0646\u062f \u0625\u0639\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0633\u0645\u0647", "answer": {"option_0": "\u0645\u0646\u0639 \u0645\u0646 \u0645\u0632\u0627\u0648\u0644\u0629 \u0645\u0647\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u0629", "option_1": "\u063a\u0631\u0627\u0645\u0629 \u0645\u0627\u0644\u064a\u0629", "option_2": "\u062d\u0628\u0633 \u0645\u0646 \u0634\u0647\u0631\u064a\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0633\u062a\u0629 \u0623\u0634\u0647\u0631", "option_3": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 8, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u064a \u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0627\u0633\u062a\u0631\u062f\u0627\u062f \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0644\u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0645\u0624\u0633\u0633\u0629 \u0635\u064a\u062f\u0644\u0627\u0646\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0641\u0642\u062f\u0627\u0646 \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0635\u0627\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0623\u062d\u062f \u0627\u0644\u0634\u0631\u0648\u0637 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0625\u0639\u0644\u0627\u0646 \u0639\u0646 \u0625\u0641\u0644\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a", "option_2": "\u0635\u062f\u0648\u0631 \u062d\u0643\u0645 \u062c\u0632\u0627\u0626\u064a \u0646\u062a\u064a\u062c\u0629 \u0639\u0645\u0644 \u0645\u0646 \u0623\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0645\u0647\u0646\u062a\u0647", "option_3": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0647\u064a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 9, "question": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0634\u0641\u0649 \u0623\u0646 \u062a\u0635\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0644\u0644\u0639\u0627\u0645\u0644\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0634\u0641\u0649", "option_1": "\u0644\u0639\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0633", "option_2": "\u0644\u0644\u0645\u0631\u0636\u0649 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0639\u0645\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0634\u0641\u0649", "option_3": "\u0644\u0644\u0645\u0631\u0636\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0642\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0634\u0641\u0649 \u0641\u0642\u0637", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 10, "question": "\u064a\u062e\u0636\u0639 \u0627\u0633\u062a\u064a\u0631\u0627\u062f \u0648\u062a\u0635\u062f\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u0643\u064a\u0645\u064a\u0627\u0626\u064a\u0629 ", "answer": {"option_0": "\u0644\u0625\u062c\u0627\u0632\u0629 \u062a\u0639\u0637\u064a\u0647\u0627 \u0648\u0632\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0635\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0629", "option_1": "\u0644\u0625\u062c\u0627\u0632\u0629 \u062a\u0639\u0637\u064a\u0647\u0627 \u0648\u0632\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0635\u0646\u0627\u0639\u0629", "option_2": "\u0644\u0625\u062c\u0627\u0632\u0629 \u062a\u0639\u0637\u064a\u0647\u0627 \u0648\u0632\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0635\u0627\u062f", "option_3": "\u0644\u0625\u062c\u0627\u0632\u0629 \u062a\u0639\u0637\u064a\u0647\u0627 \u0646\u0642\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0627\u062f\u0644\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 11, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0636\u0631\u0629 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0642\u0646\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 \u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0641\u0642\u0631 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0628\u0628 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0645\u0631\u0636 \u0643\u0644\u0648\u064a \u0645\u0632\u0645\u0646", "answer": {"option_0": "\u0625\u064a\u0628\u0648\u062a\u064a\u0646 \u0623\u0644\u0641\u0627", "option_1": "\u0628\u064a\u0643\u0627\u0644\u0628\u0631\u0645\u064a\u0646", "option_2": "\u0641\u064a\u0644\u063a\u0631\u0627\u0633\u062a\u064a\u0645", "option_3": "\u0623\u0644\u064a\u0645\u0648\u062a\u0648\u0632\u0648\u0645\u0627\u0628", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 12, "question": "\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0643\u0639\u0644\u0627\u062c \u0623\u0648\u0644\u064a \u0644\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062e\u062a\u0644\u0637 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627 ", "answer": {"option_0": "\u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u0643\u0644\u0648\u0631\u0648\u062a\u064a\u0627\u0632\u064a\u062f", "option_1": "\u0643\u0644\u0648\u0631\u062b\u0627\u0644\u064a\u062f\u0648\u0646", "option_2": "\u0625\u0646\u062f\u0627\u0628\u0627\u0645\u064a\u062f", "option_3": "\u0647\u064a\u062f\u0631\u0627\u0644\u0627\u0632\u064a\u0646", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 13, "question": "\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0628\u0648\u062a\u0627\u0633\u064a\u0648\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0647\u0648 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0622\u062b\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0645\u0644\u0629 \u0644\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627 ", "answer": {"option_0": "\u062a\u0631\u0627\u0646\u062f\u0648\u0644\u0627\u0628\u0631\u064a\u0644", "option_1": "\u062f\u0648\u0643\u0633\u0627\u0632\u0648\u0633\u064a\u0646", "option_2": "\u0623\u0645\u064a\u0644\u0648\u0631\u064a\u062f", "option_3": "\u0643\u0627\u0628\u062a\u0648\u0628\u0631\u064a\u0644", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 14, "question": "\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0639\u0645\u0631\u0647 \u0666\u0662 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u0641\u0635\u062a\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0636\u064a\u0629 \u062a\u062a\u0636\u0645\u0646 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0646\u0642\u0631\u0633 \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u0628 \u0644\u062d\u0627\u0644\u062a\u0647", "answer": {"option_0": "\u0643\u0644\u0648\u0631\u0648\u062b\u064a\u0627\u0632\u064a\u062f", "option_1": "\u062a\u0648\u0631\u0633\u0645\u064a\u062f", "option_2": "\u0623\u062a\u064a\u0646\u0648\u0644\u0648\u0644", "option_3": "\u0645\u064a\u062a\u0648\ufefb\u0632\u0648\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 15, "question": "\u0628\u0639\u062f \u062e\u0631\u0648\u062c\u0647 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0634\u0641\u0649 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062f\u062e\u0644\u0647\u0627 \u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u062d\u062a\u0634\u0627\u0621 \u0639\u0636\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0644\u0628 \u0623\u064a \u0645\u0646 \u062d\u0627\u0635\u0631\u0627\u062a \u0628\u064a\u062a\u0627 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0642\u062a\u0631\u062d\u0647\u0627 \u0643\u0639\u0644\u0627\u062c \u0644\u0647 ", "answer": {"option_0": "\u0625\u064a\u0628\u062a\u0627\u0644\u0648\u0644", "option_1": "\u0643\u0627\u0631\u0641\u064a\u062f\u064a\u0644\u0648\u0644", "option_2": "\u0623\u062a\u064a\u0646\u0648\u0644\u0648\u0644", "option_3": "\u0628\u0631\u0648\u0628\u0631\u0627\u0646\u0648\u0644\u0648\u0644", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 16, "question": "\u0642\u062f \u064a\u062d\u0635\u0644 \u062a\u062f\u0627\u062e\u0644 \u062f\u0648\u0627\u0626\u064a \u0647\u0627\u0645 \u0625\u0630\u0627 \u062a\u0645 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062f\u064a\u062c\u0648\u0643\u0633\u064a\u0646 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a", "answer": {"option_0": "\u0643\u0644\u0627\u0631\u064a\u0628\u0631\u0648\u0645\u0627\u064a\u0633\u064a\u0646", "option_1": "\u0641\u0648\u0632\u064a\u0646\u0648\u0628\u0631\u064a\u0644", "option_2": "\u063a\u0644\u064a\u0628\u0648\u0631\u064a\u062f", "option_3": "\u0628\u0631\u0627\u0641\u0627\u0633\u062a\u0627\u062a\u064a\u0646", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 17, "question": "\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0641\u062d\u0648\u0635\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0644\u0645\u0631\u0627\u0642\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0636\u0649 \u0627\u0644\u0630\u064a\u0646 \u064a\u0639\u0627\u0644\u062c\u0648\u0646 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u064a\u0648\u062f\u0627\u0631\u0648\u0646 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627", "answer": {"option_0": "\u062a\u062e\u0637\u064a\u0637 \u0627\u0644\u0642\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a", "option_1": "\u0641\u062d\u0648\u0635\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u062e\u062b\u0631", "option_2": "\u0641\u062d\u0648\u0635\u0627\u062a \u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0642", "option_3": "\u0641\u062d\u0648\u0635\u0627\u062a \u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0628\u062f", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 18, "question": "\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u062a\u062e\u0641\u064a\u0636 \u0627\u0644\u0627\u0635\u0637\u0646\u0627\u0639 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a \u0644\u0644\u0643\u0648\u0644\u064a\u0633\u062a\u0631\u0648\u0644", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0633\u062a\u0627\u062a\u064a\u0646\u0627\u062a", "option_1": "\u0631\u0627\u062a\u0646\u062c\u0627\u062a \u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0631\u0627\u0621", "option_2": "\u0625\u064a\u0632\u064a\u062a\u064a\u0645\u064a\u0628", "option_3": "\u0627\u0644\u0625\u0633\u0628\u064a\u0631\u064a\u0646", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 19, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u062f\u0627\u062e\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u062a\u0636\u0645\u0646 \u0646\u0638\u0627\u0645 CYP450", "answer": {"option_0": "\u0625\u064a\u0632\u064a\u062a\u064a\u0645\u064a\u0628 + \u0646\u064a\u0627\u0633\u064a\u0646", "option_1": "\u0643\u0648\u0644\u064a\u0633\u062a\u064a\u0631\u0648\u0644 + \u0633\u064a\u0645\u0641\u0627\u0633\u062a\u0627\u062a\u064a\u0646", "option_2": "\u062c\u064a\u0645\u0641\u064a\u0628\u0631\u0648\u0632\u064a\u0644 + \u0643\u0648\u0644\u064a\u0633\u062a\u0631\u0627\u0645\u064a\u0646", "option_3": "\u0644\u0648\u0641\u0627\u0633\u062a\u0627\u062a\u064a\u0646 + \u0625\u064a\u062a\u0631\u0627\u0643\u0648\u0646\u0627\u0632\u0648\u0644", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 20, "question": "\u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627", "answer": {"option_0": "\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0631\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644 (\u0645\u0634\u062e\u0635 \u062d\u062f\u064a\u062b\u0627)", "option_1": "\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0631\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a (\u0645\u0634\u062e\u0635 \u062d\u062f\u064a\u062b\u0627)", "option_2": "\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0631\u064a \u0627\u0644\u062d\u0645\u0644\u064a \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u0642\u0628 \u063a\u0630\u0627\u0626\u064a\u0627", "option_3": "\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0631\u064a \u0627\u0644\u0645\u062a\u0631\u0627\u0641\u0642 \u0645\u0639 \u062a\u062d\u0645\u0636 \u0643\u064a\u062a\u0648\u0646\u064a", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 21, "question": "\u064a\u062c\u0628 \u0625\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u064a\u062a\u0641\u0648\u0631\u0645\u064a\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0623\u064a \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u064a\u062a\u0637\u0644\u0628 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0648\u0633\u0637 \u0645\u062a\u0628\u0627\u064a\u0646 \u064a\u0648\u062f\u064a \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u062d\u0642\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0631\u064a\u062f\u064a \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0627\u062d\u062a\u0645\u0627\u0644 \u062d\u0635\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062b\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0627\u0644\u0628\u0635\u0631\u064a", "option_1": "\u062a\u062d\u0645\u0636 \u0644\u0628\u0646\u064a", "option_2": "\u0645\u062a\u0644\u0627\u0632\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0635\u0627\u0628\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0631\u062c\u0648\u0627\u0646\u064a\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u0637\u0646\u064a\u0646", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 22, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0633\u0643\u0631\u064a \u0644\u0627 \u064a\u062a\u0637\u0644\u0628 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0641\u064a \u0645\u0631\u0627\u0642\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0628\u062f\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u062c\u0644\u0627\u0631\u062c\u064a\u0646", "option_1": "\u0645\u064a\u063a\u0644\u064a\u0648\u062a\u0648\u0644", "option_2": "\u0631\u0648\u0632\u064a\u063a\u0644\u064a\u062a\u0627\u0632\u0648\u0646", "option_3": "\u0623\u0643\u0627\u0631\u0628\u0648\u0632", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 23, "question": "\u0645\u0631\u064a\u0636 \u064a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0639\u062f\u0645 \u062a\u062d\u0645\u0644 \u062d\u0631\u0627\u0631\u064a \u062e\u0633\u0627\u0631\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0648\u0632\u0646 \u062a\u0633\u0627\u0631\u0639 \u0628\u0646\u0628\u0636\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0644\u0628 \u0631\u062c\u0641\u0627\u0646 \u0648\u0642\u0644\u0642 \u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u064a\u0645\u0643\u0646\u0646\u0627 \u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u062a\u0647 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u062a\u0647", "answer": {"option_0": "\u0623\u0633\u064a\u062a\u0627\u0645\u064a\u0646\u0648\u0641\u064a\u0646", "option_1": "\u0628\u064a\u0632\u0648\u0628\u0631\u0648\u0644\u0648\u0644", "option_2": "\u0633\u064a\u0628\u0631\u0648\u062b\u064a\u0628\u062a\u0627\u062f\u064a\u0646", "option_3": "\u0628\u0631\u0648\u0628\u064a\u0644 \u062a\u064a\u0648\u064a\u0648\u0631\u0627\u0633\u064a\u0644", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 24, "question": "\u0627\u0644\u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0645\u0631 \u0644\u0644\u063a\u0644\u0648\u0643\u0648\u0631\u062a\u064a\u0643\u0648\u064a\u062f \u0642\u062f \u064a\u0639\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0636\u0649 \u0644\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0627\u0635\u0644", "option_1": "\u0627\u0644\u0628\u062f\u0627\u0646\u0629", "option_2": "\u0645\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0623\u0644\u0632\u0647\u0627\u064a\u0645\u0631", "option_3": "\u062a\u0631\u0642\u0642 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0627\u0645", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 25, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0627 \u064a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0633\u062a\u0648\u0633\u062a\u064a\u0631\u0648\u0646 \u0645\u0644\u0627\u0626\u0645\u0627 \u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u062a\u0647\u0627", "answer": {"option_0": "\u0641\u0642\u0631 \u0627\u0644\u062f\u0645", "option_1": "\u0642\u0635\u0648\u0631 \u0627\u0644\u063a\u062f\u062f \u0627\u0644\u062a\u0646\u0627\u0633\u0644\u064a\u0629", "option_2": "\u062a\u0623\u062e\u0631 \u0627\u0644\u0628\u0644\u0648\u063a", "option_3": "\u0628\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0633\u0627\u0645", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 26, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u062d\u062f \u0627\u0644\u0623\u0642\u0635\u0649 \u0644\u062c\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0633\u062a\u0631\u0648\u062c\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0646\u0639\u0629 \u0644\u0644\u062d\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0637\u0627\u0629 \u0641\u0645\u0648\u064a\u0627", "answer": {"option_0": "\u0662\u0665 \u0645\u064a\u0643\u0631\u0648 \u063a\u0631\u0627\u0645", "option_1": "\u0663\u0665 \u0645\u064a\u0643\u0631\u0648 \u063a\u0631\u0627\u0645", "option_2": "\u0664\u0660 \u0645\u064a\u0643\u0631\u0648 \u063a\u0631\u0627\u0645", "option_3": "\u0665\u0660 \u0645\u064a\u0643\u0631\u0648 \u063a\u0631\u0627\u0645", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 28, "question": "\u064a\u0642\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0644\u0633\u064a\u062a\u0631\u064a\u0648\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0647\u0636\u0645\u064a \u0628\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a", "answer": {"option_0": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0645\u062a\u0635\u0627\u0635 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0644\u0633\u064a\u0648\u0645 \u0648\u062a\u062b\u0628\u064a\u0637 \u0627\u0645\u062a\u0635\u0627\u0635 \u0627\u0644\u0641\u0648\u0633\u0641\u0648\u0631", "option_1": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0645\u062a\u0635\u0627\u0635 \u0627\u0644\u0641\u0648\u0633\u0641\u0648\u0631 \u0648\u062a\u062b\u0628\u064a\u0637 \u0627\u0645\u062a\u0635\u0627\u0635 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0644\u0633\u064a\u0648\u0645", "option_2": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0645\u062a\u0635\u0627\u0635 \u0643\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0644\u0633\u064a\u0648\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0641\u0648\u0633\u0641\u0648\u0631", "option_3": "\u062a\u062e\u0641\u064a\u0636 \u0627\u0644\u0627\u0631\u062a\u0628\u0627\u0637 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0644\u0633\u064a\u0648\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0641\u0648\u0633\u0641\u0648\u0631", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 29, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0622\u062b\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0638\u0647\u0631 \u0644\u062f\u0649 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0648\u062a\u0631\u064a\u0643\u0648\u063a\u064a\u0646 \u0623\u0644\u0641\u0627 ", "answer": {"option_0": "\u0642\u0635\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0648\u064a\u0629", "option_1": "\u0637\u0641\u062d", "option_2": "\u062a\u0633\u0627\u0631\u0639 \u062f\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0644\u0628", "option_3": "\u0646\u0632\u064a\u0641", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 30, "question": "\u062a\u0631\u0627\u0641\u0642 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0645\u062f\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0631\u0648\u0629 \u0645\u0639 \u0634\u0630\u0648\u0627\u0630\u0627\u062a \u0643\u0647\u0631\u0644\u064a\u0629 \u062a\u062a\u0636\u0645\u0646 \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627", "answer": {"option_0": "\u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0627\u0644\u0628\u0648\u062a\u0627\u0633\u064a\u0648\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0645", "option_1": "\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0628\u0648\u062a\u0627\u0633\u064a\u0648\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0645", "option_2": "\u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0646\u0632\u064a\u0648\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0645", "option_3": "\u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0644\u0633\u064a\u0648\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0645", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 31, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u064a\u0635\u0641 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0627\u0644\u0622\u062b\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0647\u0636\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0636\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0623\u0645\u0644\u0627\u062d \u0627\u0644\u0645\u063a\u0646\u0632\u064a\u0648\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0643\u0627\u0644\u0633\u064a\u0648\u0645", "answer": {"option_0": "\u064a\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0646\u0632\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0625\u0645\u0633\u0627\u0643 \u0648\u064a\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0644\u0633\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0647\u0627\u0644", "option_1": "\u064a\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0646\u0632\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0647\u0627\u0644 \u0648\u064a\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0644\u0633\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0625\u0645\u0633\u0627\u0643", "option_2": "\u0643\u0644\u0627 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0646\u0632\u064a\u0648\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0643\u0627\u0644\u0633\u064a\u0648\u0645 \u064a\u0633\u0628\u0628\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0647\u0627\u0644", "option_3": "\u0643\u0644\u0627 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0646\u0632\u064a\u0648\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0643\u0627\u0644\u0633\u064a\u0648\u0645 \u064a\u0633\u0628\u0628\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0625\u0645\u0633\u0627\u0643", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 32, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0633\u0628\u0628 \u062a\u0641\u0627\u0639\u0644\u0627\u062a \u0645\u0631\u062a\u0628\u0637\u0629 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0633\u0631\u064a\u0628", "answer": {"option_0": "\u0642\u0644\u0648\u064a\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0641\u064a\u0646\u0643\u0627", "option_1": "\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u062c\u0633\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0648\u062d\u064a\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0633\u064a\u0644\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0624\u0644\u0643\u0644\u0629", "option_3": "\u0645\u062b\u0628\u0637 \u0627\u0644\u062a\u064a\u0631\u0648\u0632\u064a\u0646 \u0643\u064a\u0646\u0627\u0632", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 33, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645\u0647 \u0641\u064a \u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0633\u0648\u0631", "answer": {"option_0": "\u0628\u0631\u064a\u062f\u0646\u064a\u0632\u0648\u0646", "option_1": "\u0633\u0644\u0641\u0627\u0633\u0627\u0644\u0627\u0632\u064a\u0646", "option_2": "\u0645\u064a\u062b\u0648\u062a\u0631\u064a\u0643\u0633\u0627\u062a", "option_3": "\u0625\u0646\u0641\u0644\u064a\u0643\u0632\u064a\u0645\u0627\u0628", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 34, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0639\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0641\u0633\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u062a\u062c\u0629 \u0639\u0646 \u062c\u0631\u0639\u0629 \u0632\u0627\u0626\u062f\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0641\u064a\u0648\u0646", "answer": {"option_0": "\u0646\u0627\u0644\u0648\u0643\u0633\u0648\u0646", "option_1": "\u0628\u0646\u062a\u0627\u0632\u0648\u0633\u064a\u0646", "option_2": "\u0628\u0648\u0628\u0631\u064a\u0646\u0648\u0641\u064a\u0646", "option_3": "\u0646\u0627\u0644\u062a\u0631\u064a\u0643\u0633\u0648\u0646", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 35, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0645\u0634\u062a\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0641\u064a\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0644\u0627\u0626\u0645\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0632\u0645\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u062f\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629", "answer": {"option_0": "\u0645\u0648\u0631\u0641\u064a\u0646", "option_1": "\u0623\u0648\u0643\u0633\u064a \u0643\u0648\u062f\u0648\u0646", "option_2": "\u0641\u0646\u062a\u0627\u0646\u064a\u0644", "option_3": "\u0647\u064a\u062f\u0631\u0645\u0648\u0631\u0641\u0648\u0646", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 36, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u062a\u0631\u0627\u0641\u0642 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0631\u064a\u0636 \u0627\u0644\u0630\u0627\u062a\u064a", "answer": {"option_0": "\u0641\u064a\u0646\u0648\u0628\u0627\u0631\u0628\u064a\u062a\u0627\u0644", "option_1": "\u0641\u064a\u0646\u064a\u062a\u0648\u064a\u0646", "option_2": "\u0643\u0627\u0631\u0628\u0627\u0645\u0627\u0632\u064a\u0628\u064a\u0646", "option_3": "\u062c\u0627\u0628\u0627\u0628\u0646\u062a\u064a\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 37, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u064a\u062d\u0645\u0644 \u062a\u062d\u0630\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0635\u0646\u062f\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0648\u062f \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u062d\u0645\u0644 \u062a\u062d\u0630\u064a\u0631\u0627 \u0644\u062d\u062f\u0648\u062b \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0628\u0646\u0643\u0631\u064a\u0627\u0633", "answer": {"option_0": "\u0643\u0627\u0631\u0628\u0627\u0645\u0627\u0632\u064a\u0628\u064a\u0646", "option_1": "\u0641\u064a\u0644\u0628\u0627\u0645\u0627\u062a", "option_2": "\u0632\u0648\u0646\u064a\u0633\u0627\u0645\u064a\u062f", "option_3": "\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0641\u0627\u0644\u0628\u0631\u0648\u0646\u064a\u0643", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 38, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0627\u0643\u062a\u0626\u0627\u0628 \u064a\u0633\u0628\u0628 \u0623\u0631\u0642\u0627 \u0627\u0636\u0637\u0631\u0627\u0628 \u0647\u0636\u0645\u064a \u0648\u0635\u062f\u0627\u0639 \u0643\u0622\u062b\u0627\u0631 \u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0641\u064a\u0646\u064a\u0644\u0632\u064a\u0646", "option_1": "\u0623\u0645\u064a\u062a\u0631\u0628\u062a\u064a\u0644\u064a\u0646", "option_2": "\u0641\u0644\u0648\u0643\u0633\u064a\u062a\u064a\u0646", "option_3": "\u062a\u0631\u0627\u0632\u0627\u062f\u0648\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 39, "question": "\u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u0628 \u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062c\u0644\u062f \u0627\u0644\u062a\u0645\u0627\u0633\u064a \u0628\u0646\u0648\u0639\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0645\u062e\u0631\u0634 \u0648\u0627\u0644\u062a\u062d\u0633\u0633\u064a \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0647\u064a\u0633\u062a\u0627\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0636\u0639\u064a\u0629", "option_1": "\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0647\u064a\u0633\u062a\u0627\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0645\u0648\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0643\u0648\u0631\u062a\u064a\u0643\u0648\u0626\u064a\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0636\u0639\u064a\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u0645\u062e\u062f\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0636\u0639\u064a\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 40, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u062f\u062e\u0644 \u0641\u064a \u062a\u0631\u0643\u064a\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0639\u0629 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0648\u0635\u0641\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0622\u0644\u064a\u0644 \u0648\u0645\u0633\u0627\u0645\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0644\u062d\u0645", "answer": {"option_0": "\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0635\u0627\u0641", "option_1": "\u0643\u064a\u062a\u0648\u0643\u0648\u0646\u0627\u0632\u0648\u0644", "option_2": "\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0643\u0628\u0631\u064a\u062a", "option_3": "\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0623\u0633\u064a\u062a\u064a\u0644 \u0633\u0627\u0644\u064a\u0633\u064a\u0644\u0643", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 41, "question": "TK \u0647\u064a \u0645\u0631\u064a\u0636\u0629 \u0639\u0645\u0631\u0647\u0627 32 \u0633\u0646\u0629 \u062a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0628\u0648 \u0648\u0644\u062f\u064a\u0647\u0627 \u062d\u0633\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0636\u062f \u0627\u0644\u0623\u0633\u0628\u0631\u064a\u0646 \u0623\u062a\u062a \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a \u062a\u0637\u0644\u0628 \u0645\u0646\u0647 \u062f\u0648\u0627\u0621 \u0645\u0633\u0643\u0646 \u0644\u0644\u0623\u0644\u0627\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0648\u062c\u0627\u0639 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0635\u0648\u0641 \u062f\u0648\u0646 \u0648\u0635\u0641\u0629 \u0637\u0628\u064a\u0629 \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0646\u0635\u062d\u0647\u0627 \u0628\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a", "answer": {"option_0": "\u0625\u064a\u0628\u0648\u0628\u0631\u0648\u0641\u064a\u0646", "option_1": "\u0646\u0627\u0628\u0631\u0648\u0643\u0633\u064a\u0646", "option_2": "\u0623\u0633\u0628\u0631\u064a\u0646", "option_3": "\u0623\u0633\u064a\u062a \u0623\u0645\u064a\u0646\u0648\u0641\u064a\u0646", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 42, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0639\u0646 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0626\u0647\u0627 \u0642\u0628\u0644 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0623\u064a \u062c\u0631\u0627\u062d\u0629", "answer": {"option_0": "\u062c\u0646\u0643\u0648 \u0628\u064a\u0644\u0648\u0628\u0627", "option_1": "\u063a\u0644\u0648\u062a\u0627\u0645\u064a\u0646", "option_2": "\u063a\u0644\u0648\u0643\u0648\u0632 \u0623\u0645\u064a\u0646", "option_3": "\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0641\u0648\u0644\u064a\u0643", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 43, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0623\u0645\u062b\u0644 \u0644\u0645\u0631\u0636\u0649 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f\u0629 \u0644\u062f\u0649 \u0645\u0631\u0636\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0628\u0648 \u0645\u0646 \u0646\u0648\u0639 COPD (\u0627\u0644\u0645\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0631\u0626\u0648\u064a \u0627\u0644\u0627\u0646\u0633\u062f\u0627\u062f\u064a \u0627\u0644\u0645\u0632\u0645\u0646) \u0648\u0627\u0644\u0630\u064a\u0646 \u0644\u0627 \u064a\u0633\u062a\u062c\u064a\u0628\u0648\u0646 \u062c\u064a\u062f\u0627 \u0644\u0645\u0648\u0633\u0639\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0635\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0646\u0634\u0642\u0629 \u0644\u0648\u062d\u062f\u0647\u0627", "answer": {"option_0": "\u0628\u0648\u062f\u064a\u0632\u0648\u0646\u064a\u062f", "option_1": "\u0643\u0631\u0648\u0645\u0648\u0644\u064a\u0646", "option_2": "\u062b\u064a\u0648\u0641\u064a\u0644\u064a\u0646", "option_3": "\u0628\u0631\u062f\u0646\u064a\u0632\u0648\u0646", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 45, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u063a\u0644\u0648\u0643\u0648\u0632 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0634\u062d\u0648\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0648\u0636\u062d\u0648\u0631 \u0634\u062d\u0645\u064a ", "answer": {"option_0": "\u0623\u0645\u0628\u0631\u064a\u0646\u0627\u0641\u064a\u0631", "option_1": "\u062f\u064a\u0644\u0641\u0627\u0631\u062f\u064a\u0646", "option_2": "\u0623\u0628\u0627\u0643\u0627\u0641\u064a\u0631", "option_3": "\u0644\u0627\u0645\u064a\u0641\u0648\u062f\u064a\u0646", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 46, "question": "\u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0623\u0645\u062b\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f \u0644\u0644\u0641\u0637\u0631\u064a\u0627\u062a \u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0633\u062c\u0627\u0628 \u0647\u0648 ", "answer": {"option_0": "\u0625\u064a\u062a\u0631\u0627\u0643\u0648\u0646\u0627\u0632\u0648\u0644", "option_1": "\u0641\u0644\u0648\u0643\u0648\u0646\u0627\u0632\u0648\u0644", "option_2": "\u0643\u064a\u062a\u0648\u0643\u0648\u0646\u0627\u0632\u0648\u0644", "option_3": "\u0643\u0627\u0633\u0628\u0648 \u0641\u0627\u0646\u062c\u064a\u0646", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 47, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0622\u062b\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u062e\u0630\u0647 \u0628\u0639\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u0628\u0627\u0631 \u0644\u062f\u0649 \u0637\u0641\u0644 \u064a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0630\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0633\u0637\u0649 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f \u0648\u0627\u0644\u063a\u062b\u064a\u0627\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0641\u0631\u0627\u063a \u0648\u064a\u062a\u0644\u0642\u0649 \u0627\u0644\u0625\u064a\u0628\u0648\u0628\u0631\u0648\u0641\u064a\u0646 \u0643\u0645\u0633\u0643\u0646 \u0644\u0644\u062d\u0645\u0649 ", "answer": {"option_0": "\u0645\u062a\u0644\u0627\u0632\u0645\u0629 \u0633\u062a\u064a\u0641\u0646\u0632-\u062c\u0648\u0646\u0633\u0648\u0646", "option_1": "\u0639\u062f\u0645 \u0643\u0641\u0627\u064a\u0629 \u0643\u0644\u0648\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0627\u0644\u0635\u0648\u062f\u064a\u0648\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0645", "option_3": "\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0628\u064a\u0636\u0627\u062a \u0627\u0644\u0641\u0645\u0648\u064a", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 48, "question": "\u062a\u062a\u0631\u0627\u0641\u0642 \u0638\u0627\u0647\u0631\u0629 on-off \u0645\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0645\u0631\u0636 \u0628\u0627\u0631\u0643\u0646\u0633\u0648\u0646", "answer": {"option_0": "\u0628\u0646\u0632\u062a\u0631\u0648\u0628\u064a\u0646", "option_1": "\u0628\u0631\u0648\u0645\u0648\u0643\u0631\u064a\u0628\u062a\u064a\u0646", "option_2": "\u0643\u0627\u0631\u0628\u064a\u062f\u0648\u0628\u0627-\u0644\u064a\u0641\u0648\u062f\u0648\u0628\u0627", "option_3": "\u0633\u064a\u0644\u064a\u062c\u064a\u0644\u064a\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 49, "question": "\u064a\u062d\u0636\u0631 \u0645\u0631\u064a\u0636 \u0625\u0644\u0649 \u0639\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c\u064a\u0629 \u0645\u0639 \u0636\u063a\u0637 \u062f\u0645 \u064a\u0628\u0644\u063a \u0661\u0662\u0665/\u0662\u0661\u0660 \u0645\u0644\u0645 \u0632\u0626\u0628\u0642 \u064a\u062a\u0636\u0645\u0646 \u062a\u0627\u0631\u064a\u062e\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0636\u064a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0628\u0642 \u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0631\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a \u0642\u0635\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0642\u0627\u0646\u064a \u0648\u0639\u062f\u0645 \u0643\u0641\u0627\u064a\u0629 \u0643\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0623\u0645\u062b\u0644 \u0644\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0637\u0627\u0631\u0626 \u0644\u062f\u064a\u0647", "answer": {"option_0": "\u0643\u0644\u0648\u0646\u064a\u062f\u064a\u0646 (\u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0641\u0645)", "option_1": "\u0644\u0627\u0628\u064a\u062a\u0627\u0644\u0648\u0644 (\u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0641\u0645)", "option_2": "\u0646\u064a\u0641\u064a\u062f\u064a\u0628\u064a\u0646 (\u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646)", "option_3": "\u0625\u0646\u0627\u0644\u0627\u0628\u0631\u064a\u0644 (\u0628\u0627\u0644\u062d\u0642\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0631\u064a\u062f\u064a)", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 51, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u062f\u062e\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u062c\u0628 \u0625\u062f\u062e\u0627\u0644\u0647\u0627 \u0641\u064a \u062e\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u064a\u062a\u0646\u0627\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0641\u064a\u0646\u064a\u062a\u0648\u064a\u0646", "answer": {"option_0": "\u0645\u0631\u0627\u0642\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0626\u062a\u064a\u0646", "option_1": "\u062a\u0642\u064a\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0627\u0643\u062a\u0626\u0627\u0628", "option_2": "\u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0628\u0627\u0647 \u0644\u0635\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0645", "option_3": "\u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0628\u0627\u0647 \u0644\u0635\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645\u064a\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 52, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0639\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u062a\u0636\u0645\u0646\u0647\u0627 \u0645\u062a\u0644\u0627\u0632\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c \u0647\u0631\u0645\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0631\u062a\u0639\u0627\u0634\u0627\u062a \u0648\u062d\u0631\u0643\u0627\u062a \u0644\u0627 \u0625\u0631\u0627\u062f\u064a\u0629 \u0645\u062a\u062a\u0627\u0628\u0639\u0629", "option_1": "\u0625\u0633\u0647\u0627\u0644 \u0648\u0645\u063a\u0635 \u0628\u0637\u0646\u064a", "option_2": "\u0646\u0648\u0627\u0645 \u0648\u0628\u0637\u0621", "option_3": "\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0645", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 53, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u063a\u064a\u0631\u0627\u062a \u0641\u064a \u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0645\u0627\u063a \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u062a\u0636\u0645\u0646\u0647\u0627 \u0645\u0631\u0636 \u0623\u0644\u0632\u0647\u0627\u064a\u0645\u0631", "answer": {"option_0": "\u062e\u0633\u0627\u0631\u0629 \u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0645\u0627\u063a \u0627\u0644\u0643\u0648\u0644\u064a\u0646\u0631\u062c\u064a\u0629", "option_1": "\u0641\u0631\u0637 \u0646\u0634\u0627\u0637 \u0627\u0644\u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0645\u0627\u063a\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0644\u064a\u0646\u0631\u062c\u064a\u0629", "option_2": "\u0641\u0642\u062f\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0628\u0627\u0645\u064a\u0646", "option_3": "\u062a\u062e\u0631\u0628 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u062f\u0645\u0627\u063a\u064a\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 54, "question": "\u064a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0644\u062f\u064a\u0646\u0627\u0641\u064a\u0644 \u0645\u0636\u0627\u062f \u0627\u0633\u062a\u0637\u0628\u0627\u0628 \u0644\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0636\u0649 \u0627\u0644\u0630\u064a\u0646 \u064a\u062a\u0646\u0627\u0648\u0644\u0648\u0646", "answer": {"option_0": "\u0625\u064a\u0632\u0648\u0633\u0648\u0631\u0628\u064a\u062f 5-\u0645\u0648\u0646\u0648\u0646\u064a\u062a\u0631\u0627\u062a", "option_1": "\u0645\u064a\u062a\u0648\u0628\u0631\u0648\u0644\u0648\u0644", "option_2": "\u063a\u0644\u064a\u0628\u0648\u0631\u064a\u062f", "option_3": "\u0625\u064a\u0646\u0627\u0644\u0627\u0628\u0631\u064a\u0644", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 55, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u062e\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0641\u0636\u0644 \u0644\u0644\u0648\u0642\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0625\u0633\u0647\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0631\u064a\u0646", "answer": {"option_0": "\u0633\u064a\u0628\u0631\u0648\u0641\u0644\u0648\u0643\u0633\u0627\u0633\u064a\u0646", "option_1": "\u062a\u062a\u0631\u0627\u0633\u064a\u0643\u0644\u064a\u0646", "option_2": "\u0625\u064a\u0631\u064a\u062a\u0631\u0648\u0645\u0627\u064a\u0633\u064a\u0646", "option_3": "\u0623\u0645\u0648\u0643\u0633\u064a\u0633\u064a\u0644\u064a\u0646", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 56, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0623\u0631\u062c\u062d \u0643\u0645\u0636\u0627\u062f \u0644\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0641\u0644\u0648\u0646\u064a\u062a\u0631\u0627\u0632\u064a\u0628\u0627\u0645", "answer": {"option_0": "\u062f\u064a\u0627\u0632\u064a\u0628\u0627\u0645", "option_1": "\u0641\u0644\u0648\u0645\u0627\u0632\u064a\u0646\u064a\u0644", "option_2": "\u0643\u064a\u062a\u0627\u0645\u064a\u0646", "option_3": "\u0646\u0627\u0644\u062a\u0631\u064a\u0643\u0633\u0648\u0646", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 57, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0622\u062b\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0627\u0631\u062a\u0628\u0627\u0637\u0627 \u0645\u0639 \u062a\u0646\u0627\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0648\u0632\u0627\u0628\u064a\u0646", "answer": {"option_0": "\u0646\u062f\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0628\u0628\u0627\u062a", "option_1": "\u0622\u062b\u0627\u0631 \u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 \u062e\u0627\u0631\u062c \u0647\u0631\u0645\u064a\u0629 (\u0628\u0627\u0631\u0643\u0646\u0633\u0648\u0646\u064a\u0629)", "option_2": "\u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0633\u0643\u0631 \u0627\u0644\u062f\u0645", "option_3": "\u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0634\u062f\u064a\u062f \u0641\u064a \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0645", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 58, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u0628 \u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0633\u0645\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0645\u064a\u062b\u0627\u0646\u0648\u0644", "answer": {"option_0": "\u062f\u064a\u0627\u0632\u064a\u0628\u0627\u0645", "option_1": "\u0625\u064a\u062b\u0627\u0646\u0648\u0644", "option_2": "\u0641\u0644\u0648\u0645\u0627\u0632\u064a\u0646\u064a\u0644", "option_3": "\u0641\u064a\u0646\u0648\u0628\u0627\u0631\u0628\u064a\u062a\u0627\u0644", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 59, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0642\u062f \u064a\u0641\u0627\u0642\u0645 \u0627\u0644\u0631\u0628\u0648", "answer": {"option_0": "\u062f\u064a\u0644\u062a\u064a\u0627\u0632\u064a\u0645", "option_1": "\u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u0643\u0644\u0648\u0631\u0648\u062b\u064a\u0627\u0632\u064a\u062f", "option_2": "\u0644\u0627\u0628\u064a\u062a\u0627\u0644\u0648\u0644", "option_3": "\u0631\u0627\u0645\u064a\u0628\u0631\u064a\u0644", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 60, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u062f\u0649 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0626\u0647\u0627 \u0628\u062c\u0631\u0639\u0627\u062a \u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0646\u0627\u0633\u0628 \u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0627\u0639\u062a\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0645\u0627\u063a \u0627\u0644\u0643\u0628\u062f\u064a \u0627\u0644\u0628\u0627\u0628\u064a \u0644\u062f\u0649 \u0645\u0631\u064a\u0636 \u0643\u062d\u0648\u0644\u064a \u0645\u0632\u0645\u0646", "answer": {"option_0": "\u062f\u064a\u0641\u064a\u0646\u0648\u0643\u0633\u064a\u0644\u0627\u062a", "option_1": "\u0625\u064a\u0632\u0648\u0645\u064a\u0628\u0631\u0627\u0632\u0648\u0644", "option_2": "\u0644\u0627\u0643\u062a\u0648\u0644\u0648\u0632", "option_3": "\u0644\u0648\u0628\u0631\u0627\u0645\u064a\u062f", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 62, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d \u0641\u064a\u0645\u0627 \u064a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0648\u062a\u0631\u064a\u0627\u0642\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f \u0644\u0647", "answer": {"option_0": "\u0647\u064a\u0628\u0627\u0631\u064a\u0646 - \u0643\u0628\u0631\u064a\u062a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u0631\u0648\u062a\u0627\u0645\u064a\u0646", "option_1": "\u0625\u0646\u0633\u0648\u0644\u064a\u0646 - \u0643\u0644\u0648\u0643\u0627\u062c\u0648\u0646", "option_2": "\u0628\u0627\u0631\u0627\u0633\u064a\u062a\u0627\u0645\u0648\u0644 - \u0643\u0627\u0631\u0628\u0648\u0633\u064a\u0633\u062a\u064a\u0646", "option_3": "\u0627\u0644\u0645\u0628\u064a\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u0627\u0646\u064a\u0629 - \u0643\u0648\u0646\u062a\u0631\u0627\u064a\u062b\u064a\u0648\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 63, "question": "\u0645\u0631\u064a\u0636 \u062a\u0637\u0648\u0631 \u0644\u062f\u064a\u0647 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0644\u0648\u0646 \u0630\u0648 \u0627\u0644\u063a\u0634\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0630\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u062a\u0628\u0637 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 \u0644\u062f\u0649 \u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u062a\u0647 \u0628\u0625\u062d\u062f\u0627\u0647\u0627 \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0628\u0628 \u0644\u0630\u0644\u0643", "answer": {"option_0": "\u062a\u064a\u0643\u0648\u0628\u0644\u0627\u0646\u064a\u0646", "option_1": "\u0623\u0632\u064a\u062b\u0631\u0648\u0645\u0627\u064a\u0633\u064a\u0646", "option_2": "\u0643\u0644\u064a\u0646\u062f\u0627\u0645\u0627\u064a\u0633\u064a\u0646", "option_3": "\u0645\u064a\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a\u062f\u0627\u0632\u0648\u0644", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 64, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u0628 \u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0639\u0631\u0627\u062a", "answer": {"option_0": "\u062f\u0648\u0643\u0633\u064a \u0633\u064a\u0643\u0644\u064a\u0646", "option_1": "\u0625\u064a\u0645\u064a\u062a\u064a\u0646", "option_2": "\u0645\u064a\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a\u062f\u0627\u0632\u0648\u0644", "option_3": "\u0628\u0646\u062a\u0627\u0645\u064a\u062f\u064a\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 65, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u0628 \u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0631\u064a\u0637\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0631\u062f\u0627\u0621", "answer": {"option_0": "\u0633\u064a\u0641\u062a\u0631\u064a\u0627\u0643\u0633\u0648\u0646", "option_1": "\u0643\u0644\u0648\u0631\u0648\u0643\u0648\u064a\u0646", "option_2": "\u0645\u064a\u0628\u0646\u062f\u0627\u0632\u0648\u0644", "option_3": "\u0646\u064a\u0643\u0644\u0648\u0632\u0627\u0645\u064a\u062f", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 66, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u062c\u0628 \u062a\u062c\u0646\u0628\u0647 \u0644\u062f\u0649 \u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0645\u0631\u064a\u0636 \u062a\u062a\u0636\u0645\u0646 \u0642\u0635\u062a\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0636\u064a\u0629 \u062a\u0641\u0627\u0639\u0644\u0627\u062a \u062a\u0623\u0642\u064a\u0629 \u0634\u062f\u064a\u062f\u0629 \u0636\u062f \u0627\u0644\u0628\u0646\u0633\u0644\u064a\u0646\u0627\u062a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0623\u0645\u064a\u0646\u0648\u063a\u0644\u064a\u0643\u0648\u0632\u064a\u062f\u0627\u062a", "option_1": "\u0623\u0632\u064a\u062b\u0631\u0648\u0645\u0627\u064a\u0633\u064a\u0646", "option_2": "\u0633\u064a\u0641\u0627\u0644\u0643\u0633\u064a\u0646", "option_3": "\u0625\u0631\u064a\u062b\u0631\u0648\u0645\u0627\u064a\u0633\u064a\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 67, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0641\u0627\u0639\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0647\u0648 \u062a\u0641\u0627\u0639\u0644 \u0636\u062f \u0645\u0633\u062a\u0636\u062f \u064a\u0631\u062a\u0628\u0637 \u0628\u0627\u0646\u062d\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0631\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0645\u0631\u0627\u0621", "answer": {"option_0": "\u062a\u0641\u0627\u0639\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0635", "option_1": "\u062a\u062b\u0628\u064a\u062a \u0627\u0644\u0645\u062a\u0645\u0645\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u062a\u0623\u0644\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0639\u064a", "option_3": "\u062a\u0641\u0627\u0639\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0639\u062f\u064a\u0644", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 68, "question": "\u0627\u0644\u0644\u0642\u0627\u062d\u0627\u062a \u0627\u0644\u0632\u064a\u0641\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0648 \u0645\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0644\u0642\u0627\u062d \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f \u0644\u0644\u062e\u0646\u0627\u0642 \u0648 \u0627\u0644\u0643\u0632\u0627\u0632 \u062a\u0624\u062f\u064a \u0625\u0644\u0649 ", "answer": {"option_0": "\u0627\u0633\u062a\u062c\u0627\u0628\u0629 \u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 T", "option_1": "\u0645\u0639\u0642\u062f \u0645\u0646\u0627\u0639\u064a", "option_2": "\u0627\u0633\u062a\u062c\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f \u0646\u062d\u0648 \u0627\u0644\u0632\u064a\u0641\u0627\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u062c\u0631\u062b\u0645\u064a\u0629", "option_3": "\u0627\u0633\u062a\u062c\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f \u0646\u062d\u0648 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0627\u062b\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u063a\u0631\u0627\u0645", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 70, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0645\u0648\u062c\u0648\u062f \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u062f\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u062c\u0631\u0627\u062b\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0625\u064a\u062c\u0627\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u063a\u0631\u0627\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0644\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u063a\u0631\u0627\u0645 \u0639\u0644\u0649 \u062d\u062f \u0633\u0648\u0627\u0621 ", "answer": {"option_0": "\u063a\u0634\u0627\u0621 \u062e\u0627\u0631\u062c\u064a", "option_1": "\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u062a\u064a\u0643\u0648\u0646\u064a\u0643", "option_2": "\u0627\u0644\u0628\u0628\u062a\u064a\u062f\u0648\u063a\u0644\u064a\u0643\u0627\u0646\u0627\u062a", "option_3": "\u0627\u0644\u062f\u0647\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062f\u064a\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0631\u064a\u0627\u062a", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 71, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0637\u0628\u0627\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0641\u0644\u0648\u0643\u0648\u0646\u0627\u0632\u0648\u0644", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0623\u0645\u064a\u0628\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0639\u0648\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f", "option_1": "\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0631 (\u0627\u0644\u0623\u0633\u0643\u0627\u0631\u064a\u0633)", "option_2": "\u0642\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0623\u0633", "option_3": "\u0627\u0644\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0641\u0637\u0631\u064a\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 72, "question": "\u0627\u0645\u0631\u0623\u0629 \u062d\u0627\u0645\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0647\u0631 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a \u0644\u062f\u064a\u0647\u0627 \u0646\u062a\u064a\u062c\u0629 \u0633\u0644\u0628\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u0633\u0627\u062a \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627 \u0641\u0639\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627", "answer": {"option_0": "\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0641\u062d\u0648\u0635 \u0645\u0635\u0644\u064a\u0629 \u0634\u0647\u0631\u064a\u0629 \u0644\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u0633\u0627\u062a \u062d\u062a\u0649 \u0627\u0644\u0648\u0644\u0627\u062f\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0627\u0645\u062a\u0646\u0627\u0639 \u0639\u0646 \u062a\u0646\u0627\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0644\u062d\u0645 \u0627\u0644\u0646\u064a\u0621", "option_2": "\u0627\u0644\u0627\u0645\u062a\u0646\u0627\u0639 \u0639\u0646 \u062a\u0646\u0627\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0645\u0643 \u0627\u0644\u0646\u064a\u0621", "option_3": "\u0627\u0644\u0627\u0645\u062a\u0646\u0627\u0639 \u0639\u0646 \u062a\u0646\u0627\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062e\u0636\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0646\u064a\u0629 \u0648\u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0633\u0648\u0644\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 73, "question": "\u0628\u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0646\u0627\u062f \u0625\u0644\u0649 \u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0635\u0646\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u0627\u0646\u064a \u0627\u0644\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0642\u0644\u064a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0635\u0629 \u0644\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0648\u0627\u0642 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649", "option_1": "\u0627\u0644\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0644\u062b\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0627\u0628\u0639\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 74, "question": "\u0627\u0644\u0646\u0635\u064a\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u062c\u0628 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0624\u0647\u0627 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0636\u0649 \u0627\u0644\u0630\u064a\u0646 \u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0627\u0645\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u062f\u062e\u0644 \u0641\u064a \u062a\u0631\u0643\u064a\u0628\u0647\u0627 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0644\u064a \u0627\u064a\u062b\u064a\u0644\u064a\u0646 \u062c\u0644\u0627\u064a\u0643\u0648\u0644 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0631\u0637\u0628 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0645\u064a\u0644\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0625\u062f\u062e\u0627\u0644", "option_1": "\u0623\u062e\u0630 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0645\u064a\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0639\u062f\u0629 \u0641\u0627\u0631\u063a\u0629", "option_2": "\u062a\u062f\u0641\u0626\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0645\u064a\u0644\u0629 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0625\u062f\u062e\u0627\u0644", "option_3": "\u0639\u062f\u0645 \u0634\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0625\u062f\u062e\u0627\u0644", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 75, "question": "\u0635\u064a\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0636\u063a\u0648\u0637\u0627\u062a \u0627\u0644\u0641\u0645\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0639\u0637\u0649 \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u062a\u0636\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0648\u0627\u063a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0648\u0644\u064a\u0645\u0631 \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0644\u062a\u0635\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0645\u062e\u0627\u0637\u064a \u0643\u0645\u062e\u0641\u0641", "option_1": "\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0645\u0641\u0643\u0643\u0627\u062a \u0642\u0648\u064a\u0629 \u062c\u062f\u0627", "option_2": "\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0631\u0648\u0627\u0628\u0637 \u0642\u0648\u064a\u0629", "option_3": "\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0645\u0632\u0644\u0642\u0627\u062a", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 76, "question": "\u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0646\u0634\u0627\u0642 \u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0645\u0639\u062f\u0644 \u0627\u0644\u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0645\u062b\u0644 \u0644\u0644\u062c\u0632\u064a\u0626\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0635\u0644\u0628\u0629 \u0644\u0643\u064a \u062a\u0635\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0641\u0633\u064a \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u0648\u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629", "answer": {"option_0": "\u0645\u0646 10 \u0627\u0644\u0649 20 \u0645\u064a\u0643\u0631\u0648\u063a\u0631\u0627\u0645", "option_1": "\u0623\u0642\u0644 \u0645\u0646 1 \u0645\u064a\u0643\u0631\u0648\u063a\u0631\u0627\u0645", "option_2": "\u0645\u0646 1 \u0627\u0644\u0649 5 \u0645\u064a\u0643\u0631\u0648\u063a\u0631\u0627\u0645", "option_3": "\u0645\u0646 5 \u0627\u0644\u0649 10 \u0645\u064a\u0643\u0631\u0648\u063a\u0631\u0627\u0645", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 77, "question": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u064a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0645\u0646 \u062e\u0635\u0627\u0626\u0635 \u0627\u0644\u062d\u0628\u064a\u0628\u0627\u062a \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062d\u0628\u064a\u0628\u0627\u062a \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0639\u0631\u0636\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u062d\u064a\u0642 \u0644\u0644\u062a\u062d\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0634\u0643\u0644 \u0643\u0639\u0643\u064a \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062a\u062e\u0632\u064a\u0646", "option_1": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u062a\u062d\u0636\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062d\u0628\u064a\u0628\u0627\u062a \u0628\u0627\u0644\u0637\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0631\u0637\u0628\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062c\u0627\u0641\u0629", "option_2": "\u062a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0627\u0644\u062d\u0628\u064a\u0628\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0641\u0639\u0627\u0644 \u0648\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u063a\u0627\u062a", "option_3": "\u0627\u0644\u062d\u0628\u064a\u0628\u0627\u062a \u062a\u0633\u0627\u0628 \u0628\u0633\u0647\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u062d\u064a\u0642", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 78, "question": "\u0623\u064a \u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0623\u0648 \u0645\u0639\u0627\u062f\u0644\u0629 \u0641\u064a\u0632\u064a\u0627\u0626\u064a\u0629 \u062a\u062d\u062f\u062f \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0642\u0644 \u0644\u0644\u062c\u0632\u064a\u0626\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0641\u064a\u0643", "option_1": "\u0646\u0648\u064a\u0633 - \u0648\u064a\u062a\u0646\u064a", "option_2": "\u062c\u064a\u0628\u0633", "option_3": "\u0633\u062a\u0648\u0643\u0633", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 79, "question": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u064a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0645\u0628\u0627\u062f\u0626 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 \u0641\u064a\u0645\u0627 \u064a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u062f\u0645\u062c \u062c\u0632\u0626\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0633\u0627\u0633 \u0645\u0631\u0647\u0645\u064a \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627 ", "answer": {"option_0": "\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0644\u062f\u064a\u0647\u0627 \u062d\u062f \u0645\u0639\u064a\u0646 \u0644\u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0644\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0630\u064a \u062a\u0633\u062a\u0637\u064a\u0639 \u0627\u0645\u062a\u0635\u0627\u0635\u0647\u0627", "option_1": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u062f\u0645\u062c \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0644\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0623\u0633\u0633 \u0645\u0648\u0644\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0632\u064a\u062a", "option_2": "\u0627\u0644\u0623\u0633\u0633 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0628\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0627\u0621 \u062a\u0633\u0647\u0644 \u0627\u0646\u062f\u0645\u0627\u062c \u0648\u062a\u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0644\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0626\u064a \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0623\u0633\u0627\u0633 \u0643\u0627\u0631\u0647 \u0644\u0644\u0645\u0627\u0621", "option_3": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0646\u062f\u062f\u0645\u0627\u062c \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0644\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0643\u062d\u0648\u0644\u064a\u0629 \u0635\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062d\u062c\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0633\u0633 \u0627\u0633\u062a\u062d\u0644\u0627\u0628\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0646\u0645\u0637 \u0645\u0627\u0621/ \u0632\u064a\u062a", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 80, "question": "\u064a\u0647\u062f\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0645\u062f\u064a\u062f \u0627\u0644\u0647\u0646\u062f\u0633\u064a \u0644\u0644\u0645\u0633\u0627\u062d\u064a\u0642 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0625\u0644\u0649", "answer": {"option_0": "\u062a\u0623\u0643\u064a\u062f \u062a\u0648\u0632\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0645\u062a\u062c\u0627\u0646\u0633", "option_1": "\u062a\u062d\u0642\u064a\u0642 \u062a\u0633\u0627\u0648\u064a \u0623\u0628\u0639\u0627\u062f \u0627\u0644\u062c\u0632\u064a\u0626\u0627\u062a \u0644\u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0639\u0627\u0644\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629", "option_2": "\u0645\u0646\u0639 \u062a\u0631\u0627\u0635 \u0627\u0644\u062c\u0632\u064a\u0626\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629", "option_3": "\u062a\u062d\u0642\u064a\u0642 \u0627\u0644\u062d\u062f \u0627\u0644\u0623\u062f\u0646\u0649 \u0644\u0623\u0628\u0639\u0627\u062f \u0627\u0644\u062c\u0632\u064a\u0626\u0627\u062a \u0644\u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u0641\u0639\u0627\u0644\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 81, "question": "\u062a\u0637\u0644\u0628 \u0645\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0623\u063a\u0630\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0648\u063a\u064a\u0631\u0647\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0637\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0646\u0638\u064a\u0645\u064a\u0629 \u062f\u0644\u064a\u0644\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u0641\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u062d\u0644 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627", "answer": {"option_0": "\u0639\u0646\u062f \u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0644\u0635\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631 \u0644\u0643\u064a \u064a\u062a\u0636\u0645\u0646 \u0627\u0633\u062a\u0637\u0628\u0627\u0628 \u0639\u0644\u0627\u062c\u064a \u062c\u062f\u064a\u062f", "option_1": "\u0639\u0646\u062f \u062a\u0635\u0646\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0628\u062c\u0631\u0639\u0629 \u062c\u062f\u064a\u062f\u0629 \u0645\u0642\u0627\u0631\u0646\u0629 \u0645\u0639 \u062c\u0631\u0639\u0629 \u0645\u0648\u0627\u0641\u0642 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627 \u0645\u0633\u0628\u0642\u0627", "option_2": "\u0639\u0646\u062f \u062a\u062d\u0636\u064a\u0631 \u062f\u0648\u0627\u0621 \u0628\u062c\u0631\u0639\u0629 \u0648\u0642\u0648\u0629 \u0645\u0648\u0627\u0641\u0642 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627 \u0645\u0633\u0628\u0642\u0627 \u0644\u0643\u0646 \u0628\u0648\u0633\u064a\u0644\u0629 \u0645\u062e\u062a\u0644\u0641\u0629", "option_3": "\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u062a\u0645 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0641\u0645\u0648\u064a\u0627 \u0644\u0643\u0646 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u062a\u0645 \u0627\u0645\u062a\u0635\u0627\u0635\u0647", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 82, "question": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645\u0647 \u0644\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0646\u062d\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627 ", "answer": {"option_0": "\u062f\u0631\u062c\u0629 pH \u0623\u0642\u0644 \u0644\u0644\u062c\u0632\u064a\u0626\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0648\u062e\u0644\u064a\u0637 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0626\u0644", "option_1": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0644\u0632\u0648\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0630\u064a\u0628\u0629", "option_2": "\u062a\u0642\u0644\u064a\u0635 \u0623\u0628\u0639\u0627\u062f \u0627\u0644\u062c\u0632\u064a\u0626\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629", "option_3": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u062e\u0636 \u0627\u0644\u062c\u0632\u064a\u0626\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0648\u0645\u0632\u064a\u062c \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0626\u0644", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 83, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0645\u0627\u062c \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u062f\u064a\u0647\u0627 \u0644\u0642\u0627\u062d \u0641\u064a \u0645\u0636\u063a\u0648\u0637\u0629 \u0645\u063a\u0644\u0641\u0629 \u0645\u0639\u0648\u064a\u0627", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0643\u0632\u0627\u0632", "option_1": "\u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0631\u0648\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0642\u062f\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0626\u0648\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u062a\u064a\u0641\u0648\u0626\u064a\u062f", "option_3": "\u0627\u0644\u0634\u0627\u0647\u0648\u0642", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 84, "question": "\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u062e\u062a\u0644\u0641 \u0628\u0627\u062e\u062a\u0644\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0623\u0634\u0643\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0648\u0637\u0631\u0642 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0646\u0641\u0633\u0647 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627", "answer": {"option_0": "\u0646\u0635\u0641 \u062d\u064a\u0627\u0629 \u0637\u0631\u062d \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0628\u0644\u0627\u0632\u0645\u0627", "option_1": "\u0645\u062f\u0629 \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c\u064a", "option_2": "\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0648\u0645\u062f\u0649 \u0627\u0645\u062a\u0635\u0627\u0635 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0625\u0644\u0649 \u0645\u062c\u0631\u0649 \u0627\u0644\u062f\u0645", "option_3": "\u0627\u0644\u0648\u0642\u062a \u0627\u0644\u0644\u0627\u0632\u0645 \u0644\u0628\u062f\u0621 \u0627\u0644\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0631\u064a\u0629 \u0644\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 85, "question": "\u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0644\u0626\u0627\u062a \u0648 (\u0623\u0648) \u0627\u0644\u0645\u0645\u062f\u062f\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0643\u0628\u0633\u0648\u0644\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u0645\u0636\u063a\u0648\u0637\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0639\u0637\u0627\u0629 \u0641\u0645\u0648\u064a\u0627 \u0644\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0639\u0627\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0627\u062c\u064a\u0627 \u0648\u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062a\u0645\u064a\u0632 \u0628\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a", "answer": {"option_0": "\u062c\u0631\u0639\u0629 \u0635\u063a\u064a\u0631\u0629", "option_1": "\u062b\u0628\u0627\u062a\u064a\u0629 \u0642\u0635\u064a\u0631\u0629", "option_2": "\u0627\u0646\u062d\u0644\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0629 \u0644\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621", "option_3": "\u0637\u0639\u0645 \u0645\u0631", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 87, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0644\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0633\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0645\u0646 \u0646\u0633\u064a\u062c \u0627\u0644\u0639\u064a\u0646", "answer": {"option_0": "\u0645\u062a\u0633\u0627\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062a\u0631", "option_1": "\u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062a\u0631", "option_2": "\u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062a\u0631", "option_3": "\u0645\u062a\u0633\u0627\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0627\u0636\u062d", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 88, "question": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u064a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0645\u0646 \u062e\u0635\u0627\u0626\u0635 \u0627\u0644\u062a\u0637\u0628\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0641\u064a \u0644\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0641\u0639\u0627\u0644 \u062c\u0647\u0627\u0632\u064a\u0627 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627", "answer": {"option_0": "\u062a\u062c\u0646\u0628 \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0643\u0628\u062f\u064a \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644", "option_1": "\u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0645\u062a\u0635\u0627\u0635 \u0643\u0628\u064a\u0631\u0629", "option_2": "\u0639\u062f\u0645 \u0648\u062c\u0648\u062f \u0623\u0646\u0632\u064a\u0645\u0627\u062a \u0645\u0633\u062a\u0642\u0628\u0644\u0629 \u0644\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621", "option_3": "\u0625\u0645\u062f\u0627\u062f \u062f\u0645\u0648\u064a \u0643\u0628\u064a\u0631", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 89, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0637\u0644\u062d\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0635\u0641 \u062f\u0648\u0627\u0621 \u0633\u0627\u0626\u0644 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0627\u0646\u0633\u064a\u0627\u0628\u0647 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0645\u0636\u0637\u0631\u062f \u0625\u0630\u0627 \u0645\u0627 \u0642\u0645\u0646\u0627 \u0628\u062e\u0636\u0647", "answer": {"option_0": "\u0645\u062a\u0645\u062f\u062f", "option_1": "\u0644\u062f\u064a\u0646", "option_2": "\u0645\u062a\u062e\u062b\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0631\u062c", "option_3": "\u0644\u062f\u064a\u0646 \u0643\u0627\u0630\u0628", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 90, "question": "\u064a\u0633\u062a\u0637\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0625\u0630\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0636\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0648\u0627\u0628\u0637 \u0627\u0644\u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u062c\u064a\u0646\u064a\u0629 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0632\u064a\u0626\u0627\u062a \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0641\u062d\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u062c\u064a\u0646\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0625\u0633\u062a\u0631\u0627\u062a", "option_2": "\u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0636", "option_3": "\u0627\u0644\u0643\u062d\u0648\u0644", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 91, "question": "\u0628\u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0631\u0646\u0629 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0641\u0645\u0648\u064a \u0644\u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0647\u0648 \u0645\u0646 \u0645\u0645\u064a\u0632\u0627\u062a \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0634\u0631\u062c\u064a\u0627 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627", "answer": {"option_0": "\u0647\u0648 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u0639\u0627\u0644 \u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0627\u0644\u063a\u062b\u064a\u0627\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0625\u0642\u064a\u0627\u0621", "option_1": "\u064a\u062a\u0645 \u062a\u0641\u0639\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0645\u0648\u0636\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0642\u064a\u0645 \u0644\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0645\u062a\u0635\u0627\u0635", "option_2": "\u062a\u062a\u062c\u0646\u0628 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u062c\u0632\u0626\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0643\u0628\u062f\u064a \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0632\u064a\u0644 \u0641\u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621", "option_3": "\u0645\u0641\u064a\u062f \u0644\u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u0628\u0628 \u062a\u062e\u0631\u064a\u0634 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 92, "question": "\u0639\u0646\u062f \u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629 \u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0645\u0648\u0636\u0639\u064a\u0629 \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0647\u0648 \u0645\u0639\u0627\u064a\u064a\u0631 \u0645\u0646\u0627\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0627\u062e\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0623\u0633\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0647\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0633\u0628 \u0644\u0625\u064a\u0635\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627", "answer": {"option_0": "\u062f\u0631\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0628\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0624\u062c\u0646\u0629", "option_1": "\u062b\u0628\u0627\u062a\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0647\u0645\u064a", "option_2": "\u062e\u0635\u0627\u0626\u0635 \u0627\u0644\u062c\u0644\u062f \u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u062f \u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u062a\u0647", "option_3": "\u0645\u0633\u062a\u0648\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0645", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 93, "question": "\u0641\u064a\u0645\u0627 \u064a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u0627\u0644\u0643\u0631\u064a\u0645\u0627\u062a \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627", "answer": {"option_0": "\u0623\u0633\u0647\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0645\u062f\u064a\u062f \u0648\u0627\u0644\u0646\u0632\u0639 \u0645\u0642\u0627\u0631\u0646\u0629 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u0647\u0645", "option_1": "\u0644\u0647\u0627 \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631\u0627\u062a \u0645\u0637\u0631\u064a\u0629 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u0647\u0645", "option_2": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0647\u0627 \u0645\u0648\u0636\u0639\u064a\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0644\u062f \u0623\u0648 \u0645\u0647\u0628\u0644\u064a\u0627 \u0623\u0648 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0642\u064a\u0645", "option_3": "\u0647\u064a \u0639\u0628\u0627\u0631\u0629 \u0639\u0646 \u0645\u0633\u062a\u062d\u0644\u0628\u0627\u062a \u0632\u064a\u062a / \u0645\u0627\u0621 \u0639\u0627\u062f\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 94, "question": "\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0645\u0639\u0627\u064a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0639\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0646\u064a\u0629 \u0645\u0637\u0644\u0648\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u0647\u0645 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0636\u0639\u064a\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0644\u062f \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627", "answer": {"option_0": "\u0641\u062d\u0635 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0642\u064a\u0645 \u0648\u0641\u062d\u0635 \u0627\u0644\u062c\u0632\u064a\u0626\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0646\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0631\u0648\u0628\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u062d\u062f \u0627\u0644\u0623\u062f\u0646\u0649 \u0644\u0644\u0627\u0645\u062a\u0644\u0627\u0621", "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u0639\u0628\u0626\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062e\u0632\u064a\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0648\u0633\u0645", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 95, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0647\u0648 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0648\u0626 \u0627\u0644\u0645\u0631\u062a\u0628\u0637\u0629 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0645\u0648\u064a\u0629 \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u062d\u0631\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0628\u0648\u0637", "answer": {"option_0": "\u062a\u0623\u062e\u0631 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0639\u062f\u0629 \u0633\u0627\u0639\u0627\u062a \u062d\u062a\u0649 \u064a\u0635\u0644 \u0644\u0644\u062a\u0631\u0643\u064a\u0632 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c\u064a \u0627\u0644\u0628\u0644\u0627\u0632\u0645\u064a", "option_1": "\u063a\u064a\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0648\u0646\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0627\u062a", "option_2": "\u0639\u062f\u0645 \u0648\u0635\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0644\u0644\u0630\u0631\u0648\u0629 \u0648\u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0632 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621", "option_3": "\u0645\u062f\u0629 \u0641\u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0623\u0642\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0635\u0644\u064a \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u062d\u0631\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0634\u0631", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 96, "question": "\u0639\u0646\u062f \u0645\u0642\u0627\u0631\u0646\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0639\u062f\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0634\u0643\u0644 \u0628\u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0630\u0648 \u0627\u0644\u0634\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0628\u0644\u0648\u0631 \u0646\u062c\u062f \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a ", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0639\u062f\u064a\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0643\u0644 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u062b\u0628\u0627\u062a\u064a\u0629 \u0643\u064a\u0645\u064a\u0627\u0626\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0628\u062f\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0643\u0644 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0641\u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0633\u0631\u064a\u0631\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0628\u0644\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0643\u0644 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0641\u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0635\u064a\u062f\u0644\u0627\u0646\u064a\u0627", "option_3": "\u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0639\u062f\u064a\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0643\u0644 \u062a\u0630\u0648\u0628 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0623\u0643\u0628\u0631", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 97, "question": "\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0639\u0644\u0642\u0629 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0631\u0634\u064a\u062d \u0627\u0644\u0645\u0639\u0642\u0645 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627 ", "answer": {"option_0": "\u062a\u0646\u0641\u0630 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0645\u0631\u0634\u062d\u0627\u062a \u0630\u0627\u062a \u0645\u0633\u0627\u0645\u0627\u062a 022 \u0645\u064a\u0643\u0631\u0648\u0645\u062a\u0631", "option_1": "\u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u0637\u064a\u0639 \u0639\u0632\u0644 \u0627\u0644\u0630\u064a\u0641\u0627\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u062c\u0631\u062b\u0648\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0627\u062e\u0644\u064a\u0629", "option_2": "\u062a\u0624\u0645\u0646 \u0639\u0642\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0627\u0628\u0644\u0629 \u0644\u0644\u062d\u0642\u0646 \u0648\u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062d\u0633\u0627\u0633 \u0644\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629", "option_3": "\u062a\u062a\u0645 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0623\u063a\u0634\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0624\u0644\u0641\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0625\u0633\u062a\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0644\u064a\u0644\u0648\u0632\u064a\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 98, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d \u0641\u064a\u0645\u0627 \u064a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u0645\u0633\u062a\u062d\u0644\u0628\u0627\u062a \u0645\u0646 \u0646\u0648\u0639 \u0632\u064a\u062a / \u0645\u0627\u0621", "answer": {"option_0": "\u0645\u0633\u062a\u062d\u0644\u0628\u0627\u062a \u0632\u064a\u062a / \u0645\u0627\u0621 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u062b\u0628\u0627\u062a\u0627 \u0645\u0646 \u0645\u0633\u062a\u062d\u0644\u0628\u0627\u062a \u0645\u0627\u0621 / \u0632\u064a\u062a", "option_1": "\u0645\u0633\u062a\u062d\u0644\u0628\u0627\u062a \u0632\u064a\u062a / \u0645\u0627\u0621 \u0646\u0627\u0642\u0644\u0629 \u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a\u0627", "option_2": "\u0645\u0633\u062a\u062d\u0644\u0628\u0627\u062a \u0632\u064a\u062a / \u0645\u0627\u0621 \u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0625\u0637\u0644\u0627\u0642\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062d\u0642\u0646 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0648\u0631\u064a\u062f", "option_3": "\u062b\u0628\u0627\u062a\u064a\u0629 \u0645\u0633\u062a\u062d\u0644\u0628\u0627\u062a \u0632\u064a\u062a / \u0645\u0627\u0621 \u0644\u0627 \u062a\u062a\u0623\u062b\u0631 \u0628\u062a\u063a\u064a\u0631\u0627\u062a \u0644\u0632\u0648\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0648\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c\u064a", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 99, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d \u0641\u064a\u0645\u0627 \u064a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645\u0629 \u0644\u0644\u062a\u0642\u064a\u064a\u0645", "answer": {"option_0": "\u062a\u0634\u0627\u0628\u0647 \u0634\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0648\u0649 \u0645\u0639\u0627\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0639\u0627\u0644\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0641\u062d\u0635 \u0627\u0644\u0642\u0633\u0627\u0648\u0629", "option_2": "\u0634\u0643\u0644 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0631\u064a\u0631 \u0641\u062d\u0635 \u0627\u0644\u062a\u0641\u0643\u0643", "option_3": "\u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0631\u0648\u0628\u064a \u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0642\u0627\u0645\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 100, "question": "\u0623\u062e\u0630 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u062d\u062c\u0645 (\u0628\u0627\u0644\u0645\u0644\u064a\u0644\u062a\u0631) \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0645\u0643\u0646 \u062d\u0642\u0646\u0647 \u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0644\u062f \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "02", "option_1": "10", "option_2": "100", "option_3": "1000", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 101, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0627 \u064a\u0646\u062a\u0645\u064a \u0625\u0644\u0649 \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0644\u064a\u0643\u0648\u0632\u064a\u062f\u0627\u062a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062f\u064a\u062c\u064a\u062a\u0627\u0644", "option_1": "\u0627\u0644\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0642\u064a\u0626", "option_2": "\u0627\u0644\u0633\u0646\u0627", "option_3": "\u0627\u0644\u0642\u0634\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u062f\u0633\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 102, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0627 \u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0633\u0631\u0637\u0627\u0646", "answer": {"option_0": "\u0628\u0648\u062f\u0648\u0641\u064a\u0644\u0648\u0645", "option_1": "\u0643\u0627\u0645\u062a\u0648\u062a\u064a\u0643\u0627", "option_2": "\u0627\u0644\u0643\u0648\u0631\u0627\u0631", "option_3": "\u0627\u0644\u0637\u0642\u0633\u0648\u0633", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 103, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0645\u0644\u0627\u0631\u064a\u0627", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062c\u064a\u0646\u0633\u0646\u062c", "option_1": "\u062d\u0628\u0642 \u0627\u0644\u0631\u0627\u0639\u064a", "option_2": "\u0639\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0631\u0647\u0628", "option_3": "\u0633\u062a \u0627\u0644\u062d\u0633\u0646", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 104, "question": "\u062a\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0644\u064a\u0643\u0648\u0632\u064a\u062f\u0627\u062a \u0645\u0646 \u062a\u0643\u062b\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0633\u0643\u0631 + \u0623\u063a\u0644\u064a\u0643\u0648\u0646", "option_1": "\u0628\u0631\u0648\u062a\u064a\u0646 + \u0623\u063a\u0644\u064a\u0643\u0648\u0646", "option_2": "\u0633\u0643\u0631 + \u0628\u0631\u0648\u062a\u064a\u0646", "option_3": "\u0634\u062d\u0648\u0645 + \u0623\u063a\u0644\u064a\u0643\u0648\u0646", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 105, "question": "\u062a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0628\u0644\u0627\u0633\u0645 \u063a\u0627\u0644\u0628\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0636 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u062e\u0644 + \u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0648\u064a", "option_1": "\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0641\u0629 + \u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0648\u0631 \u0647\u064a\u062f\u0631\u064a\u0643", "option_2": "\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0648\u064a + \u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0643\u0628\u0631\u064a\u062a", "option_3": "\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0648\u064a + \u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0641\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 106, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0644\u064a\u0633 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631\u0627\u062a \u0646\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0627\u062a\u0648\u0631\u0627", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0641\u0639\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f \u0644\u0644\u0623\u0633\u062a\u064a\u0644 \u0643\u0648\u0644\u064a\u0646", "option_1": "\u0627\u0644\u0641\u0639\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f \u0644\u0644\u0623\u062f\u0631\u064a\u0646\u0627\u0644\u064a\u0646", "option_2": "\u062a\u0648\u0633\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0628\u0624\u0628\u0624", "option_3": "\u062d\u0627\u0644 \u0644\u0644\u062a\u0634\u0646\u062c", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 107, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0643\u064a\u0645\u064a\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062d\u0635\u0644 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627 \u0645\u0646 \u0646\u0628\u0627\u062a \u0639\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0631\u0647\u0628", "answer": {"option_0": "\u0633\u064a\u0641\u0627\u0644\u064a\u0646", "option_1": "\u0628\u064a\u0631\u0628\u0631\u064a\u0646", "option_2": "\u0647\u064a\u062f\u0631\u0627\u0633\u062a\u064a\u0646", "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u0631\u0648\u0628\u0627\u0646", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 108, "question": "\u064a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0646\u0628\u0627\u062a \u0645\u0647\u0645\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0634\u064a\u0644\u0645 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u062f\u062f \u0643\u0628\u064a\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0644\u0648\u064a\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0646\u062f\u0648\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0647\u064a \u0639\u0628\u0627\u0631\u0629 \u0639\u0646 \u0645\u0634\u062a\u0642\u0627\u062a", "answer": {"option_0": "\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0644\u064a\u0632\u0631\u062c\u064a\u0644", "option_1": "\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0648\u064a", "option_2": "\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0641\u0629", "option_3": "\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0648\u0646\u064a\u0644", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 109, "question": "\u0623\u0628\u0631\u0632 \u0645\u0643\u0648\u0646 \u0643\u064a\u0645\u064a\u0627\u0626\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0631\u0627\u0648\u0644\u0641\u064a\u0627 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0631\u064a\u0632\u064a\u0631\u0628\u064a\u0646", "option_1": "\u0631\u064a\u0632\u064a\u0631\u0633\u064a\u0646\u0627\u0645\u064a\u0646", "option_2": "\u0623\u062c\u0645\u0627\u0644\u0633\u064a\u0646", "option_3": "\u062f\u064a\u0632\u064a\u0631\u0628\u064a\u062f\u064a\u0646", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 110, "question": "\u0627\u0644\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0627\u0631\u0645\u0627\u0643\u0648\u0644\u0648\u062c\u064a \u0644\u0646\u0628\u0627\u062a \u0639\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0630\u0647\u0628 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0645\u0646\u0628\u0647", "option_1": "\u0645\u0642\u064a\u0626", "option_2": "\u0645\u0633\u0628\u0628 \u0644\u0644\u0646\u0639\u0627\u0633", "option_3": "\u0645\u0646\u0648\u0645", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 111, "question": "\u0627\u0644\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0627\u0631\u0645\u0627\u0643\u0648\u0644\u0648\u062c\u064a \u0644\u0644\u0628\u0627\u0628\u0627\u0641\u064a\u0631\u064a\u0644 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u062d\u0627\u0644 \u0644\u0644\u062a\u0634\u0646\u062c", "option_1": "\u0645\u0642\u064a\u0626", "option_2": "\u0645\u0636\u0627\u062f \u0644\u0644\u0633\u0639\u0627\u0644", "option_3": "\u062e\u0627\u0641\u0636 \u0644\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 113, "question": "\u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0644\u064a\u0643\u0648\u0631\u064a\u0633 \u0641\u064a \u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0644\u062a\u062d\u0645\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0642\u0631\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0647\u0636\u0645\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u062d\u0633\u0627\u0633\u064a\u0629", "option_3": "\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0645", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 114, "question": "\u064a\u0628\u062f\u064a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0628\u0648\u0646\u064a\u0646 \u0623\u062d\u062f \u0627\u0644\u062e\u0635\u0627\u0626\u0635 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0645\u0644\u064a\u0646", "option_1": "\u0645\u0636\u0627\u062f \u0644\u0644\u0627\u062e\u062a\u0644\u0627\u062c", "option_2": "\u0645\u0643\u0648\u0646 \u0644\u0644\u0631\u063a\u0648\u0629", "option_3": "\u0642\u0627\u0628\u0636", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 115, "question": "\u0632\u064a\u062a \u0627\u0644\u0646\u0639\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0641\u0644\u0641\u0644\u064a \u064a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0648\u0627\u062f \u062a\u064a\u0631\u0628\u064a\u0646\u064a\u0629 \u0647\u0627\u0645\u0629 \u0645\u0627 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u062c\u064a\u0631\u0627\u0646\u064a\u0648\u0644", "option_1": "\u0623\u0646\u064a\u062b\u0648\u0644", "option_2": "\u0645\u0646\u062a\u0648\u0644", "option_3": "\u0623\u0648\u062c\u064a\u0646\u0648\u0644", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 116, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0644\u064a\u0633 \u0645\u0646 \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062b\u0648\u0645", "answer": {"option_0": "\u0637\u0627\u0631\u062f \u0644\u0644\u0631\u064a\u062d", "option_1": "\u0645\u062b\u064a\u0631 \u0644\u0644\u0634\u0647\u0648\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0646\u0633\u064a\u0629", "option_2": "\u0645\u0636\u0627\u062f \u0644\u0644\u062a\u0642\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0635\u0628\u064a", "option_3": "\u0645\u0636\u0627\u062f \u0644\u0644\u0642\u0631\u062d", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 117, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0636 \u0627\u0644\u062f\u0633\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u064a\u0633\u062a \u0645\u0634\u0628\u0639\u0629", "answer": {"option_0": "\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a", "option_1": "\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0631\u0633\u062a\u064a\u0643", "option_2": "\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0646\u062e\u064a\u0644", "option_3": "\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0641\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0648\u062f\u0627\u0646\u064a", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 120, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0628\u0627\u062a\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0647\u0627 \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0645\u0646\u0648\u0645", "answer": {"option_0": "\u062d\u0634\u064a\u0634\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0634\u0631\u0628\u064a\u0646", "option_2": "\u0627\u0644\u0639\u0646\u0628", "option_3": "\u0627\u0644\u0623\u0631\u0646\u064a\u0643\u0627", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/OrganizationalStructureFiles/Higher%20EDU/P2012B.pdf"}, {"no": 1, "question": "\u0627\u0644\u062a\u0631\u0628\u064a\u0646\u0648\u064a\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0648\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0648\u0643\u0627\u0644\u064a\u0628\u062a\u0648\u0633 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": " \u064a\u0648\u062c\u064a\u0646\u0648\u0644", "option_1": " \u062c\u064a\u0631\u0627\u0646\u064a\u0648\u0644", "option_2": " \u0633\u064a\u0646\u0648\u0644", "option_3": " \u0632\u064a\u0646\u062c\u064a\u0628\u064a\u0631\u064a\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 2, "question": "\u0642\u0644\u0648\u064a\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0641\u064a\u0646\u0643\u0627 \u0644\u0647\u0627", "answer": {"option_0": " \u0646\u0648\u0627\u0629 \u0625\u0646\u062f\u0648\u0644", "option_1": " \u0646\u0648\u0627\u0629 \u062a\u0631\u0648\u0628\u0627\u0646", "option_2": " \u0646\u0648\u0627\u0629 \u0643\u064a\u0646\u0648\u0644\u064a\u0646", "option_3": " \u0646\u0648\u0627\u0629 \u0633\u062a\u064a\u0631\u0648\u064a\u062f", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 3, "question": "\u064a\u062a\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0635\u0648\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0642\u064a\u0621 \u0645\u0646", "answer": {"option_0": " \u0628\u0630\u0648\u0631 \u0633\u062a\u0631\u064a\u0643\u0646\u0648\u0633 \u0646\u0648\u0643\u0633 \u0641\u0648\u0645\u064a\u0643\u0627", "option_1": " \u0623\u0648\u0631\u0627\u0642 \u0633\u062a\u0631\u064a\u0643\u0646\u0648\u0633 \u0646\u0648\u0643\u0633 \u0641\u0648\u0645\u064a\u0643\u0627", "option_2": " \u0641\u0627\u0643\u0647\u0629 \u0633\u062a\u0631\u064a\u0643\u0646\u0648\u0633 \u0646\u0648\u0643\u0633 \u0641\u0648\u0645\u064a\u0643\u0627", "option_3": " \u062c\u0630\u0648\u0631 \u0633\u062a\u0631\u064a\u0643\u0646\u0648\u0633 \u0646\u0648\u0643\u0633 \u0641\u0648\u0645\u064a\u0643\u0627", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 4, "question": "\u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0642\u062d\u0648\u0627\u0646 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0623\u0633\u0627\u0633\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0646\u062d\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a", "answer": {"option_0": " \u0645\u0628\u064a\u062f \u0644\u0644\u0622\u0641\u0627\u062a", "option_1": " \u0645\u0628\u064a\u062f \u0644\u0644\u062d\u0634\u0631\u0627\u062a", "option_2": " \u0645\u0628\u064a\u062f \u0644\u0644\u0642\u0648\u0627\u0631\u0636", "option_3": " \u0645\u0628\u064a\u062f \u0644\u0644\u064a\u0631\u0642\u0627\u062a", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 5, "question": "\u0628\u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0631\u0646\u0629 \u0645\u0639 \u0623\u0634\u0643\u0627\u0644\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0644\u0627 \u0645\u0642\u062a\u0631\u0646\u0629 \u0641\u0625\u0646 \u0627\u0644\u063a\u0644\u0648\u0643\u0648\u0631\u0648\u0646\u064a\u062f\u0627\u062a \u0644\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u064a\u0633\u0628\u0628", "answer": {"option_0": " \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0632\u064a\u0639", "option_1": " \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0635\u0641\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0648\u064a\u0629", "option_2": " \u0627\u0631\u062a\u0628\u0627\u0637 \u0623\u0642\u0648\u0649 \u0628\u0628\u0631\u0648\u062a\u064a\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u0644\u0627\u0632\u0645\u0627", "option_3": " \u062a\u0635\u0628\u062d \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0625\u0644\u0641\u0629 \u0644\u0644\u062f\u0647\u0648\u0646", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 6, "question": "\u062a\u0639\u0645\u0644 \u062f\u0648\u0627\u0621 \u0644\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0633\u0631\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0648\u0631\u064a\u062f\u064a \u0628\u0645\u0639\u062f\u0644 500 \u0645\u0644\u063a / \u0633\u0627\u0639\u0629 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u064a\u062a\u0645 \u0625\u0632\u0627\u0644\u062a\u0647 \u0628\u062f\u0631\u0627\u0633\u0629 \u062d\u0631\u0643\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0631\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0645\u062a\u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0633\u0645\u062d \u0644\u0643 \u0628\u062a\u062d\u062f\u064a\u062f \u0627\u0644\u0632\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0632\u0645 \u0644\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u0632\u0646", "answer": {"option_0": " \u0645\u0639\u062f\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0633\u0631\u064a\u0628", "option_1": " \u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u0641\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a", "option_2": " \u0645\u0639\u062f\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0629 (\u0645\u0644\u063a / \u0633\u0627\u0639\u0629)", "option_3": " \u0646\u0635\u0641 \u0639\u0645\u0631 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 7, "question": "\u0628\u0639\u062f \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062c\u0631\u0639\u0629 \u062a\u062d\u0645\u064a\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 X \u062a\u062a\u0637\u0644\u0628 \u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0639\u062f\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0628\u0643\u062a\u064a\u0631\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u062c\u0631\u0639\u0629 \u0635\u064a\u0627\u0646\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 X \u0644\u0645\u062f\u0629 48 \u0633\u0627\u0639\u0629 \u0645\u0639\u062f\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0635\u0641\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 X \u0647\u0648 5 \u0644\u062a\u0631 / \u0633\u0627\u0639\u0629 \u0645\u0627 \u0647\u064a \u062c\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0627\u0646\u0629 \u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u062d\u0642\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0631\u064a\u062f\u064a \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u0639\u0637\u064a \u0643\u0644 8 \u0633\u0627\u0639\u0627\u062a \u0644\u0644\u062d\u0641\u0627\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0628\u0644\u0627\u0632\u0645\u0627 \u0628\u0645\u0639\u062f\u0644 5 \u0645\u064a\u0643\u0631\u0648\u063a\u0631\u0627\u0645 / \u0645\u0644", "answer": {"option_0": " 25 \u0645\u0644\u063a", "option_1": " 100 \u0645\u0644\u063a", "option_2": " 200 \u0645\u0644\u063a", "option_3": " 500 \u0645\u0644\u063a", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 9, "question": "\u064a\u0628\u0644\u063a \u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0632\u064a\u0639 \u0644\u0644\u062c\u0646\u062a\u0627\u0645\u064a\u0633\u064a\u0646 \u0648\u0647\u0648 \u062f\u0648\u0627\u0621 \u0639\u0627\u0644\u064a \u0627\u0644\u0642\u0637\u0628\u064a\u0629 \u0642\u0627\u0628\u0644 \u0644\u0644\u0630\u0648\u0628\u0627\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 14 \u0644\u062a\u0631\u0627 / 70 \u0643\u062c\u0645 \u0647\u0630\u0627 \u064a\u0639\u0643\u0633 \u062a\u0648\u0632\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062c\u0646\u062a\u0627\u0645\u064a\u0633\u064a\u0646 \u0625\u0644\u0649", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u0628\u0644\u0627\u0632\u0645\u0627", "option_1": " \u0627\u0644\u0628\u0644\u0627\u0632\u0645\u0627 \u0648\u0627\u0644\u062f\u0645", "option_2": " \u0627\u0644\u0628\u0644\u0627\u0632\u0645\u0627 \u0648\u0627\u0644\u062f\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u0644\u064a", "option_3": " \u0625\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0645\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0645", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 10, "question": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0623\u0645\u062b\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u0641\u0627\u0639\u0644\u0627\u062a \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0637\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": " \u0646\u0632\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0644\u0643\u0644\u0629 \u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0643\u062a\u0626\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062b\u0644\u0627\u062b\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0644\u0642\u0627\u062a", "option_1": " \u0623\u0643\u0633\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0644\u0643\u064a\u0644 \u0644\u0644\u0628\u0646\u062a\u0648\u0628\u0627\u0631\u0628\u064a\u062a\u0627\u0644", "option_2": " \u0627\u0644\u062a\u062d\u0644\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0626\u064a \u0644\u0644\u064a\u062f\u0648\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646", "option_3": " \u0627\u0642\u062a\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0631\u0641\u064a\u0646 \u0628\u062c\u0632\u064a\u0621 \u0627\u0644\u062c\u0644\u0648\u0643\u0648\u0631\u0648\u0646\u064a\u0643", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 11, "question": "\u064a\u0639\u062a\u0645\u062f \u062a\u0648\u0632\u0639 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0639\u0635\u0628\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a (\u0627\u0644\u062f\u0645\u0627\u063a) \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0623\u0633\u0627\u0633\u064a \u0639\u0644\u0649", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0634\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0626\u064a", "option_1": " \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0634\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062f\u0647\u0646\u064a", "option_2": " \u0627\u0644\u0646\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0646\u0634\u0637", "option_3": " \u0627\u0644\u0627\u0644\u062a\u0642\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0648\u064a \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0642\u0628\u0644\u0627\u062a", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 12, "question": "\u064a\u0639\u062a\u0645\u062f \u0645\u0639\u062f\u0644 \u0646\u0642\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0639\u0628\u0631 \u063a\u0634\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062e\u0644\u064a\u0629 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0634\u0627\u0631 \u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u062f\u0647\u0648\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": " \u062d\u062c\u0645 \u062c\u0632\u064a\u0626\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621", "option_1": " \u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0627\u0645\u062a\u0635\u0627\u0635", "option_2": " \u0643\u062b\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0642\u0644", "option_3": " \u062a\u062f\u0631\u062c \u0627\u0644\u062a\u0631\u0643\u064a\u0632", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 13, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0645\u0639\u062f\u0644 \u062a\u0635\u0641\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0631\u064a\u0627\u062a\u064a\u0646\u064a\u0646 \u062d\u064a\u062b \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0628\u062f\u0623 \u0627\u0644\u0623\u0637\u0628\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0646\u0638\u0631 \u0641\u064a \u062a\u0639\u062f\u064a\u0644 \u062c\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u062a\u0645 \u0637\u0631\u062d\u0647\u0627 \u0643\u0644\u0648\u064a\u0627", "answer": {"option_0": " 90 \u0645\u0644 / \u062f\u0642\u064a\u0642\u0629", "option_1": " 60 \u0645\u0644 / \u062f\u0642\u064a\u0642\u0629", "option_2": " 30 \u0645\u0644 / \u062f\u0642\u064a\u0642\u0629", "option_3": " 15 \u0645\u0644 / \u062f\u0642\u064a\u0642\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 14, "question": "\u0627\u0644\u062d\u0631\u0643\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0637\u064a\u0629 \u062a\u0639\u0646\u064a", "answer": {"option_0": " \u0625\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0632\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0645\u0635\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0641\u064a \u062e\u0637 \u0645\u0633\u062a\u0642\u064a\u0645 \u0645\u0631\u0633\u0648\u0645\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u064a \u062a\u0631\u0643\u064a\u0632 \u0627\u0644\u0648\u0642\u062a", "option_1": " \u0625\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0632\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0645\u0635\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0641\u064a \u062e\u0637 \u0645\u0633\u062a\u0642\u064a\u0645 \u0645\u0631\u0633\u0648\u0645\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0631\u0633\u0645 \u0628\u064a\u0627\u0646\u064a \u0644\u0648\u063a\u0627\u0631\u064a\u062a\u0645\u064a \u062a\u0631\u0643\u064a\u0632 \u0627\u0644\u0648\u0642\u062a", "option_2": " \u062a\u063a\u064a\u0631 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0632\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0645\u0635\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u064a\u062a\u0646\u0627\u0633\u0628 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0628\u062a\u0629", "option_3": " \u062a\u063a\u064a\u0631 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0632\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0645\u0635\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0644\u0627 \u064a\u062a\u0646\u0627\u0633\u0628 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0628\u062a\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 15, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062e\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0645\u0641\u0636\u0644 \u0644\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0623\u0645\u064a\u0628\u0627\u062a", "answer": {"option_0": " \u0645\u064a\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a\u062f\u0627\u0632\u0648\u0644", "option_1": " \u0645\u064a\u0628\u0646\u062f\u0627\u0632\u0648\u0644", "option_2": " \u064a\u0648\u062f\u0648\u0643\u064a\u0646\u0648\u0644", "option_3": " \u0627\u0644\u0643\u0644\u0648\u0631\u0648\u0643\u064a\u0646", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 16, "question": "\u0641\u064a\u0645\u0627 \u064a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 (T cells) \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062e\u0627\u0637\u0626\u0629", "answer": {"option_0": " \u0647\u064a \u0646\u0648\u0639 \u0645\u0646 \u0623\u0646\u0648\u0627\u0639 \u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0636\u0627\u0621", "option_1": " \u0647\u064a \u062c\u0632\u0621 \u0645\u0646 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0639\u0629 \u0648\u062a\u0633\u0627\u0639\u062f \u0641\u064a \u062d\u0645\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062f\u0648\u0649", "option_2": " \u062a\u0646\u0634\u0623 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u062c\u0630\u0639\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0646\u062e\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0638\u0645", "option_3": " \u064a\u0631\u062a\u0641\u0639 \u0639\u062f\u062f\u0647\u0627 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0645\u0641\u0627\u0648\u064a\u0627\u062a", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 17, "question": "\u0645\u062b\u064a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0631\u0641\u064a\u0646 \u062a\u0633\u0628\u0628", "answer": {"option_0": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0643\u0646", "option_1": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0647\u062f\u0626", "option_2": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f \u0644\u0644\u0633\u0639\u0627\u0644", "option_3": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0645\u062e\u0627\u0637\u0631 \u0627\u0644\u0625\u062f\u0645\u0627\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 18, "question": "\u0647\u064a\u0648\u0633\u064a\u0627\u0645\u064a\u0646", "answer": {"option_0": "\u0645\u0648\u062c\u0648\u062f \u0641\u064a \u0623\u0648\u0631\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0628\u0644\u0627\u062f\u0648\u0646\u0627 (\u0633\u062a \u0627\u0644\u062d\u0633\u0646)", "option_1": "\u0647\u0648 \u062d\u0627\u062c\u0628 \u0630\u0648 \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631", "option_2": "\u0647\u0648 \u062a\u0631\u064a\u0627\u0642 \u0645\u0636\u0627\u062f \u0644\u0644\u0623\u062a\u0631\u0648\u0628\u064a\u0646", "option_3": "\u0644\u0647 \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0645\u0634\u0627\u0628\u0647 \u0644\u0644\u0643\u0627\u0641\u064a\u064a\u0646", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 19, "question": "\u0627\u0644\u0631\u064a\u0633\u064a\u0646", "answer": {"option_0": "\u0628\u0631\u0648\u062a\u064a\u0646 \u0633\u0627\u0645 \u0645\u0648\u062c\u0648\u062f \u0641\u064a \u0628\u0630\u0648\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0631\u0648\u0639", "option_1": "\u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0643\u0645\u0644\u064a\u0646", "option_2": "\u0645\u0648\u062c\u0648\u062f \u0628\u062a\u0631\u0643\u064a\u0632 \u0639\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a \u0632\u064a\u062a \u0627\u0644\u062e\u0631\u0648\u0639", "option_3": "\u0645\u0637\u0647\u0631 \u0645\u0639\u0648\u064a", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 20, "question": "\u0623\u064a \u0627\u0644\u0632\u064a\u0648\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0647\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0627\u0644\u0632\u064a\u0648\u062a \u0627\u0644\u0645\u0634\u0628\u0639\u0629", "answer": {"option_0": "\u0632\u064a\u062a \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a\u0648\u0646", "option_1": "\u0632\u064a\u062a \u0628\u0630\u0631 \u0627\u0644\u0643\u062a\u0627\u0646", "option_2": "\u0632\u064a\u062a \u062f\u0648\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0634\u0645\u0633", "option_3": "\u0632\u064a\u062a \u0627\u0644\u0646\u062e\u064a\u0644", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 21, "question": "\u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0644\u064a\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0647\u064a \u0637\u0631\u0642 \u0644\u0644\u0641\u0635\u0644 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0631\u0634\u064a\u062d", "option_1": "\u0627\u0644\u0643\u0631\u0648\u0645\u0627\u062a\u0648\u063a\u0631\u0627\u0641\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a\u0629", "option_3": "\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0637\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 22, "question": "\u062d\u0644\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0637\u0641\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0646\u0641\u0629 \"AR\"", "answer": {"option_0": "\u0647\u0648 \u0644\u0644\u0631\u0636\u0639", "option_1": "\u064a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u062a\u062b\u062e\u064a\u0646 \u0645\u062b\u0644 \u0627\u0644\u062e\u0631\u0648\u0628 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0646\u0634\u0627\u0621", "option_2": "\u0647\u0648 \u0644\u0644\u0623\u0637\u0641\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0630\u064a\u0646 \u064a\u0639\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0646 \u0639\u062f\u0645 \u062a\u062d\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0643\u062a\u0648\u0632", "option_3": "\u064a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0646\u0633\u0628\u0629 \u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062d\u0645\u0627\u0636 \u0627\u0644\u062f\u0647\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0633\u064a\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 23, "question": "\u0627\u062e\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0637\u0626\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0645\u0647\u0628\u0644 \u0647\u0648 \u0645\u0627 \u0628\u064a\u0646 4 \u0648 45 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0644\u063a\u0627\u062a(pH)", "option_1": "\u0627\u0644\u0645\u0647\u0628\u0644 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0639 \u0633\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0623\u0633(pH)", "option_2": "\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0631\u0627\u0635 \u0627\u0644\u0645\u0647\u0628\u0644\u064a\u0629 \u062d\u0645\u0636\u064a\u0629 \u0648\u0645\u0639\u0642\u0645\u0629", "option_3": "\u0645\u0646\u062a\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u063a\u0633\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0645\u064a\u0645 \u0644\u064a\u0633\u062a \u0645\u0639\u0642\u0645\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 24, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u064a\u0639\u062f \u062d\u0627\u0644 \u0644\u0644\u0632\u0624\u0627\u0646", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0628\u0646\u0632\u0648\u064a\u0644 \u0628\u064a\u0631\u0648\u0643\u0633\u0627\u064a\u062f", "option_1": "\u0628\u064a\u0631\u0648\u0643\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u062c\u064a\u0646", "option_2": "\u0623\u064a\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0631\u0648\u0643\u0633\u064a\u062f", "option_3": "\u0628\u0631\u0645\u0646\u062c\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u0648\u062a\u0627\u0633\u064a\u0648\u0645", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 26, "question": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0644\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0645\u0631\u0636\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0631\u064a \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0639\u0633\u0644", "option_1": "\u0633\u062a\u064a\u0641\u064a\u0627", "option_2": "\u0627\u0644\u0633\u0648\u0631\u0628\u064a\u062a\u0648\u0644", "option_3": "\u0627\u0644\u0623\u0633\u0628\u0627\u0631\u062a\u0627\u0645", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 27, "question": "\u0627\u0644\u0644\u062c\u0646\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0628\u062a \u0641\u064a \u0645\u0644\u0641 \u062a\u0631\u062e\u064a\u0635 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0648\u0632\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0635\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0629 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0644\u062c\u0646\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621", "option_1": "\u0627\u0644\u0644\u062c\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0646\u064a\u0629", "option_2": "\u0644\u062c\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u064a\u0631\u0627\u062f", "option_3": "\u0627\u0644\u0644\u062c\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0625\u062f\u0627\u0631\u064a\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 28, "question": "\u0641\u064a \u062d\u0627\u0644 \u063a\u064a\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a \u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0623\u0646 \u062a\u0641\u0648\u0642 \u0645\u062f\u0629 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0628 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646", "answer": {"option_0": "12 \u0634\u0647\u0631\u0627", "option_1": "16 \u0634\u0647\u0631\u0627", "option_2": "18 \u0634\u0647\u0631\u0627", "option_3": "21 \u0634\u0647\u0631\u0627", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 29, "question": "\u062a\u0639\u0637\u0649 \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0641\u062a\u062d \u0635\u064a\u062f\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0639\u064a\u0646\u0629 \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0645\u0639\u0647\u062f \u0627\u0644\u0645\u0627\u0644\u064a", "option_1": "\u0648\u0632\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0635\u062d\u0629", "option_2": "\u0646\u0642\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0627\u062f\u0644\u0629", "option_3": "\u0648\u0632\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0644\u064a\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 30, "question": "\u064a\u0633\u0645\u062d \u0644\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a \u0627\u0644\u0644\u0628\u0646\u0627\u0646\u064a \u0627\u0646", "answer": {"option_0": "\u064a\u0639\u064a\u0631 \u0627\u0633\u0645\u0647 \u0644\u0641\u062a\u062d \u0635\u064a\u062f\u0644\u064a\u0629 \u0634\u0631\u0637 \u0627\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0644\u0647 \u062d\u0635\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0631\u0628\u0627\u062d", "option_1": "\u064a\u0639\u0642\u062f \u0627\u062a\u0641\u0627\u0642\u064a\u0627\u062a \u0645\u0639 \u0634\u0631\u0643\u0629 \u0645\u0639\u064a\u0646\u0629", "option_2": "\u064a\u062a\u062f\u064a\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0634\u0631\u0637 \u0627\u0644\u0627 \u064a\u0634\u0631\u0643 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0626\u0646 \u0641\u064a \u0627\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a\u0629", "option_3": "\u064a\u0633\u0645\u062d \u0644\u0647 \u0628\u0641\u062a\u062d \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0635\u064a\u062f\u0644\u064a\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u0634\u0631\u0637 \u0627\u0646 \u064a\u0634\u062a\u0631\u0643 \u0645\u0639 \u0635\u064a\u0627\u062f\u0644\u0629 \u0627\u062e\u0631\u064a\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 31, "question": "\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 80 \u0645\u0646 \u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0632\u0627\u0648\u0644\u0629 \u0645\u0647\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646 \u062a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628", "answer": {"option_0": " \u062a\u0633\u0639\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621", "option_1": " \u0627\u0644\u062a\u0641\u062a\u064a\u0634", "option_2": " \u0627\u0644\u0639\u0642\u0648\u0628\u0627\u062a", "option_3": " \u0627\u0644\u0631\u0633\u0648\u0645", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 32, "question": "\u062a\u0639\u0637\u0649 \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0641\u062a\u062d \u0635\u064a\u062f\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0639\u064a\u0646\u0629 \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u0645\u0639\u0647\u062f \u0627\u0644\u0645\u0627\u0644\u064a", "option_1": " \u0648\u0632\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0635\u062d\u0629", "option_2": " \u0646\u0642\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0627\u062f\u0644\u0629", "option_3": " \u0648\u0632\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0644\u064a\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 34, "question": "\u062a\u0638\u0647\u0631 \u0645\u0639\u0638\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u0633\u0627\u0645\u0629 \"\u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062c\u0627\u0628\u0629\" \u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u0639\u0646\u064a \u0647\u0630\u0627", "answer": {"option_0": " \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0631\u0631 \u0627\u0644\u0646\u0627\u062c\u0645 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0645\u0629 \u0645\u0639 \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062f\u062e\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0645 (\u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0629)", "option_1": " \u0644\u0627 \u064a\u0647\u0645 \u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062a\u0644\u0642\u0627\u0647\u0627 \u0633\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0644\u062f\u064a\u0643 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 \u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0636\u0631\u0631 / \u0627\u0644\u0645\u0631\u0636", "option_2": " \u0627\u0644\u062a\u0639\u0631\u0636 \u0644\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0645\u0629 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 \u064a\u0646\u062a\u062c \u0636\u0631\u0631", "option_3": " \u062e\u0645\u0633\u0648\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0627\u0626\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0633 \u064a\u0645\u0648\u062a\u0648\u0646 \u0639\u0646\u062f \u062a\u0639\u0631\u0636\u0647\u0645 \u0644\u0640 01 \u0645\u0644\u063a\u0645 / \u0643\u063a\u0645", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 35, "question": "\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0630\u064a \u062a\u0646\u0627\u0648\u0644 \u0623\u0643\u0628\u0631 \u062c\u0631\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0628\u0631\u064a\u0646", "answer": {"option_0": " \u0627\u0645\u0631\u0623\u0629 \u0628\u0627\u0644\u063a\u0629 \u062a\u0632\u0646 57 \u0643\u062c\u0645 \u0648\u062a\u0646\u0627\u0648\u0644\u062a 300 \u0645\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0628\u0631\u064a\u0646", "option_1": " \u0641\u062a\u0649 \u0645\u0631\u0627\u0647\u0642 \u064a\u0632\u0646 61 \u0643\u062c\u0645 \u0648\u062a\u0646\u0627\u0648\u0644 600 \u0645\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0628\u0631\u064a\u0646", "option_2": " \u0637\u0641\u0644 \u064a\u0632\u0646 9 \u0643\u062c\u0645 \u0648\u062a\u0646\u0627\u0648\u0644 100 \u0645\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0628\u0631\u064a\u0646", "option_3": " \u0637\u0641\u0644 \u0631\u0636\u064a\u0639 \u064a\u0632\u0646 25 \u0643\u062c\u0645 \u0648\u062a\u0646\u0627\u0648\u0644 50 \u0645\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0628\u0631\u064a\u0646", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 36, "question": "\u0627\u0644\u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0641\u0627\u0626\u062f\u0629 \u0644\u062a\u0623\u0647\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0631\u0628 \u0628\u0632\u063a\u0627\u0641 \u0644\u062f\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0641\u0639\u0649 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0648\u0642\u062a \u0627\u0644\u0628\u0631\u0648\u062b\u0631\u0648\u0645\u0628\u064a\u0646", "option_1": "\u0648\u0642\u062a \u062a\u062e\u062b\u0631 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u0644 \u062e\u0644\u0627\u0644 20 \u062f\u0642\u064a\u0642\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u064a\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u064a\u0629 (INR)", "option_3": "\u062a\u0639\u062f\u0627\u062f \u0627\u0644\u0635\u0641\u0627\u0626\u062d", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 37, "question": "\u064a\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0633\u0645\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u0627\u0643\u0648\u0627\u062a", "answer": {"option_0": "\u0641\u0634\u0644 \u0643\u0644\u0648\u064a", "option_1": "\u0641\u0634\u0644 \u0642\u0644\u0628\u064a", "option_2": "\u0641\u0634\u0644 \u062a\u0646\u0641\u0633\u064a", "option_3": "\u0641\u0634\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0639\u062f\u062f\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 38, "question": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0647\u0648 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062e\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c\u064a\u0629 \u0644\u0644\u062a\u0633\u0645\u0645 \u0627\u0644\u0643\u062d\u0648\u0644\u064a \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": "\u0641\u0648\u0645\u0628\u064a\u0632\u0648\u0644", "option_1": "\u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u0643\u0633\u0648\u0643\u0648\u0628\u0627\u0644\u0627\u0645\u064a\u0646", "option_2": "\u062b\u064a\u0627\u0645\u064a\u0646", "option_3": "\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0641\u0648\u0644\u064a\u0643", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 39, "question": "\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0645 \u0647\u0648 \u0645\u0624\u0634\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0633\u0645\u0645 \u0628\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": "\u0625\u0643\u0633\u062a\u0627\u0633\u064a", "option_1": "\u0645\u062b\u0628\u0637\u0627\u062a \u0627\u0633\u062a\u0631\u062c\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631\u0648\u062a\u0648\u0646\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0626\u064a\u0629", "option_2": "\u0627\u0644\u0633\u0627\u0644\u064a\u0633\u064a\u0644\u0627\u062a", "option_3": "\u0643\u0644\u0648\u0631\u0628\u0631\u0648\u0645\u0627\u0632\u064a\u0646", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 40, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0643\u062a\u0626\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0642\u062f \u064a\u0631\u062a\u0628\u0637 \u0628\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0648\u0642\u0627\u0626\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u062d\u0627\u0631 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0644\u063a\u064a\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0631\u0636\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0643\u0628\u0631 \u0633\u0646\u0627", "answer": {"option_0": "\u0641\u064a\u0646\u0644\u0627\u0641\u0627\u0643\u0633\u064a\u0646", "option_1": "\u0645\u064a\u0631\u062a\u0627\u0632\u0627\u0628\u064a\u0646", "option_2": "\u0628\u0627\u0631\u0648\u0643\u0633\u062a\u064a\u0646", "option_3": "\u0633\u064a\u0631\u062a\u0631\u0627\u0644\u064a\u0646", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 41, "question": "\u0642\u062f \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0623\u062d\u062f \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0627\u0643\u062a\u0626\u0627\u0628 \u062e\u064a\u0627\u0631\u0627 '\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0623\u0645\u0627\u0646\u0627' \u0641\u064a\u0645\u0627 \u064a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0643\u062a\u0626\u0627\u0628 \u0641\u064a \u0648\u0642\u062a \u0645\u0628\u0643\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0621 \u0627\u062e\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0623\u0646\u0633\u0628 \u0645\u0636\u0627\u062f \u0644\u0644\u0627\u0643\u062a\u0626\u0627\u0628", "answer": {"option_0": "\u0628\u0627\u0631\u0648\u0643\u0633\u062a\u064a\u0646", "option_1": "\u0641\u0644\u0648\u0643\u0633\u062a\u064a\u0646", "option_2": "\u0628\u0648\u0628\u0631\u0648\u0628\u064a\u0648\u0646", "option_3": "\u0633\u064a\u0631\u062a\u0631\u0627\u0644\u064a\u0646", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 42, "question": "\u0644\u0627 \u064a\u062a\u0645 \u062a\u0634\u062e\u064a\u0635 \u0627\u0644\u0627\u0636\u0637\u0631\u0627\u0628 \u062b\u0646\u0627\u0626\u064a \u0627\u0644\u0642\u0637\u0628 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0627 \u0628\u0639\u062f \u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0628", "answer": {"option_0": "\u0646\u0648\u0628\u0629 \u0647\u0648\u0633", "option_1": "\u0646\u0648\u0628\u0629 \u0647\u0648\u0633 \u062e\u0641\u064a\u0641", "option_2": "\u0646\u0648\u0628\u0629 \u0627\u0643\u062a\u0626\u0627\u0628", "option_3": "\u0627\u0644\u0642\u0644\u0642", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 43, "question": "\u0627\u0633\u062a\u0646\u0627\u062f\u0627 \u0625\u0644\u0649 \u0625\u0631\u0634\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0646\u062f\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0623\u062f\u0644\u0629 \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0641\u0636\u0644 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0626\u064a \u0628\u0639\u062f \u0641\u0634\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0628\u0627\u0644\u0641\u0644\u0648\u0643\u0633\u062a\u064a\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0625\u0633\u064a\u062a\u0627\u0644\u0648\u0628\u0631\u0627\u0645 \u0644\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0628 \u0628\u0627\u0644\u0627\u0636\u0637\u0631\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0647\u0644\u0639\u064a", "answer": {"option_0": "\u0628\u0628\u0631\u0648\u0628\u064a\u0648\u0646", "option_1": "\u0628\u0631\u064a\u062c\u0627\u0628\u0627\u0644\u064a\u0646", "option_2": "\u0645\u064a\u0631\u062a\u0627\u0632\u0627\u0628\u064a\u0646", "option_3": "\u0641\u064a\u0646\u0644\u0627\u0641\u0627\u0643\u0633\u064a\u0646", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 44, "question": "\u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0647\u0648 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0645\u0631\u0634\u062d \u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0644\u0645\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0627\u0631\u062a\u062c\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0626\u064a", "answer": {"option_0": "\u0645\u0631\u064a\u0636\u0629 \u062a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 25 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u062a\u0638\u0647\u0631 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627 \u0623\u0639\u0631\u0627\u0636 \u0645\u062a\u0642\u0637\u0639\u0629 \u0644\u0645\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0627\u0631\u062a\u062c\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0626\u064a", "option_1": "\u0637\u0641\u0644 \u064a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 3 \u0623\u0634\u0647\u0631 \u0645\u0639 \u062a\u0642\u0634\u0639 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0631\u0636\u0627\u0639\u0629", "option_2": "\u0645\u0631\u064a\u0636 \u064a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 45 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u0627\u0646\u062a\u0643\u0633 \u0628\u0639\u062f 8 \u0623\u0633\u0627\u0628\u064a\u0639 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0628\u0645\u062b\u0628\u0637\u0627\u062a \u0645\u0636\u062e\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0648\u062a\u0648\u0646", "option_3": "\u0645\u0631\u064a\u0636 \u064a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 45 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u064a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u062a\u0635\u0644\u0628 \u0627\u0644\u062c\u0644\u062f", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 45, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0635\u0649 \u0628\u0647 \u0644\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f \u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0634\u0641\u0649 \u0645\u0635\u0627\u0628 \u0628\u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0637\u0648\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u0645\u0631\u0636 \u0643\u0631\u0648\u0646 \u0628\u0639\u062f \u0641\u0634\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0628\u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0631\u062a\u064a\u0643\u0648\u0633\u062a\u064a\u0631\u0648\u064a\u062f\u0627\u062a \u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0648\u0631\u064a\u062f", "answer": {"option_0": " \u0623\u0632\u0627\u062b\u064a\u0648\u0628\u0631\u064a\u0646", "option_1": " \u0625\u0646\u0641\u0644\u064a\u0643\u0633\u064a\u0645\u0627\u0628", "option_2": " \u0628\u0648\u062f\u064a\u0632\u0648\u0646\u064a\u062f", "option_3": " \u0645\u064a\u062b\u0648\u062a\u0631\u064a\u0643\u0633\u0627\u062a", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 46, "question": "\u064a\u0631\u063a\u0628 \u0637\u0628\u064a\u0628 \u062d\u062f\u064a\u062b\u064a \u0627\u0644\u0648\u0644\u0627\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u062f\u0621 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0639\u0627\u0645\u0644 \u0635\u064a\u062f\u0644\u0627\u0646\u064a \u0644\u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u064a \u0644\u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0639\u0646\u062f \u062d\u062f\u064a\u062b\u064a \u0627\u0644\u0648\u0644\u0627\u062f\u0629", "answer": {"option_0": " \u062f\u0648\u0628\u0648\u062a\u0627\u0645\u064a\u0646", "option_1": " \u062f\u0648\u0628\u0627\u0645\u064a\u0646", "option_2": " \u0625\u0628\u064a\u0646\u0641\u0631\u064a\u0646", "option_3": " \u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u0643\u0648\u0631\u062a\u064a\u0632\u0648\u0646", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 47, "question": "\u0645\u0639\u0638\u0645 \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0628\u0627\u062a \u0628\u0633\u0631\u0637\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062b\u062f\u064a \u064a\u0639\u0627\u0646\u064a\u0646 \u0645\u0646", "answer": {"option_0": " \u0643\u062a\u0644\u0629 \u0643\u0628\u064a\u0631\u0629 \u0645\u0624\u0644\u0645\u0629 \u0641\u064a \u062c\u0644\u062f \u0627\u0644\u062b\u062f\u064a", "option_1": " \u0643\u062a\u0644\u0629 \u0637\u0631\u064a\u0629 \u0645\u0635\u062d\u0648\u0628\u0629 \u0628\u0623\u0644\u0645 \u0645\u0635\u0627\u062d\u0628 \u0644\u0644\u062f\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0647\u0631\u064a\u0629", "option_2": " \u062a\u0648\u0631\u0645 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0624\u0644\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062b\u062f\u064a", "option_3": " \u0643\u062a\u0644\u0629 \u0637\u0631\u064a\u0629 \u0645\u0639 \u0625\u0641\u0631\u0627\u0632\u0627\u062a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0644\u0645\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 48, "question": "\u062e\u0636\u0639\u062a \u0627\u0645\u0631\u0623\u0629 \u062a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 27 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u062a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0643\u062a\u0644\u0629 \u0635\u0644\u0628\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0628\u064a\u0636\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0645\u0646 \u062a\u0645 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0627\u062d\u0629 \u0644\u0647\u0627 \u0648\u062a\u0645 \u062a\u0634\u062e\u064a\u0635\u0647\u0627 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0631\u062d\u0644\u0629 IIA \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0637\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0628\u064a\u0636 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636 \u0627\u0644\u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0625\u0636\u0627\u0641\u064a \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u062a\u0644\u0642\u0627\u0647 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u062c\u0631\u0627\u062d\u0629", "answer": {"option_0": " \u062f\u0641\u0639\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u0645\u0646 \u0625\u0634\u0639\u0627\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0648\u0636", "option_1": " \u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u0642\u0628\u0629 \u0645\u0639 \u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062a\u0627\u0628\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0648\u062a\u064a\u0646\u064a\u0629 \u0644\u0645\u062f\u0629 3 \u0623\u0634\u0647\u0631", "option_2": " \u0628\u0627\u0643\u0644\u064a\u062a\u0627\u0643\u0633\u064a\u0644 \u0628\u0627\u0644\u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0643\u0627\u0631\u0628\u0648\u0628\u0644\u0627\u062a\u064a\u0646 \u0644\u0645\u062f\u0629 \u0633\u062a \u062f\u0648\u0631\u0627\u062a", "option_3": " \u0628\u064a\u0641\u0627\u0633\u064a\u0632\u0648\u0645\u0627\u0628 15 \u0645\u062c\u0645 / \u0643\u062c\u0645 \u0645\u0631\u0629 \u0643\u0644 3 \u0623\u0633\u0627\u0628\u064a\u0639 \u0644\u0645\u062f\u0629 12 \u0634\u0647\u0631\u0627", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 49, "question": "\u0631\u062c\u0644 \u064a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 57 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u064a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0645\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0631\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0639 2 \u0645\u0646\u0630 \u062d\u0648\u0627\u0644\u064a 15 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u064a\u0628\u062f\u0623 \u0637\u0628\u064a\u0628\u0647 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 HbA1c \u0644\u062f\u064a\u0647 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0631\u063a\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0628\u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0641\u0645 \u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0647\u0648 \u0627\u0644\u062e\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u0628", "answer": {"option_0": " \u0628\u062f\u0621 10 \u0648\u062d\u062f\u0627\u062a \u0623\u0646\u0633\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0623\u0633\u0628\u0627\u0631\u062a \u0643\u0644 \u0635\u0628\u0627\u062d", "option_1": " \u0628\u062f\u0621 10 \u0648\u062d\u062f\u0627\u062a \u0623\u0646\u0633\u0648\u0644\u064a\u0646 \u063a\u0644\u0648\u0633\u064a\u0646 \u0645\u0631\u062a\u064a\u0646 \u064a\u0648\u0645\u064a\u0627", "option_2": " \u0628\u062f\u0621 70\u066a \u0623\u0646\u0633\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0623\u0633\u0628\u0627\u0631\u062a \u0628\u0631\u0648\u062a\u0627\u0645\u064a\u0646 / 30\u066a \u0623\u0646\u0633\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0623\u0633\u0628\u0627\u0631\u062a 10 \u0648\u062d\u062f\u0627\u062a \u0643\u0644 \u0644\u064a\u0644\u0629 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0645", "option_3": " \u0628\u062f\u0621 \u062c\u0631\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u0623\u0646\u0633\u0648\u0644\u064a\u0646 \u063a\u0644\u0627\u0631\u062c\u064a\u0646 10 \u0648\u062d\u062f\u0627\u062a \u0643\u0644 \u0644\u064a\u0644\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0648\u0645", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 50, "question": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0645\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0637\u0644\u0648\u0628\u0629 \u0644\u0645\u0646\u0639 \u0646\u0642\u0635 \u0627\u0644\u062a\u063a\u0630\u064a\u0629 \u0644\u062f\u0649 \u0645\u0631\u0636\u0649 \u062c\u0631\u0627\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0645\u0646\u0629 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0646\u064a\u0627\u0633\u064a\u0646", "option_1": "\u0627\u0644\u062d\u062f\u064a\u062f", "option_2": "\u0641\u064a\u062a\u0627\u0645\u064a\u0646 \u0628 12", "option_3": "\u0627\u0644\u0641\u064a\u062a\u0627\u0645\u064a\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062a\u0639\u062f\u062f\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 52, "question": "\u0639\u0646\u062f \u062a\u0642\u062f\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0648\u0631\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u062a\u0646\u0627\u0648\u0644 \u0639\u0642\u0627\u0631 \u062a\u0627\u0645\u0633\u0648\u0644\u0648\u0633\u064a\u0646 \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0644\u064a\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "answer": {"option_0": "\u062a\u0646\u0627\u0648\u0644 \u0643\u0644 \u062c\u0631\u0639\u0629 \u0628\u0639\u062f \u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0648\u062c\u0628\u0629 \u0643\u0644 \u064a\u0648\u0645", "option_1": "\u0627\u0628\u062f\u0623 \u0628\u062c\u0631\u0639\u0629 1 \u0645\u0644\u063a / \u064a\u0648\u0645 \u0648\u0642\u0645 \u0628\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0628\u0637\u064a\u0626\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u062f\u0649 \u0639\u062f\u0629 \u0623\u0633\u0627\u0628\u064a\u0639", "option_2": "\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0628 \u062a\u0646\u0627\u0648\u0644 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0646\u062a\u0631\u0627\u062a", "option_3": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u062a\u0646\u0627\u0648\u0644 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0628\u062c\u0631\u0639\u0627\u062a \u0645\u0642\u0633\u0645\u0629 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0646\u0647\u0627\u0631", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 53, "question": "\u0633\u0648\u0641 \u062a\u062e\u0636\u0639 \u0627\u0645\u0631\u0623\u0629 \u062a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 56 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u0648\u0644\u062f\u064a\u0647\u0627 \u062a\u0627\u0631\u064a\u062e \u0645\u0646 \u0645\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0632\u0645\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u062d\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0644\u062b\u0629 \u0644\u062a\u0635\u0648\u064a\u0631 \u062a\u0634\u062e\u064a\u0635\u064a \u064a\u062a\u0637\u0644\u0628 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0635\u0628\u063a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0628\u0627\u064a\u0646 \u0645\u0639\u062f\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0631\u064a\u0627\u062a\u064a\u0646\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0645\u0635\u0644\u0647\u0627 22 \u0645\u0644\u063a / \u062f\u064a\u0633\u064a\u0644\u062a\u0631 \u0646\u064a\u062a\u0631\u0648\u062c\u064a\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0631\u064a\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0645 (BUN) \u0647\u0648 30 \u0645\u0644\u063a / \u062f\u064a\u0633\u064a\u0644\u062a\u0631 \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u0628 \u0644\u0644\u062a\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0628\u0647 \u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u0644 \u0645\u0646 \u062e\u0637\u0631 \u0625\u0635\u0627\u0628\u062a\u0647\u0627 \u0628\u0627\u0644\u0641\u0634\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0648\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f \u0627\u0644\u0646\u0627\u062c\u0645 \u0639\u0646 \u0635\u0628\u063a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0628\u0627\u064a\u0646", "answer": {"option_0": "N-\u0623\u0633\u064a\u062a\u064a\u0644 \u0633\u064a\u0633\u062a\u0626\u064a\u0646", "option_1": "\u0641\u0648\u0631\u0648\u0633\u064a\u0645\u064a\u062f", "option_2": "\u0645\u062d\u0644\u0648\u0644 \u0645\u0644\u062d\u064a \u0645\u062a\u0633\u0627\u0648\u064a \u0627\u0644\u062a\u0648\u062a\u0631", "option_3": "\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0643\u0648\u0631\u0628\u064a\u0643", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 54, "question": "\u062a\u0645 \u062a\u0634\u062e\u064a\u0635 \u0631\u062c\u0644 \u064a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 33 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u0628\u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u062e\u0641\u064a\u0641\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0635\u062f\u0641\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0648\u064a\u062d\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0626\u064a \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u064a \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646", "answer": {"option_0": "\u062f\u064a\u0628\u0631\u0648\u0628\u064a\u0648\u0646\u0627\u062a \u062f\u064a\u0631\u0645\u0648\u0628\u064a\u062a\u0627\u0632\u0648\u0646 005% \u0644\u0645\u062f\u0629 \u0634\u0647\u0631\u064a\u0646", "option_1": "\u0643\u0627\u0644\u0633\u064a\u0628\u0648\u062a\u0631\u064a\u0648\u0644 50 \u0645\u064a\u0643\u0631\u0648\u063a\u0631\u0627\u0645 / \u062c \u0643\u0631\u064a\u0645 \u0644\u0645\u062f\u0629 \u0634\u0647\u0631\u064a\u0646", "option_2": "\u0645\u064a\u062b\u0648\u062a\u0631\u064a\u0643\u0633\u0627\u062a 5 \u0645\u0644\u063a / \u0627\u0644\u0623\u0633\u0628\u0648\u0639 \u0644\u0645\u062f\u0629 \u0634\u0647\u0631\u064a\u0646", "option_3": "\u0639\u0644\u0627\u062c \u0645\u064a\u062b\u0648\u0643\u0633\u064a \u0633\u0648\u0631\u0627\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0634\u0639\u0629 \u0641\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0628\u0646\u0641\u0633\u062c\u064a\u0629 \u0644\u0645\u062f\u0629 \u0634\u0647\u0631\u064a\u0646", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 55, "question": "\u062a\u062a\u0636\u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0635\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0628\u062f\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u064a \u0644\u0645\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0632\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0648\u062d \u0627\u0644\u0632\u0627\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u064a \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": "\u0645\u0627\u0644\u064a\u0627\u062a \u062a\u064a\u0645\u0648\u0644\u0648\u0644", "option_1": "\u0644\u0627\u062a\u0627\u0646\u0648\u0628\u0631\u0648\u0633\u062a", "option_2": "\u0623\u0633\u064a\u062a\u0627\u0632\u0648\u0644\u0627\u0645\u064a\u062f", "option_3": "\u0628\u0631\u064a\u0645\u0648\u0646\u064a\u062f\u064a\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 56, "question": "\u062a\u0645 \u062a\u0634\u062e\u064a\u0635 \u0627\u0645\u0631\u0623\u0629 \u062a\u062f\u0639\u0649 \u0644\u0648\u0633\u064a \u0648\u062a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 38 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u062d\u062f\u064a\u062b\u0627 \u0628\u0645\u0631\u0636 \u062c\u0631\u064a\u0641\u0632 \u0648\u0643\u0627\u0646\u062a \u062a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0628 \u0648\u0639\u062f\u0645 \u062a\u062d\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0627\u0631\u062a\u0639\u0627\u0634 \u0648\u0627\u0644\u062e\u0641\u0642\u0627\u0646 \u0646\u062a\u0627\u0626\u062c \u0627\u0644\u0641\u062d\u0648\u0635 \u0627\u0644\u0645\u062e\u0628\u0631\u064a\u0629 \u0647\u064a \u0643\u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a TSH \u0623\u0642\u0644 \u0645\u0646 001 \u0645\u064a\u0643\u0631\u0648 \u0648\u062d\u062f\u0629 \u062f\u0648\u0644\u064a\u0629 / \u0644\u062a\u0631 (04-40 \u0645\u064a\u0643\u0631\u0648 \u0648\u062d\u062f\u0629 \u062f\u0648\u0644\u064a\u0629 / \u0644\u062a\u0631)\u061b FT4 33 \u0646\u0627\u0646\u0648\u063a\u0631\u0627\u0645 / \u062f\u064a\u0633\u064a\u0644\u062a\u0631 (07-19 \u0646\u0627\u0646\u0648\u063a\u0631\u0627\u0645 / \u062f\u064a\u0633\u064a\u0644\u062a\u0631)\u061b \u0648 TT3 368 \u0646\u0627\u0646\u0648\u063a\u0631\u0627\u0645 / \u062f\u064a\u0633\u064a\u0644\u062a\u0631 (80-180 \u0646\u0627\u0646\u0648\u063a\u0631\u0627\u0645 / \u062f\u064a\u0633\u064a\u0644\u062a\u0631) \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0633\u064a\u0642\u0644\u0644 \u0645\u0646 \u0623\u0639\u0631\u0627\u0636\u0647\u0627 \u0641\u064a \u063a\u0636\u0648\u0646 \u0633\u0627\u0639\u0627\u062a", "answer": {"option_0": "\u0628\u0631\u0648\u0628\u064a\u0644 \u062b\u064a\u0648\u0631\u0627\u0633\u064a\u0644 100 \u0645\u0644\u063a 3 \u0645\u0631\u0627\u062a / \u064a\u0648\u0645", "option_1": "\u0645\u064a\u062b\u064a\u0645\u0627\u0632\u0648\u0644 10 \u0645\u0644\u063a \u0645\u0631\u062a\u064a\u0646 / \u064a\u0648\u0645", "option_2": "\u0645\u062d\u0644\u0648\u0644 \u0644\u0648\u063a\u0648\u0644 10 \u0642\u0637\u0631\u0627\u062a 3 \u0645\u0631\u0627\u062a / \u064a\u0648\u0645", "option_3": "\u0646\u0627\u062f\u0648\u0644\u0648\u0644 40 \u0645\u0644\u063a \u0645\u0631\u062a\u064a\u0646 / \u064a\u0648\u0645", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 58, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u0646\u0639\u0645\u0644 \u0644\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0641\u064a \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 17 \u0627\u0633\u062a\u062c\u0627\u0628\u0629 \u0644\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0648\u0642\u0627\u0626\u064a \u0644\u064a\u0641\u0648\u0641\u0644\u0648\u0643\u0633\u0627\u0633\u064a\u0646 \u0648\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0625\u0631\u0627\u0628\u064a\u0646\u064a\u0645", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0648\u0642\u0627\u0626\u064a \u0644\u064a\u0641\u0648\u0641\u0644\u0648\u0643\u0633\u0627\u0633\u064a\u0646 \u0648\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0628\u064a\u0628\u064a\u0631\u0627\u0633\u064a\u0644\u064a\u0646-\u062a\u0627\u0632\u0648\u0628\u0627\u0643\u062a\u0627\u0645", "option_2": "\u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0648\u0642\u0627\u0626\u064a \u0644\u064a\u0641\u0648\u0641\u0644\u0648\u0643\u0633\u0627\u0633\u064a\u0646 \u0648\u0628\u062f\u0621 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0641\u064a\u0628\u064a\u0645", "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0648\u0642\u0627\u0626\u064a \u0644\u064a\u0641\u0648\u0641\u0644\u0648\u0643\u0633\u0627\u0633\u064a\u0646 \u0648\u0628\u062f\u0621 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0631\u0648\u0628\u064a\u0646\u064a\u0645", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 59, "question": "\u062d\u0636\u0631\u062a \u0627\u0645\u0631\u0623\u0629 \u062a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 23 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u0625\u0644\u0649 \u0639\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0637\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0631\u0629 \u0648 \u0643\u0627\u0646\u062a \u062a\u0634\u062a\u0643\u064a \u0645\u0646 \u0625\u0641\u0631\u0627\u0632\u0627\u062a \u063a\u064a\u0631 \u0639\u0627\u062f\u064a\u0629 \u0648 \u0625\u062d\u0633\u0627\u0633 \u0645\u062a\u0643\u0631\u0631 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0628\u0648\u0644 \u0648\u0630\u0643\u0631\u062a \u0623\u0646\u0647\u0627 \u062a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0625\u0641\u0631\u0627\u0632\u0627\u062a \u0645\u0647\u0628\u0644\u064a\u0629 \u0639\u062f\u064a\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0627\u0626\u062d\u0629 \u062a\u062e\u062a\u0644\u0641 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062a\u0627 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u0624\u0627\u0644 \u0630\u0643\u0631\u062a \u0623\u0646\u0647\u0627 \u0645\u0627\u0631\u0633\u062a \u0627\u0644\u062c\u0645\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0647\u0628\u0644\u064a \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0645\u064a \u0645\u0639 \u0634\u0627\u0628 \u0645\u0646\u0630 \u062d\u0648\u0627\u0644\u064a \u0623\u0633\u0628\u0648\u0639\u064a\u0646 \u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u062a\u062c\u0631\u064a\u0628\u064a \u0628\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0631\u0648\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0644\u0627\u0621\u0645\u0629 \u0644\u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0623\u0629", "answer": {"option_0": "\u062f\u0648\u0643\u0633\u064a\u0633\u064a\u0643\u0644\u064a\u0646 100 \u0645\u062c\u0645 \u0645\u0631\u062a\u064a\u0646 \u064a\u0648\u0645\u064a\u0627 \u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0645 \u00d77 \u0623\u064a\u0627\u0645", "option_1": "\u0623\u0632\u064a\u062b\u0631\u0648\u0645\u0627\u064a\u0633\u064a\u0646 1 \u062c\u0645 \u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0645 \u0645\u0631\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 + \u0633\u064a\u0628\u0631\u0648\u0641\u0644\u0648\u0643\u0633\u0627\u0633\u064a\u0646 500 \u0645\u062c\u0645 \u0645\u0631\u062a\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u00d7 5 \u0623\u064a\u0627\u0645", "option_2": "\u0633\u064a\u0641\u062a\u0631\u064a\u0627\u0643\u0633\u0648\u0646 250 \u0645\u062c\u0645 \u062d\u0642\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u0636\u0644 \u0645\u0631\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 + \u0623\u0632\u064a\u062b\u0631\u0648\u0645\u0627\u064a\u0633\u064a\u0646 1 \u062c\u0631\u0627\u0645 \u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0645 \u0645\u0631\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629", "option_3": "\u0623\u0632\u064a\u062b\u0631\u0648\u0645\u0627\u064a\u0633\u064a\u0646 2 \u062c\u0645 \u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0645 \u0645\u0631\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 60, "question": "\u0644\u0642\u062f \u0623\u0648\u0635\u064a\u062a \u0628\u0623\u0646 \u064a\u062a\u0645 \u0648\u0635\u0641 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0648\u0643\u0633\u064a\u0633\u064a\u0644\u064a\u0646 \u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0628\u062c\u0631\u0639\u0629 30 \u0645\u062c\u0645 / \u0643\u062c\u0645 / \u062c\u0631\u0639\u0629 \u0643\u0644 8 \u0633\u0627\u0639\u0627\u062a \u0627\u062a\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a \u0627\u0644\u0645\u062c\u062a\u0645\u0639\u064a \u0648\u0637\u0644\u0628 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0642\u0642 \u0645\u0645\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 \u0623\u0645 \u0623\u0646 \u062c\u0631\u0639\u0629 45 \u0645\u062c\u0645 / \u0643\u062c\u0645 / \u062c\u0631\u0639\u0629 \u0643\u0644 12 \u0633\u0627\u0639\u0629 \u0633\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0633\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0633\u0628\u0628\u0627 \u0644\u062a\u0641\u0636\u064a\u0644\u0643 \u062c\u0631\u0639\u0629 30 \u0645\u062c\u0645 / \u0643\u062c\u0645 / \u062c\u0631\u0639\u0629 \u0643\u0644 8 \u0633\u0627\u0639\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u062c\u0631\u0639\u0629 45 \u0645\u062c\u0645 / \u0643\u062c\u0645 / \u062c\u0631\u0639\u0629 \u0643\u0644 12 \u0633\u0627\u0639\u0629", "answer": {"option_0": "\u062c\u0631\u0639\u0629 30 \u0645\u062c\u0645 / \u0643\u062c\u0645 / \u062c\u0631\u0639\u0629 \u0643\u0644 8 \u0633\u0627\u0639\u0627\u062a \u0647\u064a \u062c\u0631\u0639\u0629 \u0623\u0642\u0644", "option_1": "\u062c\u0631\u0639\u0629 30 \u0645\u062c\u0645 / \u0643\u062c\u0645 / \u062c\u0631\u0639\u0629 \u0643\u0644 8 \u0633\u0627\u0639\u0627\u062a \u0647\u064a \u062c\u0631\u0639\u0629 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0641\u0639\u0627\u0644\u064a\u0629", "option_2": "\u062c\u0631\u0639\u0629 30 \u0645\u062c\u0645 / \u0643\u062c\u0645 / \u062c\u0631\u0639\u0629 \u0643\u0644 8 \u0633\u0627\u0639\u0627\u062a \u0647\u064a \u062c\u0631\u0639\u0629 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0623\u0645\u0627\u0646\u0627", "option_3": "\u062c\u0631\u0639\u0629 30 \u0645\u062c\u0645 / \u0643\u062c\u0645 / \u062c\u0631\u0639\u0629 \u0643\u0644 8 \u0633\u0627\u0639\u0627\u062a \u0647\u064a \u062c\u0631\u0639\u0629 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0644\u0627\u0621\u0645\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 62, "question": "\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0626 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0643\u0627\u062a\u064a\u0643\u0648\u0644 \u0646\u0627\u0647\u0636 \u0628\u064a\u062a\u0627 2 \u0627\u0644\u0627\u062f\u0631\u064a\u0646\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0645\u062a\u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0628\u062f\u0627\u0644\u0627\u062a", "option_1": "\u0623\u0631\u064a\u0644\u0648\u0643\u0633\u0649 \u0628\u0631\u0648\u0628\u0627\u0646\u0648\u0644\u0627\u0645\u064a\u0646 \u0645\u062b\u0628\u0637 \u0628\u064a\u062a\u0627", "option_2": "\u0623\u0631\u064a\u0644 \u0628\u0631\u0648\u0628\u064a\u0648\u0646\u064a\u0643 \u0645\u0636\u0627\u062f \u0644\u0644\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628\u0627\u062a", "option_3": "\u0645\u0634\u062a\u0642 \u0632\u0627\u0646\u062b\u064a\u0643 (\u0627\u0644\u0635\u0641\u0631\u0627\u0624\u064a)", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 64, "question": "\u062a\u0638\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0641\u064a\u0646\u0648\u062b\u064a\u0627\u0632\u064a\u0646\u0627\u062a \u0648 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0648\u062a\u064a\u0631\u0648\u0641\u064a\u0646\u0648\u0646 \u0648 \u0627\u0644\u0628\u0646\u0632\u0645\u0627\u064a\u062f\u0627\u062a \u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0641\u0639\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0626\u064a \u0648 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0645\u0632\u064a\u0644 \u0644\u0644\u0642\u0644\u0642", "option_1": "\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0630\u0647\u0627\u0646", "option_2": "\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0645\u0636\u0627\u062f \u0644\u0644\u0627\u0643\u062a\u0626\u0627\u0628", "option_3": "\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0645\u0636\u0627\u062f \u0644\u0644\u0635\u0631\u0639", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 65, "question": "\u0644\u064a\u0641\u0648 \u062f\u0648\u067e\u0627 \u0644\u064a\u0641\u0648\u0641\u0644\u0648\u0643\u0633\u0627\u0633\u064a\u0646 \u0648 \u0644\u064a\u0641\u0648\u062b\u064a\u0631\u0648\u0643\u0633\u064a\u0646 \u0647\u0645", "answer": {"option_0": "\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0637\u0628\u064a\u0639\u064a\u0629", "option_1": "\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0645", "option_2": "\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0623\u0642\u0644 \u0646\u0634\u0627\u0637\u0627 \u0645\u0646 \u0645\u0634\u062a\u0642\u0627\u062a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0631\u0633\u0645\u064a\u0629", "option_3": "\u0645\u0646 \u0637\u0644\u064a\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 66, "question": "\u064a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0642\u0627\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0627\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0642\u0628\u0644\u0627\u062a", "answer": {"option_0": "\u062c\u0644\u064a\u0628\u0646\u0643\u0644\u0627\u0645\u064a\u062f \u0648\u0631\u064a\u0628\u0627\u062c\u0644\u064a\u0646\u064a\u062f", "option_1": "\u062c\u0644\u064a\u0628\u0646\u0643\u0644\u0627\u0645\u064a\u062f \u0648\u0645\u064a\u062a\u0641\u0648\u0631\u0645\u064a\u0646", "option_2": "\u0633\u0627\u0643\u0633\u0627\u062c\u0644\u0628\u062a\u064a\u0646 \u0648 \u0644\u064a\u0631\u0627\u062c\u0644\u0648\u062a\u064a\u062f", "option_3": "\u0644\u064a\u0631\u0627\u062c\u0644\u0648\u062a\u064a\u062f \u0648\u062f\u064a\u062a\u064a\u0645\u064a\u0631", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 68, "question": "\u062a\u0645 \u0625\u062f\u062e\u0627\u0644 \u0631\u062c\u0644 \u064a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 58 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0634\u0641\u0649 \u0644\u0625\u0635\u0644\u0627\u062d \u0627\u0644\u0641\u062a\u0642 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0646\u0638\u0627\u0631 \u062a\u0645 \u0625\u062d\u062f\u0627\u062b \u0627\u0644\u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0627\u0632\u064a\u0628\u0627\u0645 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0631\u064a\u062f \u0648\u0641\u0642\u062f \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0648\u0639\u064a\u0647 \u0641\u064a \u062d\u0648\u0627\u0644\u064a \u062f\u0642\u064a\u0642\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u0648\u0627\u0633\u062a\u0639\u0627\u062f \u0648\u0639\u064a\u0647 \u0628\u0639\u062f \u062d\u0648\u0627\u0644\u064a 35 \u062f\u0642\u064a\u0642\u0629 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0645 \u0623\u0646 \u0646\u0635\u0641 \u0639\u0645\u0631 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0627\u0632\u064a\u0628\u0627\u0645 \u0647\u0648 \u062d\u0648\u0627\u0644\u064a 40 \u0633\u0627\u0639\u0629 \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u0635\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0641\u0633\u0631 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0635\u064a\u0631 \u0644\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621", "answer": {"option_0": " \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0639 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0639\u0635\u0628\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a", "option_1": " \u0625\u0639\u0627\u062f\u0629 \u062a\u0648\u0632\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0639\u0635\u0628\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0631\u0649", "option_2": " \u0627\u0644\u062a\u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a \u0644\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0633\u062a\u0642\u0644\u0628\u0627\u062a \u062e\u0627\u0645\u0644\u0629", "option_3": " \u0627\u0644\u062a\u0637\u0648\u0631 \u0644\u0644\u0642\u062f\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0639\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u062d\u0645\u0644 \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 69, "question": "\u0627\u0645\u0631\u0623\u0629 \u062a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 56 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u0648\u062a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0641\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0630\u064a\u0646\u064a \u0645\u0646\u0630 3 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a \u0627\u0633\u062a\u0634\u0627\u0631\u062a \u0637\u0628\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0644\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0632\u0631\u0639 \u0644\u0623\u062c\u0644 \u0627\u0644\u062a\u062e\u062f\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0636\u0639\u064a \u0628\u0627\u0644\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0635\u0628 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u0643 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0644\u064a \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0636\u064a\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u0628 \u0644\u0637\u0628\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0644\u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636\u0629", "answer": {"option_0": " \u0644\u064a\u062f\u0648\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646 \u0648\u062d\u062f\u0647", "option_1": " \u0644\u064a\u062f\u0648\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646 \u0645\u0639 \u0623\u062f\u0631\u064a\u0646\u0627\u0644\u064a\u0646", "option_2": " \u0628\u064a\u0648\u0628\u064a\u0641\u0627\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646 \u0645\u0639 \u0623\u062f\u0631\u064a\u0646\u0627\u0644\u064a\u0646", "option_3": " \u0628\u0646\u0632\u0648\u0643\u0627\u0626\u064a\u0646 \u0648\u062d\u062f\u0647", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 70, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0626\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0648\u0632\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0645", "answer": {"option_0": " \u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0630\u0647\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0641\u064a\u0646\u0648\u062b\u064a\u0627\u0632\u064a\u0646", "option_1": " \u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u0631\u0648\u062c\u0633\u062a\u064a\u0631\u0648\u0646", "option_2": " \u0645\u062f\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0648\u064a\u0629", "option_3": " \u0645\u064a\u062a\u0641\u0648\u0631\u0645\u064a\u0646", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 71, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0622\u062b\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u062c\u062d \u0623\u0646 \u062a\u062d\u062f\u062b \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0628\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0644\u0627\u0645\u0648\u062a\u0631\u064a\u062c\u064a\u0646", "answer": {"option_0": " \u0641\u0642\u0631 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0643\u0628\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0643\u0631\u064a\u0627\u062a", "option_1": " \u0627\u0644\u0647\u0644\u0648\u0633\u0627\u062a", "option_2": " \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0628\u0646\u0643\u0631\u064a\u0627\u0633", "option_3": " \u0645\u062a\u0644\u0627\u0632\u0645\u0629 \u0633\u062a\u064a\u0641\u0646\u0632 \u062c\u0648\u0646\u0633\u0648\u0646", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 73, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0624\u062f\u064a \u0625\u0644\u0649 \u062a\u0623\u062e\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0630\u0641", "answer": {"option_0": " \u0643\u0627\u0631\u0628\u0627\u0645\u0627\u0632\u064a\u0628\u064a\u0646", "option_1": " \u0641\u0644\u0648\u0643\u0633\u064a\u062a\u064a\u0646", "option_2": " \u0628\u0631\u0648\u0628\u0631\u0627\u0646\u0648\u0644\u0648\u0644", "option_3": " \u0623\u0644\u0628\u0631\u0627\u0632\u0648\u0644\u0627\u0645", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 74, "question": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0647\u064a \u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0645\u0636\u0627\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0635\u0631\u0639 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": " \u0644\u064a\u0641\u064a\u062a\u064a\u0631\u0627\u0633\u064a\u062a\u0627\u0645", "option_1": " \u062a\u0648\u0628\u064a\u0631\u0627\u0645\u064a\u062a", "option_2": " \u0643\u0644\u0648\u0646\u0627\u0632\u064a\u0628\u0627\u0645", "option_3": " \u0631\u0648\u0628\u064a\u0646\u064a\u0631\u0648\u0644", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 75, "question": "\u064a\u062c\u0628 \u062a\u0639\u062f\u064a\u0644 \u062c\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0628\u0627\u0644\u0644\u064a\u062b\u064a\u0648\u0645 \u0639\u0646\u062f", "answer": {"option_0": " \u0645\u0631\u0636\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0631\u064a", "option_1": " \u0645\u0631\u0636\u0649 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0648\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f", "option_2": " \u0645\u0631\u0636 \u062b\u0646\u0627\u0626\u064a \u0627\u0644\u0642\u0637\u0628", "option_3": " \u0627\u0644\u0642\u0631\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0648\u064a\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 76, "question": "\u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0646\u0627\u0647\u0636\u0627\u062a \u0628\u064a\u062a\u0627 2 \u0627\u0644\u0627\u062f\u0631\u064a\u0646\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0637\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0644\u064a\u062f", "answer": {"option_0": " \u0644\u0644\u062d\u062b \u0639\u0644\u0649 \u062a\u0642\u0644\u0635 \u0639\u0636\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0631\u062d\u0645", "option_1": " \u0644\u0644\u062d\u062b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0646\u0642\u0628\u0627\u0636 \u0627\u0644\u0642\u0646\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0631\u064a\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0646\u064a\u0646\u064a\u0629", "option_2": " \u0644\u0627\u0633\u062a\u0631\u062e\u0627\u0621 \u062a\u0642\u0644\u0635\u0627\u062a \u0639\u0636\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0631\u062d\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0643\u0631\u0629", "option_3": " \u0644\u0627\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0646\u0632\u064a\u0641 \u0645\u0627 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0648\u0644\u0627\u062f\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 77, "question": "\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0639\u062f\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0643\u062b\u0631 \u0634\u064a\u0648\u0639\u0627 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0628 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0634\u063a\u0627\u0641 \u0627\u0644\u062c\u0631\u062b\u0648\u0645\u064a \u0648\u0627\u0644\u0635\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a (\u0627\u0633\u062a\u0628\u062f\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0635\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0627\u062c\u064a) \u0647\u0648", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u0645\u0643\u0648\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0646\u0642\u0648\u062f\u064a\u0629", "option_1": " \u0627\u0644\u0639\u0642\u062f\u064a\u0627\u062a", "option_2": " \u0627\u0644\u0645\u0643\u0648\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0639\u0648\u064a\u0629", "option_3": " \u0639\u0635\u064a\u0627\u062a \u0633\u0644\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u063a\u0631\u0627\u0645", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 78, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0648\u0635\u064a \u0628\u0647 \u0644\u0639\u062f\u0648\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0641\u0633\u064a \u0644\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c \u0628\u0627\u0644\u0641\u064a\u0646\u064a\u062a\u0648\u064a\u0646", "answer": {"option_0": " \u0633\u064a\u0628\u0631\u0648\u0641\u0644\u0648\u0643\u0633\u0627\u0633\u064a\u0646", "option_1": " \u0623\u0632\u064a\u062b\u0631\u0648\u0645\u0627\u064a\u0633\u064a\u0646", "option_2": " \u0645\u064a\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a\u062f\u0627\u0632\u0648\u0644", "option_3": " \u0643\u0644\u0627\u0631\u064a\u062b\u0631\u0648\u0645\u0627\u064a\u0633\u064a\u0646", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 79, "question": "\u0645\u0646 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0641\u0637\u0631\u064a\u0627\u062a \u0623\u064a \u0645\u0646\u0647\u0627 \u064a\u062a\u0648\u0632\u0639 \u062c\u064a\u062f\u0627 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0639\u0635\u0628\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a", "answer": {"option_0": "\u0625\u064a\u062a\u0631\u0627\u0643\u0648\u0646\u0627\u0632\u0648\u0644", "option_1": "\u0623\u0645\u0641\u0648\u062a\u064a\u0631\u064a\u0633\u064a\u0646 \u0628", "option_2": "\u0641\u0644\u0648\u0643\u0648\u0646\u0627\u0632\u0648\u0644", "option_3": "\u0643\u064a\u062a\u0648\u0643\u0648\u0646\u0627\u0632\u0648\u0644", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 83, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0639\u0645\u0644 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0631\u062a\u0628\u0627\u0637 \u0628\u0633\u064a\u0643\u0644\u0648\u0641\u064a\u0644\u064a\u0646 \u0648\u062a\u062b\u0628\u064a\u0637 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0644\u0633\u064a\u0646\u064a\u0648\u0631\u064a\u0646", "answer": {"option_0": " \u0633\u064a\u0631\u0648\u0644\u064a\u0645\u0648\u0633", "option_1": " \u062a\u0627\u0643\u0631\u0648\u0644\u064a\u0645\u0648\u0633", "option_2": " \u0628\u0627\u0633\u064a\u0644\u064a\u0643\u0633\u064a\u0645\u0627\u0628", "option_3": " \u0623\u0632\u0627\u062b\u064a\u0648\u0628\u0631\u064a\u0646", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 84, "question": "\u0627\u0639\u0637 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "answer": {"option_0": " \u0645\u064a\u0631\u0627\u0628\u064a\u063a\u0631\u0648\u0646 \u0647\u0648 \u0646\u0627\u0647\u0636 \u0644\u0644\u0645\u0633\u062a\u0642\u0628\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0643\u0627\u0631\u064a\u0646\u064a\u0629 \u062d\u062f\u064a\u062b", "option_1": " \u0628\u064a\u062a\u0627\u0643\u0633\u0648\u0644\u0648\u0644 \u0647\u0648 \u0645\u062b\u0628\u0637 \u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0626\u064a \u0644\u0645\u0633\u062a\u0642\u0628\u0644\u0627\u062a \u0628\u064a\u062a\u0627 1 \u0648\u0628\u064a\u062a\u0627 2", "option_2": " \u064a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0628\u0631\u064a\u0646 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0645\u0633\u062a\u0642\u0628\u0644\u0627\u062a \u0643\u0648\u0643\u0633 3 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a\u0629", "option_3": " \u0623\u0648\u0646\u062f\u0627\u0646\u0633\u064a\u062a\u0631\u0648\u0646 \u0647\u0648 \u0645\u062b\u0628\u0637 \u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0626\u064a \u0644\u0645\u0633\u062a\u0642\u0628\u0644\u0627\u062a 5-HT3", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 85, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0622\u062b\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0643\u0644\u0648\u0631\u0628\u0631\u0648\u0645\u0627\u0632\u064a\u0646 \u063a\u064a\u0631 \u0646\u0627\u062a\u062c \u0639\u0646 \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0628\u0627\u0645\u064a\u0646", "answer": {"option_0": " \u062c\u0641\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0641\u0645", "option_1": " \u0627\u0644\u0637\u0641\u062d", "option_2": " \u0645\u062a\u0644\u0627\u0632\u0645\u0629 \u062e\u0627\u0631\u062c \u0627\u0644\u0647\u0631\u0645\u064a\u0629", "option_3": " \u0627\u0644\u0625\u0645\u0633\u0627\u0643", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 86, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0641\u064a \u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0636\u0637\u0631\u0627\u0628 \u0646\u0642\u0635 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0628\u0627\u0647 \u0648 \u0641\u0631\u0637 \u0627\u0644\u0646\u0634\u0627\u0637", "answer": {"option_0": " \u0645\u064a\u062b\u064a\u0644\u0641\u064a\u0646\u064a\u062f\u064a\u062a", "option_1": " \u0641\u064a\u0646\u064a\u062a\u0648\u064a\u0646", "option_2": " \u0623\u0648\u0644\u0627\u0646\u0632\u0627\u0628\u064a\u0646", "option_3": " \u0623\u0645\u064a\u062a\u0631\u064a\u0628\u062a\u064a\u0644\u064a\u0646", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 87, "question": "\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0647\u064a \u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u062a\u0634\u0646\u062c \u0645\u0636\u0627\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0643\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645\u0629 \u0641\u064a \u0633\u0644\u0633 \u0627\u0644\u0628\u0648\u0644 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": " \u062a\u0648\u0644\u062a\u064a\u0631\u0648\u062f\u064a\u0646", "option_1": " \u0623\u0648\u0643\u0633\u064a\u0628\u064a\u0648\u062a\u064a\u0646\u064a\u0646", "option_2": " \u0633\u0648\u0644\u064a\u0641\u064a\u0646\u0627\u0633\u064a\u0646", "option_3": " \u0645\u064a\u0631\u0627\u0628\u064a\u063a\u0631\u0648\u0646", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 88, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0647\u0648 \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0636\u0627\u0631 \u0645\u062d\u062a\u0645\u0644 \u0644\u0644\u0623\u0645\u064a\u0648\u062f\u0627\u0631\u0648\u0646 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645\u0647 \u0628\u062c\u0631\u0639\u0627\u062a \u064a\u0648\u0645\u064a\u0629 \u0639\u0627\u0644\u064a\u0629", "answer": {"option_0": " \u0627\u062d\u062a\u0628\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0628\u0648\u0644", "option_1": " \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0648\u064a", "option_2": " \u0627\u0644\u062a\u0644\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0631\u0626\u0648\u064a", "option_3": " \u0645\u062a\u0644\u0627\u0632\u0645\u0629 \u0634\u0628\u064a\u0647\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0630\u0626\u0628\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 92, "question": "\u0631\u062c\u0644 \u064a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 50 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u0644\u062f\u064a\u0647 \u062a\u0627\u0631\u064a\u062e \u0645\u0646 \u0646\u0648\u0628\u0627\u062a \u0645\u062a\u0643\u0631\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0635 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0648\u064a \u0648 \u0627\u0644\u062d\u0635\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0648\u064a\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0644\u0633\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0641\u062d\u0635 \u0627\u0644\u062f\u0642\u064a\u0642 \u0623\u0634\u0627\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0646\u0647 \u064a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0644 \u0641\u064a \u0625\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0645\u062a\u0635\u0627\u0635 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0644\u0633\u064a\u0648\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0646\u0627\u0628\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628\u0629 \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0624\u062f\u064a \u0625\u0644\u0649 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0632 \u0639\u0627\u0644 \u0645\u0646 \u0623\u0645\u0644\u0627\u062d \u0627\u0644\u0643\u0627\u0644\u0633\u064a\u0648\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u0648\u0644 \u0645\u0627 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0631 \u0644\u0644\u0628\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0641\u0627\u0626\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0639\u0644\u0627\u062c \u062d\u0635\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0627\u0644\u0633\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0643\u0631\u0631\u0629 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0623\u0633\u064a\u062a\u0627\u0632\u0648\u0644\u0627\u0645\u064a\u062f", "option_1": "\u0641\u0648\u0631\u0648\u0633\u064a\u0645\u064a\u062f", "option_2": "\u0625\u0646\u062f\u0627\u0628\u0627\u0645\u064a\u062f", "option_3": "\u0633\u0628\u064a\u0631\u0648\u0646\u0648\u0644\u0627\u0643\u062a\u0648\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 93, "question": "\u0627\u0644\u0633\u062a\u064a\u0631\u0648\u064a\u062f \u0627\u0644\u0645\u0648\u0636\u0639\u064a \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0641\u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u062c\u0644\u062f\u064a\u0629 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": " \u0628\u064a\u062a\u0627\u0645\u064a\u062b\u0627\u0632\u0648\u0646", "option_1": " \u0643\u0644\u0648\u0628\u064a\u062a\u0627\u0633\u0648\u0644", "option_2": " \u0645\u0648\u0645\u064a\u062a\u0627\u0632\u0648\u0646", "option_3": " \u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u0643\u0648\u0631\u062a\u064a\u0632\u0648\u0646", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 95, "question": "\u0631\u062c\u0644 \u064a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 48 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u062a\u0645 \u062a\u0634\u062e\u064a\u0635\u0647 \u0645\u0624\u062e\u0631\u0627 \u0628\u0627\u0636\u0637\u0631\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0642\u0644\u0642 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645 \u0648\u0628\u062f\u0623 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0633\u0628 \u0628\u062f\u0648\u0627\u0621 \u064a\u0639\u0645\u0644 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u062a\u0648\u0627\u0641\u0631 \u0643\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0631\u0625\u0628\u064a\u0646\u0641\u0631\u064a\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631\u0648\u062a\u0648\u0646\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u062c\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0628\u0643\u064a\u0629 \u0644\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0639\u0635\u0628\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0639\u0635\u0628\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0645 \u0648\u0635\u0641\u0647", "answer": {"option_0": " \u0641\u064a\u0644\u0627\u0632\u0648\u062f\u0648\u0646", "option_1": " \u0633\u064a\u062a\u0627\u0644\u0648\u0628\u0631\u0627\u0645", "option_2": " \u0641\u064a\u0646\u0644\u0627\u0641\u0627\u0643\u0633\u064a\u0646", "option_3": " \u0628\u0648\u0628\u0631\u0648\u0628\u064a\u0648\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 96, "question": "\u0625\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u062d\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u062f\u062f\u0629 \u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0645\u062a\u0635\u0627\u0635 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0628\u0644\u0629 \u0644\u0644\u0630\u0648\u0628\u0627\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0631\u0627\u0635 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0631\u0631 \u0647\u064a \u0645\u0639\u062f\u0644", "answer": {"option_0": " \u062c\u0631\u064a\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0639\u0627\u0621", "option_1": " \u062a\u0641\u0643\u0643 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0648\u062a\u062d\u0631\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621", "option_2": " \u0630\u0648\u0628\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621", "option_3": " \u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644 \u062c\u0632\u064a\u0626\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u063a\u0634\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u062e\u0627\u0637\u064a \u0627\u0644\u0645\u0639\u0648\u064a", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 97, "question": "\u0644\u0644\u062a\u062e\u0631\u064a \u0639\u0646 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0627\u062b\u064a\u0645 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u062a\u0639\u0642\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0626\u0644 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u062d\u062c\u0645 \u0645\u0633\u0627\u0645 \u0627\u0644\u063a\u0634\u0627\u0621", "answer": {"option_0": " 02 \u03bcm", "option_1": " 045 \u03bcm", "option_2": " 08 \u03bcm", "option_3": " 12 \u03bcm", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 98, "question": "\u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0644\u0642\u064a\u0627\u0633 \u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u062c\u0633\u064a\u0645\u0627\u062a \u0647\u0648", "answer": {"option_0": " \u0645\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0643\u062b\u0627\u0641\u0629", "option_1": " \u0627\u0644\u0645\u064a\u0632\u0627\u0646", "option_2": " \u0645\u0627\u0635\u0629 \u0623\u0646\u062f\u0631\u0633\u0648\u0646", "option_3": " \u0639\u062f\u0627\u062f \u0643\u0648\u0644\u062a\u0631", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 99, "question": "\u0641\u064a\u0645\u0627 \u064a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0631\u064a\u062f\u064a\u0629 \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0635\u062d\u064a\u062d \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0631\u064a\u062f\u064a\u0629 \u0647\u064a \u0645\u0646\u062a\u062c\u0627\u062a \u0645\u0639\u0642\u0645\u0629", "option_1": " \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0643\u064a\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0631\u064a\u062f\u064a\u0629 \u062e\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0644\u062f\u0629 \u0644\u0644\u062d\u0645\u0649", "option_2": " \u063a\u0627\u0644\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0631\u064a\u062f\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0634\u0631\u064a \u0647\u064a \u062a\u0631\u0643\u064a\u0628\u0627\u062a \u0645\u062a\u0639\u062f\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0627\u062a", "option_3": " \u0625\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0636\u0644 \u0644\u062a\u0631\u0643\u064a\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0642\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0634\u0631\u064a\u0629 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 100, "question": "\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u0647\u0645 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": "\u0642\u062f \u062a\u0644\u0637\u062e \u0627\u0644\u0645\u0631\u0647\u0645 \u0645\u0644\u0627\u0628\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0636\u0649", "option_1": "\u0628\u0634\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u0647\u0645 \u0647\u064a \u062a\u0631\u0643\u064a\u0628\u0627\u062a \u0634\u062f\u064a\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0632\u0648\u062c\u0629", "option_2": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u0647\u0645 \u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0628\u0648\u0627\u0633\u064a\u0631", "option_3": "\u064a\u062c\u0628 \u0639\u062f\u0645 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0631\u0636\u0629 \u0644\u0644\u062a\u062d\u0644\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0626\u064a \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0645\u0631\u0627\u0647\u0645", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 101, "question": "\u064a\u062a\u0645 \u062a\u0636\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u063a\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0633\u062a\u0646\u0634\u0627\u0642 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062d\u062f\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0623\u0633\u0628\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0625\u064a\u062b\u0627\u0646\u0648\u0644 - \u0644\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0636\u063a\u0637 \u0628\u062e\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0641\u0639\u0629", "option_1": "\u062a\u0648\u064a\u064a\u0646 80 - \u0644\u062a\u062d\u0633\u064a\u0646 \u0630\u0648\u0628\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0641\u0639\u0629", "option_2": "\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u064a\u0643 - \u0644\u062a\u062b\u0628\u064a\u062a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0642 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0627\u0641\u0639\u0629", "option_3": "\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0643\u0633\u062f\u0629 - \u0644\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0644\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0623\u0643\u0633\u062f\u064a \u0644\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c\u064a\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 102, "question": "\u0623\u064a \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0636\u063a\u0648\u0637\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "answer": {"option_0": "\u064a\u062c\u0628 \u062a\u0643\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0636\u063a\u0648\u0637\u0627\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631 \u0645\u0644\u0628\u0633\u0629 \u0641\u064a \u0623\u0642\u0644 \u0645\u0646 15 \u062b\u0627\u0646\u064a\u0629", "option_1": "\u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0646\u0634\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0630\u0631\u0629 \u0643\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0645\u0641\u0641\u062a", "option_2": "\u0627\u0644\u062a\u063a\u0644\u064a\u0641 \u0628\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0643\u0631\u0628\u0648\u0643\u0633\u064a \u0645\u062b\u064a\u0644 \u0633\u0644\u0648\u0644\u0648\u0632 \u064a\u0636\u0645\u0646 \u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0631\u0627\u0635 \u0644\u0644\u0639\u0635\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0647\u0636\u0645\u064a\u0629", "option_3": "\u062a\u0642\u0644\u0644 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0628\u0628 \u0645\u0646 \u062e\u0635\u0627\u0626\u0635 \u062a\u062f\u0641\u0642 \u062e\u0644\u064a\u0637 \u0627\u0644\u0645\u0636\u063a\u0648\u0637\u0627\u062a", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 103, "question": "HLB", "answer": {"option_0": "\u0647\u064a \u0645\u0642\u062f\u0627\u0631 \u062e\u0627\u0635 \u0644\u062e\u0641\u0636 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0637\u062d\u064a", "option_1": "\u0647\u064a \u0645\u0642\u062f\u0627\u0631 \u062e\u0627\u0635 \u0644\u0644\u0632\u064a\u062a", "option_2": "\u0644\u0647\u0627 \u0642\u064a\u0645\u0629 \u0623\u0643\u0628\u0631 \u0645\u0646 20", "option_3": "\u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646\u062a\u0647\u0627\u0626\u0647\u0627 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0636\u0627\u0641\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 104, "question": "\u0627\u0644\u0643\u0628\u0633\u0648\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0644\u064a\u0646\u0629", "answer": {"option_0": "\u062a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0645\u062d\u0627\u0644\u064a\u0644 \u0645\u0627\u0626\u064a\u0629", "option_1": "\u062a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631\u0627\u062a \u0632\u064a\u062a\u064a\u0629", "option_2": "\u062a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u062d\u064a\u0642 \u0645\u062a\u0648\u0627\u0641\u0642\u0629", "option_3": "\u062a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0645\u062d\u0627\u0644\u064a\u0644 \u0643\u062d\u0648\u0644\u064a\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 105, "question": "\u0641\u064a\u0645\u0627 \u064a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u0637\u0631\u0642 \u0625\u064a\u0635\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0635\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u062c\u0644\u062f\u064a\u0629 \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0635\u062d\u064a\u062d \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u062f\u064a\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0644\u064a\u0633\u062a \u0645\u0646\u0627\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0638\u0645\u0629", "option_1": "\u062a\u0635\u0646\u0639 \u0645\u0646 \u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0648\u0644\u064a \u0627\u064a\u062b\u064a\u0644\u064a\u0646", "option_2": "\u064a\u0632\u062f\u0627\u062f \u0627\u0645\u062a\u0635\u0627\u0635 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0643\u0644\u0645\u0627 \u0632\u0627\u062f\u062a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u062d\u0629", "option_3": "\u064a\u062c\u0628 \u0648\u0636\u0639\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0634\u0631\u0629 \u0646\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0648\u062c\u0627\u0641\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 106, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0631\u0627\u0635 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0646\u0638\u0627\u0645 \u062f\u0648\u0627\u0621 \u0630\u0627\u062a \u062a\u062d\u0631\u0631 \u0645\u062a\u0623\u062e\u0631", "answer": {"option_0": "\u0623\u0642\u0631\u0627\u0635 \u0627\u0644\u0645\u0635", "option_1": "\u0627\u0644\u0623\u0642\u0631\u0627\u0635 \u0627\u0644\u0645\u0645\u062a\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0644\u0627\u0642", "option_2": "\u0627\u0644\u0623\u0642\u0631\u0627\u0635 \u0627\u0644\u0645\u0634\u062a\u062a\u0629 \u0641\u0645\u0648\u064a\u0627", "option_3": "\u0627\u0644\u0623\u0642\u0631\u0627\u0635 \u0627\u0644\u0645\u063a\u0644\u0641\u0629 \u0645\u0639\u0648\u064a\u0627", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 107, "question": "\u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 PVP \u0641\u064a \u0642\u0637\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u064a\u0646 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644", "answer": {"option_0": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0644\u0632\u0648\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0644\u0648\u0644", "option_1": "\u0636\u0628\u0637 \u062a\u0633\u0627\u0648\u064a \u0627\u0644\u062a\u0648\u062a\u0631", "option_2": "\u0636\u0628\u0637 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0636\u0629", "option_3": "\u062a\u0642\u0644\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0647\u064a\u062c", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 108, "question": "\u064a\u062e\u0636\u0639 \u0645\u0639\u062f\u0644 \u062a\u0631\u0633\u064a\u0628 \u0627\u0644\u062c\u0632\u064a\u0626\u0627\u062a \u0644\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0622\u062a\u064a", "answer": {"option_0": " \u062c\u0631\u064a\u0641\u064a\u0646", "option_1": " \u062f\u0627\u0644\u0627\u0641\u0627\u0644", "option_2": " \u0633\u062a\u0648\u0643\u0633", "option_3": " \u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 109, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0647\u0648 \u0645\u0627\u062f\u0629 \u0645\u0632\u0644\u0642 \u0645\u062d\u0628\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0627\u0621 \u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0642\u0631\u0627\u0635", "answer": {"option_0": " \u0643\u0628\u0631\u064a\u062a\u0627\u062a \u0644\u0648\u0631\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0635\u0648\u062f\u064a\u0648\u0645", "option_1": " \u0633\u062a\u064a\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u063a\u0646\u064a\u0633\u064a\u0648\u0645", "option_2": " \u0645\u0633\u062d\u0648\u0642 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u0643", "option_3": " \u0643\u0631\u0648\u0633\u0628\u0648\u0641\u064a\u062f\u0648\u0646", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 110, "question": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0647\u0648 \u0642\u0648\u0627\u0639\u062f \u0645\u062d\u0628\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0627\u0621 \u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u062d\u0627\u0645\u064a\u0644 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u062c\u064a\u0644\u0627\u062a\u064a\u0646", "option_1": " \u0645\u0627\u0643\u0631\u0648\u063a\u0648\u0644", "option_2": " \u0627\u0644\u062c\u0644\u064a\u0633\u0631\u064a\u0646", "option_3": " \u0643\u062d\u0648\u0644 \u0633\u062a\u064a\u0644\u064a", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 111, "question": "\u0627\u0644\u0628\u0648\u0644\u064a\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0648\u0646\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0641\u0642 \u0639\u0644\u064a\u0647 \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0625\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0623\u063a\u0630\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0642\u0627\u0642\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0628\u0648\u0644\u064a \u0623\u0643\u0631\u064a\u0644\u0627\u0645\u064a\u062f", "option_1": "\u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u0643\u0633\u064a \u0628\u0631\u0648\u0628\u064a\u0644 \u0645\u064a\u062b\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0644\u064a\u0644\u0648\u0632", "option_2": "\u0643\u064a\u062a\u0648\u0632\u0627\u0646", "option_3": "\u0643\u0631\u0628\u0648\u0643\u0633\u064a \u0645\u064a\u062b\u064a\u0644 \u0633\u0644\u064a\u0644\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0635\u0648\u062f\u064a\u0648\u0645", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 112, "question": "\u0627\u0644\u062e\u0637\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0641\u064a \u062a\u0644\u0628\u064a\u0633 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0631\u0627\u0635 \u0628\u0627\u0644\u0633\u0643\u0631 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0646\u0639\u064a\u0645", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u0644\u0648\u064a\u0646", "option_2": "\u0627\u0644\u062d\u0645\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621", "option_3": "\u0623\u0648\u062c\u0647 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0644\u0628\u064a\u0633", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 113, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u063a\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0642\u062f \u062a\u062a\u0641\u0627\u0639\u0644 \u0645\u0639 \u0643\u0628\u0631\u064a\u062a\u0627\u062a \u0644\u0648\u0631\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0635\u0648\u062f\u064a\u0648\u0645", "answer": {"option_0": "\u0633\u062a\u0631\u064a\u0645\u064a\u062f", "option_1": "\u0643\u062d\u0648\u0644 \u0633\u062a\u064a\u0644\u064a", "option_2": "\u0633\u0628\u0627\u0646", "option_3": "\u0628\u0648\u0644\u064a \u0625\u064a\u062b\u064a\u0644\u064a\u0646 \u062c\u0644\u0627\u064a\u0643\u0648\u0644", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 114, "question": "\u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0637\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645\u0629 \u0644\u0627\u0639\u062f\u0627\u062f \u062a\u062d\u0627\u0645\u064a\u0644 \u0632\u0628\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0643\u0627\u0648 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": " \u0632\u064a\u062a \u0627\u0644\u062e\u0631\u0648\u0639", "option_1": " \u0633\u062a\u064a\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u063a\u0646\u064a\u0633\u064a\u0648\u0645", "option_2": " \u0635\u0627\u0628\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0637\u0628", "option_3": " \u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u0627\u0641\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0644", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 115, "question": "\u064a\u0624\u062f\u064a \u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0646\u0633\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0643\u0643\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u0642\u0631\u0627\u0635 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0628\u0644\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0636\u063a \u0627\u0644\u0649", "answer": {"option_0": " \u062a\u0623\u062e\u064a\u0631 \u062a\u062d\u0631\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621", "option_1": " \u0646\u0633\u0628\u0629 \u062a\u0641\u062a\u062a \u0623\u0642\u0644", "option_2": " \u0635\u0644\u0627\u0628\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0649", "option_3": " \u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 116, "question": "\u0627\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0627\u0646\u0633\u0628 \u0644\u0644\u0628\u0634\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0641\u0629", "answer": {"option_0": " \u062c\u0644", "option_1": " \u0643\u0631\u064a\u0645 \u0632\u064a\u062a\u064a \u0641\u064a \u0645\u0627\u0621 (o/w)", "option_2": " \u0645\u062d\u0644\u0648\u0644 \u0645\u0627\u0626\u064a \u0643\u062d\u0648\u0644\u064a", "option_3": " \u0643\u0631\u064a\u0645 \u0645\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0632\u064a\u062a (w/o)", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 117, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u063a\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645\u0647\u0627 \u0644\u0644\u062d\u062f \u0645\u0646 \u0648\u062c\u0648\u062f \u0627\u0644\u0643\u0627\u0626\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0642\u064a\u0642\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0627\u0628\u0644\u0629 \u0644\u0644\u062d\u0642\u0646", "answer": {"option_0": "\u0628\u0646\u062a\u0648\u0646\u064a\u062a", "option_1": "\u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0642\u0649", "option_2": "\u0643\u062d\u0648\u0644 \u0628\u0646\u0632\u064a\u0644\u064a", "option_3": "\u0628\u0631\u0648\u0628\u064a\u0644\u064a\u0646 \u062c\u0644\u064a\u0643\u0648\u0644", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 118, "question": "\u0627\u0633\u062a\u0631 \u0633\u0648\u0631\u0628\u064a\u062a\u0627\u0646 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "\u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0645\u062e\u0641\u0636\u0629 \u0644\u0644\u062a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0637\u062d\u064a \u0627\u0646\u064a\u0648\u0646\u064a\u0629", "option_1": "\u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0645\u062e\u0641\u0636\u0629 \u0644\u0644\u062a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0637\u062d\u064a \u0643\u0627\u062a\u064a\u0648\u0646\u064a\u0629", "option_2": "\u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0645\u062e\u0641\u0636\u0629 \u0644\u0644\u062a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0637\u062d\u064a \u063a\u064a\u0631 \u0627\u064a\u0648\u0646\u064a\u0629", "option_3": "\u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0645\u062e\u0641\u0636\u0629 \u0644\u0644\u062a\u0648\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0637\u062d\u064a \u0627\u0645\u0641\u0648\u062a\u064a\u0631\u064a\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 119, "question": "\u064a\u0638\u0647\u0631 \u0645\u062d\u0644\u0648\u0644 \u0643\u0644\u0648\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0635\u0648\u062f\u064a\u0648\u0645", "answer": {"option_0": "\u0627\u0646\u0633\u064a\u0627\u0628 \u0639\u062c\u064a\u0646\u064a (\u0644\u062f\u0646)", "option_1": "\u0627\u0646\u0633\u064a\u0627\u0628 \u0632\u0627\u0626\u0641 \u0627\u0644\u0644\u062f\u0648\u0646\u0629", "option_2": "\u0627\u0646\u0633\u064a\u0627\u0628 \u0645\u0648\u0633\u0639", "option_3": "\u0627\u0646\u0633\u064a\u0627\u0628 \u0646\u064a\u0648\u062a\u0648\u0646\u064a", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 120, "question": "\u0627\u062e\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "answer": {"option_0": "\u0632\u0627\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0642\u0631\u0627\u0631 (\u0627\u0644\u0627\u0631\u062a\u0643\u0627\u0632) \u0643\u0628\u064a\u0631\u0629 \u062c\u062f\u0627 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0645\u0633\u0627\u062d\u064a\u0642 \u0627\u0644\u062a\u062f\u0641\u0642 \u0627\u0644\u062d\u0631", "option_1": "\u0627\u0644\u062c\u0633\u064a\u0645\u0627\u062a \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u0638\u0645\u0629 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0642\u0627\u0628\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0644\u062a\u062f\u0641\u0642 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0633\u064a\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0631\u0648\u064a\u0629", "option_2": "\u0645\u0639\u062f\u0644 \u0647\u0627\u0648\u0633\u0646\u0631 \u0644\u0644\u0645\u0633\u0627\u062d\u064a\u0642 \u0647\u0648 \u063a\u0627\u0644\u0628\u0627 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 1", "option_3": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642 \u0647\u0648 \u0635\u062d\u064a\u062d", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/Publications/Colloquium2020A/P2020A.pdf"}, {"no": 1, "question": "\u0641\u064a\u0645\u0627 \u064a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u062a\u0639\u062f\u064a\u0644 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0636\u0629 (pH) \u0644\u0642\u0637\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u064a\u0646 \u0641\u0625\u0646 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": " \u062a\u0633\u0645\u062d \u0628\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0634\u0627\u0637", "option_1": " \u062a\u0648\u0641\u0631 \u0631\u0627\u062d\u0629 \u0644\u0644\u0639\u064a\u0646", "option_2": " \u062a\u0639\u0632\u0632 \u0630\u0648\u0628\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629", "option_3": " \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u0635\u0644 \u0625\u0644\u0649 74", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 2, "question": "\u0648\u0641\u0642\u0627 \u0644\u062f\u0633\u062a\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631\u064a\u0643\u064a \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u062a\u0631\u0627\u0648\u062d \u0645\u062d\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0643\u0628\u0633\u0648\u0644\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0634\u0637 \u0628\u064a\u0646", "answer": {"option_0": " 70% \u0625\u0644\u0649 125% \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0630\u0643\u0648\u0631\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0646\u0634\u0631\u0629 \u0644\u0640 9 \u0645\u0646 \u0623\u0635\u0644 10 \u0648\u062d\u062f\u0627\u062a", "option_1": " 85% \u0625\u0644\u0649 115% \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0630\u0643\u0648\u0631\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0646\u0634\u0631\u0629 \u0644\u0640 9 \u0645\u0646 \u0623\u0635\u0644 10 \u0648\u062d\u062f\u0627\u062a", "option_2": " 85% \u0625\u0644\u0649 125% \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0630\u0643\u0648\u0631\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0646\u0634\u0631\u0629 \u0644\u0640 9 \u0645\u0646 \u0623\u0635\u0644 10 \u0648\u062d\u062f\u0627\u062a", "option_3": " 70% \u0625\u0644\u0649 115% \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0630\u0643\u0648\u0631\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0646\u0634\u0631\u0629 \u0644\u0640 9 \u0645\u0646 \u0623\u0635\u0644 10 \u0648\u062d\u062f\u0627\u062a", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 3, "question": "\u0627\u0644\u062a\u0634\u0648\u0647 \u0627\u0644\u0644\u062f\u0646 (\u0627\u0644\u0628\u0644\u0627\u0633\u062a\u064a\u0643\u064a) \u0647\u0648", "answer": {"option_0": " \u062a\u063a\u064a\u0631 \u062f\u0627\u0626\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0643\u0644 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0647\u0627\u062f \u0627\u0644\u0645\u0637\u0628\u0642", "option_1": " \u062a\u063a\u064a\u0631 \u0639\u0643\u0648\u0633\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0643\u0644 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0647\u0627\u062f \u0627\u0644\u0645\u0637\u0628\u0642", "option_2": " \u062a\u0642\u0633\u064a\u0645 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0642\u0633\u0645\u064a\u0646 \u0623\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631", "option_3": " \u0627\u0646\u062a\u0634\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0643\u0633\u0631 \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0623\u0646\u062d\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0646\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 4, "question": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0639\u0628\u0627\u0631\u0629 \u0639\u0646 \u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0631\u0627\u0628\u0637\u0629 \u0644\u0644\u0623\u0642\u0631\u0627\u0635 \u0627\u0644\u0645\u0636\u063a\u0648\u0637\u0629 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u0646\u0634\u0627", "option_1": " \u0627\u0644\u0628\u0648\u0641\u064a\u062f\u0648\u0646", "option_2": " \u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u0643\u0633\u064a \u0628\u0631\u0648\u0628\u064a\u0644 \u0645\u064a\u062b\u064a\u0644 \u0633\u064a\u0644\u0648\u0644\u0648\u0632", "option_3": " \u0645\u0627\u0646\u064a\u062a\u0648\u0644", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 5, "question": "\u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u062a\u062d\u0636\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u062d\u064a\u0642 \u064a\u062a\u0645 \u062e\u0644\u0637 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u0626\u0637 \u0633\u0647\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0635\u0647\u0627\u0631 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u0637\u062d\u0646", "option_1": " \u0627\u0644\u0633\u062d\u0642", "option_2": " \u0627\u0644\u0645\u0632\u062c \u0628\u0645\u0644\u0639\u0642\u0629", "option_3": " \u0627\u0644\u0633\u062d\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 6, "question": "\u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u0641\u0639\u0627\u0644\u0629 \u0644\u0644\u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0623\u064a\u0648\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0632\u064a\u0626\u0627\u062a \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0637\u0642 \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0628\u064a\u0629", "answer": {"option_0": " \u0645\u0645\u062a\u062f\u0629 \u062c\u0632\u0626\u064a\u0627 \u0625\u0644\u0649 \u0637\u0628\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062c\u0632 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0630\u064a\u0644\u0627\u062a", "option_1": " \u0645\u062a\u0645\u0648\u0636\u0639\u0629 \u062c\u064a\u062f\u0627 \u0641\u064a \u0637\u0628\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062c\u0632 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0630\u064a\u0644\u0627\u062a", "option_2": " \u062a\u0642\u0639 \u0641\u064a \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0645\u0630\u064a\u0644\u0627\u062a", "option_3": " \u0645\u0645\u062a\u0632\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0645\u0630\u064a\u0644\u0627\u062a", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 7, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u062a\u062d\u0627\u0645\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0644\u064a\u0643\u0648\u0644 \u0628\u0648\u0644\u064a \u0625\u064a\u062b\u064a\u0644\u064a\u0646 (PEG)", "answer": {"option_0": " \u064a\u062c\u0628 \u062a\u063a\u0645\u064a\u0633\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0625\u062f\u062e\u0627\u0644", "option_1": " \u064a\u062c\u0628 \u062a\u062e\u0632\u064a\u0646\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u062f", "option_2": " \u062a\u0630\u0648\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0645", "option_3": " \u0644\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0639\u062f\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0634\u0643\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0628\u0644\u0648\u0631\u064a\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 8, "question": "\u0645\u0627 \u0645\u0642\u062f\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u062c\u0628 \u0625\u0636\u0627\u0641\u062a\u0647 \u062a\u0642\u0631\u064a\u0628\u0627 \u0625\u0644\u0649 100 \u0645\u0644 \u0643\u062d\u0648\u0644 90% \u0644\u062a\u062d\u0636\u064a\u0631 \u0643\u062d\u0648\u0644 70%", "answer": {"option_0": " 120 \u0645\u0644", "option_1": " 80 \u0645\u0644", "option_2": " 50 \u0645\u0644", "option_3": " 30 \u0645\u0644", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 9, "question": "\u0641\u064a\u0645\u0627 \u064a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u0627\u0644\u0644\u064a\u0633\u064a\u062b\u064a\u0646 \u0641\u0625\u0646 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": " \u062e\u0644\u064a\u0637 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0648\u0633\u0641\u0648\u0644\u064a\u0628\u064a\u062f\u0627\u062a", "option_1": " \u0630\u0627\u062a \u0634\u062d\u0646\u0629 \u0645\u0648\u062c\u0628\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0636\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0633\u064a\u0648\u0644\u0648\u062c\u064a\u0629", "option_2": " \u064a\u062a\u0645 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0631\u064a\u062f\u064a\u0629", "option_3": " \u062a\u062b\u0628\u062a \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0644\u0628\u0627\u062a \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0645\u062a\u0632\u0627\u0632 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0642\u0637\u0631\u0627\u062a", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 10, "question": "\u0641\u064a\u0645\u0627 \u064a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": " \u0646\u0634\u0627\u0637 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0636\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0639\u064a\u0641\u0629 \u064a\u062a\u0646\u0627\u0642\u0635 \u0645\u0639 \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0636\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0648\u0633\u0637", "option_1": " \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0646\u0634\u0637\u0629 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0624\u064a\u0646\u0629", "option_2": " \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0646\u0634\u0637\u0629 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u062a\u0628\u0637\u0629", "option_3": " \u0628\u0627\u0631\u0627-\u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u0643\u0633\u064a \u0628\u0646\u0632\u0648\u0627\u062a \u0647\u0648 \u0645\u062b\u0627\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0627\u062f\u0629 \u062d\u0627\u0641\u0638\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 11, "question": "\u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0644\u064a\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u062a\u062d\u062f\u064a\u062f \u062e\u0635\u0627\u0626\u0635 \u0627\u0644\u0643\u0631\u064a\u0633\u062a\u0627\u0644 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u062a\u062d\u0644\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u064a", "option_1": " \u062a\u062d\u0648\u064a\u0644 \u0641\u0648\u0631\u064a\u064a\u0647 \u0628\u0627\u0644\u0623\u0634\u0639\u0629 \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u062d\u0645\u0631\u0627\u0621", "option_2": " \u062d\u064a\u0648\u062f \u0627\u0644\u0623\u0634\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0646\u064a\u0629", "option_3": " \u0627\u0644\u062a\u062d\u0644\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0637\u064a\u0641\u064a \u0644\u0644\u0623\u0634\u0639\u0629 \u0641\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0628\u0646\u0641\u0633\u062c\u064a\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 12, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0648\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u062a\u0648\u0627\u0641\u0642 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0643\u062a\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0641\u0641 \u0628\u0627\u0644\u0631\u0634", "answer": {"option_0": "\u0643\u0644\u0648\u0631\u0641\u064a\u0646\u064a\u0631\u0627\u0645\u064a\u0646", "option_1": "\u0628\u0627\u0631\u0627\u0633\u064a\u062a\u0627\u0645\u0648\u0644", "option_2": "\u0633\u0627\u0644\u0628\u064a\u0648\u062a\u0627\u0645\u0648\u0644", "option_3": "\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0643\u0648\u0631\u0628\u064a\u0643", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 13, "question": "\u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0647\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0644\u0644\u0637\u0628\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0646\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": "\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0643\u062a\u064a\u0643", "option_1": "\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0644\u064a\u0633\u064a\u0644\u064a\u0643", "option_2": "\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0633\u062a\u064a\u0631\u064a\u0643", "option_3": "\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u062c\u0644\u064a\u0643\u0648\u0644\u064a\u0643", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 14, "question": "\u062d\u062f\u062f \u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0643\u0628\u0633\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u0628 \u0644\u0645\u0644\u0621 \u062e\u0644\u064a\u0637 \u0645\u0633\u062d\u0648\u0642 \u0648\u0632\u0646\u0647 03 \u062c\u0645 \u0648\u0643\u062b\u0627\u0641\u0629 15", "answer": {"option_0": "\u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0643\u0628\u0633\u0648\u0644\u0629 3 (03 \u0645\u0644)", "option_1": "\u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0643\u0628\u0633\u0648\u0644\u0629 1 (05 \u0645\u0644)", "option_2": "\u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0643\u0628\u0633\u0648\u0644\u0629 0 (068 \u0645\u0644)", "option_3": "\u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0643\u0628\u0633\u0648\u0644\u0629 000 (14 \u0645\u0644)", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 15, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0633\u062a\u0642\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u062a\u0639\u0642\u064a\u0645 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u062a\u0648\u0643\u0644\u0627\u0641", "answer": {"option_0": "\u0643\u0644\u0648\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0628\u0646\u0632\u0627\u0644\u0643\u0648\u0646\u064a\u0648\u0645", "option_1": "\u0643\u0644\u0648\u0631\u0648\u0628\u0648\u062a\u0627\u0646\u0648\u0644", "option_2": "\u0623\u0633\u064a\u062a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0641\u064a\u0646\u064a\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0648\u0631\u064a\u0643", "option_3": "\u0627\u0644\u062b\u064a\u0645\u064a\u0631\u0648\u0633\u0627\u0644", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 16, "question": "\u0627\u0644\u062a\u063a\u0644\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0648\u064a \u0645\u0641\u064a\u062f \u0644\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0630\u0627\u062a \u0646\u0627\u0641\u0630\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0645\u062a\u0635\u0627\u0635 \u0627\u0644\u0636\u064a\u0642\u0629", "option_1": "\u0625\u064a\u0635\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0644\u0648\u0646", "option_2": "\u062a\u062d\u0631\u0631 \u0646\u0628\u0636\u064a \u0644\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621", "option_3": "\u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0633\u0627\u0633\u0629 \u0644\u0644\u0623\u062d\u0645\u0627\u0636", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 17, "question": "\u062a\u062e\u0641\u064a\u0636 \u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u062c\u0633\u064a\u0645\u0627\u062a \u0633\u064a\u0624\u062f\u064a \u0625\u0644\u0649", "answer": {"option_0": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0648\u0642\u062a \u0627\u0644\u0627\u0646\u062d\u0644\u0627\u0644", "option_1": "\u0646\u0642\u0635\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0637\u062d\u064a\u0629", "option_2": "\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0627\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0637\u062d\u064a\u0629", "option_3": "\u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u062c\u0633\u064a\u0645\u0627\u062a", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 18, "question": "\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0641\u0636\u0644 \u062a\u062e\u0632\u064a\u0646 \u0645\u062d\u0627\u0644\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0633\u0627\u0633\u0629 \u0644\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0641\u064a", "answer": {"option_0": "\u0632\u062c\u0627\u062c\u0627\u062a \u0645\u0646 \u0632\u062c\u0627\u062c \u0623\u0643\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u062d\u062f\u064a\u062f", "option_1": "\u0632\u062c\u0627\u062c\u0627\u062a \u0645\u0646 \u0632\u062c\u0627\u062c \u0627\u0644\u0628\u0648\u0631\u0633\u0644\u064a\u0643\u0627\u062a", "option_2": "\u0632\u062c\u0627\u062c\u0627\u062a \u0645\u0646 \u0632\u062c\u0627\u062c \u0627\u0644\u0635\u0648\u062f\u0627 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062f\u064a", "option_3": "\u0632\u062c\u0627\u062c\u0627\u062a \u0645\u0646 \u0632\u062c\u0627\u062c \u062c\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0635\u0648\u062f\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0633\u0649", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 19, "question": "\u064a\u062a\u0645 \u062a\u0639\u0631\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0634\u064a\u062d \u0639\u0644\u0649 \u0623\u0646\u0647", "answer": {"option_0": "\u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644 \u0627\u0644\u063a\u0627\u0632\u0627\u062a \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0623\u0628\u062e\u0631\u0629 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0626\u0644 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u062a\u0639\u0628\u0626\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u063a\u0644\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0628\u0644\u0627\u0633\u062a\u064a\u0643\u064a\u0629", "option_1": "\u0625\u0632\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0648\u0646\u0627\u062a \u0645\u0646 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u062a\u0639\u0628\u0626\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u063a\u0644\u064a\u0641", "option_2": "\u0627\u0644\u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0641\u064a\u0632\u064a\u0627\u0626\u064a \u0648\u0627\u0644\u0643\u064a\u0645\u064a\u0627\u0626\u064a \u0644\u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u062a\u0639\u0628\u0626\u0629 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621", "option_3": "\u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644 \u0645\u0643\u0648\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0628\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u0644\u0627\u0633\u062a\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0636\u0631 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0626\u064a", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 20, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0645\u0639\u0632\u0632\u0627\u062a \u0646\u0641\u0627\u0630 \u0627\u0644\u062c\u0644\u062f \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0639\u0645\u0644 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0623\u0633\u0627\u0633\u064a \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u062e\u062a\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0643\u064a\u0631\u0627\u062a\u064a\u0646\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u062a\u0631\u0627\u0646\u0633 \u0643\u0648\u062a\u0648\u0644", "option_1": "\u0627\u0644\u0628\u0631\u0648\u0628\u064a\u0644\u064a\u0646 \u062c\u0644\u064a\u0643\u0648\u0644", "option_2": "\u0627\u0644\u064a\u0648\u0631\u064a\u0627", "option_3": "\u062b\u064a\u0648\u062c\u0644\u064a\u0643\u0648\u0644\u0627\u062a", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 21, "question": "\u064a\u062a\u0645 \u062a\u0635\u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0633\u064a\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0634\u062d\u0645\u064a\u0629 (\u0627\u0644\u0644\u064a\u0628\u0648\u0632\u0648\u0645\u0627\u062a) \u0625\u0644\u0649 \u062c\u0633\u064a\u0645\u0627\u062a \u0635\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0623\u062d\u0627\u062f\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0628\u0642\u0629 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0646\u0642\u0639", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u0643\u0648\u064a\u0631", "option_2": "\u0627\u0644\u0623\u0645\u0648\u0627\u062c \u0641\u0648\u0642 \u0635\u0648\u062a\u064a\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0646\u0633", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 22, "question": "\u0623\u0648\u062f\u0631\u0627\u062c\u064a\u062a \u0625\u0644 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062a\u0623\u062b\u0631 \u0639\u0646\u062f", "answer": {"option_0": "\u0642\u064a\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0642\u0645 \u0627\u0644\u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u062c\u064a\u0646\u064a \u0623\u0642\u0644 \u0645\u0646 6", "option_1": "\u0642\u064a\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0642\u0645 \u0627\u0644\u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u062c\u064a\u0646\u064a \u0623\u0639\u0644\u0649 \u0645\u0646 5", "option_2": "\u0642\u064a\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0642\u0645 \u0627\u0644\u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u062c\u064a\u0646\u064a \u0623\u0639\u0644\u0649 \u0645\u0646 6", "option_3": "\u0642\u064a\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0642\u0645 \u0627\u0644\u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u062c\u064a\u0646\u064a \u0623\u0642\u0644 \u0645\u0646 5", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 23, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u0626\u0637 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0642\u062f \u064a\u0624\u062f\u064a \u0625\u0644\u0649 \u0639\u062f\u0645 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0631\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0643\u0631\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0636\u0639\u064a", "answer": {"option_0": "\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0643\u0648\u0631\u0628\u064a\u0643 \u0648\u0643\u0628\u0631\u064a\u062a\u0627\u062a \u0644\u0648\u0631\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0635\u0648\u062f\u064a\u0648\u0645", "option_1": "\u0634\u0645\u0639 \u0627\u0644\u0646\u062d\u0644 \u0648\u0643\u0644\u0648\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0628\u0646\u0632\u0627\u0644\u0643\u0648\u0646\u064a\u0648\u0645", "option_2": "\u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u0627\u0641\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0648\u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0643\u0648\u0631\u0628\u064a\u0643", "option_3": "\u0643\u0628\u0631\u064a\u062a\u0627\u062a \u0644\u0648\u0631\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0635\u0648\u062f\u064a\u0648\u0645 \u0648\u0643\u0644\u0648\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0628\u0646\u0632\u0627\u0644\u0643\u0648\u0646\u064a\u0648\u0645", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 24, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u064a\u0639\u062f \u062c\u0632\u0621\u0627 \u0645\u0646 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0628\u064a\u0628 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0641", "answer": {"option_0": "\u062a\u062d\u0636\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0643\u062a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0637\u0628\u0629", "option_1": "\u062a\u062d\u0628\u064a\u0637 \u0627\u0644\u0635\u0646\u0627\u0639\u0627\u062a", "option_2": "\u062a\u062c\u0641\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062d\u0628\u064a\u0628\u0627\u062a", "option_3": "\u0646\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0643\u062a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 25, "question": "\u064a\u0644\u0627\u062d\u0638 \u0646\u0642\u0635 \u0635\u0648\u062f\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0645\u0639 \u0627\u0633\u062a\u0646\u0641\u0627\u062f \u0627\u0644\u0635\u0648\u062f\u064a\u0648\u0645 \u0639\u0646\u062f \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0631\u0628\u0627\u0645\u0627\u0632\u064a\u0628\u064a\u0646 \u0645\u0639", "answer": {"option_0": "\u0645\u062f\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0648\u064a\u0629", "option_1": "\u062d\u0627\u0635\u0631\u0627\u062a \u0628\u064a\u062a\u0627", "option_2": "\u0645\u062b\u0628\u0637\u0627\u062a \u0627\u0644\u0625\u0646\u0632\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0648\u0644 \u0644\u0644\u0623\u0646\u062c\u064a\u0648\u062a\u0646\u0633\u064a\u0646", "option_3": "\u0643\u0644\u0648\u0632\u0627\u0628\u064a\u0646", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 27, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0648\u062a\u0627\u0633\u064a\u0648\u0645 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629", "answer": {"option_0": "50% \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0648\u062a\u0627\u0633\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0643\u0644\u064a \u0645\u0648\u062c\u0648\u062f \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627", "option_1": "\u064a\u0624\u062f\u064a \u0646\u0642\u0635 \u0627\u0644\u0628\u0648\u062a\u0627\u0633\u064a\u0648\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0636\u0637\u0631\u0627\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0648\u0635\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0635\u0628\u064a \u0627\u0644\u0639\u0636\u0644\u064a", "option_2": "\u064a\u062d\u062f\u062b \u0646\u0642\u0635 \u0627\u0644\u0628\u0648\u062a\u0627\u0633\u064a\u0648\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0645 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u062a\u0633\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0628\u0648\u0644", "option_3": "\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0646\u062c\u064a\u0648\u062a\u0646\u0633\u064a\u0646 II \u062a\u062d\u0641\u0632 \u0646\u0642\u0635 \u0628\u0648\u062a\u0627\u0633\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0645", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 28, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0647\u0648 \u0645\u0646 \u0645\u062b\u0628\u0637\u0627\u062a \u0647\u062f\u0641 \u0627\u0644\u062b\u062f\u064a\u064a\u0627\u062a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0627\u0628\u0627\u0645\u064a\u0633\u064a\u0646 mTOR", "answer": {"option_0": "\u0645\u064a\u0643\u0627\u0641\u064a\u0646\u0648\u0644\u064a\u062a", "option_1": "\u062a\u0627\u0643\u0631\u0648\u0644\u064a\u0645\u0633", "option_2": "\u0645\u064a\u0643\u0648\u0641\u064a\u0646\u0648\u0644\u0627\u062a \u0645\u0648\u0641\u064a\u062a\u064a\u0644", "option_3": "\u0633\u064a\u0631\u0648\u0644\u064a\u0645\u0633", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 30, "question": "\u062a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0635\u0631\u0639 \u062e\u064a\u0627\u0631\u0627 \u0639\u0644\u0627\u062c\u064a\u0627 \u062c\u064a\u062f\u0627 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0627\u062a", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0635\u0628\u064a \u0627\u0644\u0633\u0643\u0631\u064a", "option_1": " \u0648\u0630\u0645\u0629 \u0645\u0627 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u062c\u0631\u0627\u062d\u0629", "option_2": " \u0622\u0644\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0623\u062d\u0634\u0627\u0621", "option_3": " \u0646\u0648\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0635\u062f\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0646\u0635\u0641\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 31, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u064a\u0633 \u0644\u0647 \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0645\u0636\u0627\u062f \u0644\u0644\u0643\u0648\u0644\u064a\u0646", "answer": {"option_0": " \u0623\u0645\u064a\u062a\u0631\u064a\u0628\u062a\u064a\u0644\u064a\u0646", "option_1": " \u0623\u0648\u0643\u0633\u064a\u0628\u0648\u062a\u064a\u0646\u064a\u0646", "option_2": " \u062a\u0631\u064a\u0647\u0643\u0633\u064a\u0641\u064a\u0646\u064a\u062f\u064a\u0644", "option_3": " \u062f\u0648\u0644\u0648\u0643\u0633\u062a\u064a\u0646", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 32, "question": "\u062a\u0634\u0645\u0644 \u0645\u0631\u0627\u0642\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0628\u0627\u0644\u0644\u064a\u062b\u064a\u0648\u0645 \u0644\u0644\u0627\u0636\u0637\u0631\u0627\u0628 \u062b\u0646\u0627\u0626\u064a \u0627\u0644\u0642\u0637\u0628 \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": " \u062a\u0642\u064a\u064a\u0645 \u0645\u0633\u062a\u0648\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0644\u064a\u062b\u064a\u0648\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0645", "option_1": " \u062a\u0642\u064a\u064a\u0645 \u0648\u0638\u0627\u0626\u0641 \u0627\u0644\u0643\u0628\u062f", "option_2": " \u062a\u0642\u064a\u064a\u0645 \u0645\u0633\u062a\u0648\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0647\u0627\u0631\u0644", "option_3": " \u062a\u0642\u064a\u064a\u0645 \u0648\u0638\u0627\u0626\u0641 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0649", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 33, "question": "\u0644\u064a\u0631\u0643\u0627\u0646\u064a\u062f\u064a\u0628\u064a\u0646 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": " \u0645\u0646 \u062d\u0627\u0635\u0631\u0627\u062a \u0642\u0646\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0627\u0644\u0633\u064a\u0648\u0645 \u0648\u0630\u0627\u062a \u0623\u0644\u0641\u0629 \u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0642\u0644\u0628", "option_1": " \u0645\u0648\u0633\u0639 \u0648\u0639\u0627\u0626\u064a \u0645\u062d\u064a\u0637\u064a \u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u062a\u0636\u062e\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0648\u0633\u062a\u0627\u062a\u0627 \u0627\u0644\u062d\u0645\u064a\u062f", "option_2": " \u062f\u064a\u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u0628\u064a\u0631\u064a\u062f\u064a\u0646 \u0646\u0627\u062f\u0631\u0627 \u0645\u0627 \u064a\u0633\u0628\u0628 \u0648\u0630\u0645\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0637\u0631\u0627\u0641", "option_3": " \u0645\u062f\u0631 \u0628\u0648\u0644 \u0634\u0628\u064a\u0647 \u0627\u0644\u062b\u064a\u0627\u0632\u064a\u062f", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 35, "question": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0627\u0646\u0635\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0631\u0626\u0648\u064a \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u0647\u064a\u0628\u0627\u0631\u064a\u0646 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636 \u0627\u0644\u0648\u0632\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0632\u064a\u0626\u064a (LMWH)", "option_1": " \u0627\u0644\u0623\u0633\u0628\u0631\u064a\u0646", "option_2": " \u0627\u0644\u062c\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062c\u062f\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u062e\u062b\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0645\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629", "option_3": " \u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0641\u064a\u062a\u0627\u0645\u064a\u0646 \u0643", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 36, "question": "\u062a\u0634\u0645\u0644 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644\u0627\u062a \u0628\u0631\u0648\u0628\u0631\u0627\u0646\u0648\u0644\u0648\u0644 \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": " \u0645\u062a\u0644\u0627\u0632\u0645\u0629 \u0631\u064a\u0646\u0648\u062f", "option_1": " \u0627\u0644\u0635\u062f\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0646\u0635\u0641\u064a", "option_2": " \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0634\u0631\u064a\u0627\u0646\u064a", "option_3": " \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0628\u064a", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 38, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0633\u0643\u0631\u064a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0647 \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0645\u062f\u0631 \u0644\u0644\u0628\u0648\u0644", "answer": {"option_0": " \u0645\u064a\u062a\u0641\u0648\u0631\u0645\u064a\u0646", "option_1": " \u0633\u0627\u0643\u0633\u0627\u062c\u0644\u064a\u0628\u062a\u064a\u0646", "option_2": " \u0643\u0627\u0646\u0627\u062c\u0644\u064a\u0641\u0644\u0648\u0632\u064a\u0646", "option_3": " \u063a\u0644\u064a\u0628\u064a\u0646\u0643\u0644\u0627\u0645\u064a\u062f", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 39, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u0633\u0627\u0647\u0645 \u0641\u064a \u062a\u0642\u0644\u064a\u0644 \u0648\u0632\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0645", "answer": {"option_0": " \u0633\u064a\u0645\u0627\u063a\u0644\u0648\u062a\u064a\u062f", "option_1": " \u0623\u0643\u0627\u0631\u0628\u0648\u0632", "option_2": " \u0641\u064a\u0644\u062f\u0627\u062c\u0644\u064a\u0628\u062a\u064a\u0646", "option_3": " \u062c\u0644\u064a\u0645\u0628\u0631\u064a\u062f", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 40, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0631\u062a\u0628\u0637 \u0628\u0646\u0641\u0633 \u0645\u0633\u062a\u0642\u0628\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0625\u0631\u064a\u062b\u0631\u0648\u0645\u064a\u0633\u064a\u0646", "answer": {"option_0": " \u0644\u064a\u0646\u064a\u0632\u0648\u0644\u064a\u062f", "option_1": " \u0633\u064a\u0633\u0648\u0645\u064a\u0633\u064a\u0646", "option_2": " \u0643\u0644\u064a\u0646\u062f\u0627\u0645\u064a\u0633\u064a\u0646", "option_3": " \u0646\u062a\u064a\u0644\u0645\u064a\u0633\u064a\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 41, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0630\u064a \u0644\u0645 \u064a\u062a\u0645 \u062a\u0636\u0645\u064a\u0646\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0648\u0635\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u064a\u0629 \u0643\u0639\u0644\u0627\u062c \u0644\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628\u0627\u062a \u062a\u062c\u0648\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0641\u0645 (\u0641\u064a \u0637\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0646\u0627\u0646)", "answer": {"option_0": " \u0633\u064a\u0641\u0648\u0631\u0648\u0643\u0633\u064a\u0645", "option_1": " \u0645\u064a\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a\u062f\u0627\u0632\u0648\u0644", "option_2": " \u0623\u0632\u064a\u062b\u0631\u0648\u0645\u064a\u0633\u064a\u0646", "option_3": " \u0623\u0645\u0648\u0643\u0633\u064a\u0633\u064a\u0644\u064a\u0646", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 42, "question": "\u0623\u0641\u0636\u0644 \u062e\u064a\u0627\u0631 \u0644\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0643\u0646 \u0644\u0644\u062d\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": " \u0645\u062b\u0628\u0637\u0627\u062a \u0643\u0648\u0643\u0633", "option_1": " \u0627\u0633\u062a\u064a\u0627\u0645\u064a\u0646\u0648\u0641\u064a\u0646 \u0648 \u0644\u0643\u0646 \u0639\u0644\u064a\u0643 \u062a\u0642\u0644\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0629", "option_2": " \u0627\u0633\u062a\u064a\u0627\u0645\u064a\u0646\u0648\u0641\u064a\u0646 4 \u063a\u0645 / \u064a\u0648\u0645", "option_3": " \u062a\u0631\u0627\u0645\u0627\u062f\u0648\u0644 + \u0627\u0633\u062a\u064a\u0627\u0645\u064a\u0646\u0648\u0641\u064a\u0646 \u0644\u0644\u0623\u0644\u0645 \u0634\u062f\u064a\u062f", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 43, "question": "\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0639\u0628\u0627\u0631\u0629 \u0639\u0646 \u0645\u0648\u0633\u0639\u0627\u062a \u0642\u0635\u0628\u064a\u0629 \u0637\u0648\u064a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0639\u0648\u0644 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": " \u0633\u0644\u0645\u062a\u064a\u0631\u0648\u0644", "option_1": " \u0641\u0648\u0631\u0645\u0648\u062a\u064a\u0631\u0648\u0644", "option_2": " \u0625\u0628\u0631\u0627\u062a\u0631\u0648\u0628\u064a\u0648\u0645 \u0628\u0631\u0648\u0645\u064a\u062f", "option_3": " \u062a\u064a\u0648\u062a\u0631\u0648\u0628\u064a\u0648\u0645 \u0628\u0631\u0648\u0645\u064a\u062f", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 44, "question": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0623\u0633\u064a\u062a\u064a\u0644 \u0633\u064a\u0633\u062a\u064a\u0646 \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": " \u062d\u0627\u0644 \u0644\u0644\u0645\u062e\u0627\u0637", "option_1": " \u0627\u0644\u0648\u0642\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u062d\u0628\u0629 \u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0628\u0627\u064a\u0646", "option_2": " \u0645\u0636\u0627\u062f \u0644\u0644\u0642\u064a\u0621", "option_3": " \u062a\u0631\u064a\u0627\u0642 \u0645\u0636\u0627\u062f \u0644\u0633\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u064a\u0627\u0645\u064a\u0646\u0648\u0641\u064a\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 46, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0633\u0631\u0637\u0627\u0646 \u064a\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0645\u062b\u0627\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0632\u0641\u064a", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u0633\u064a\u0633\u0628\u0644\u0627\u062a\u064a\u0646", "option_1": " 5 \u0641\u0644\u0648\u0631\u0648\u0631\u0627\u0633\u064a\u0644", "option_2": " \u0627\u0644\u0645\u064a\u062b\u0648\u062a\u0631\u064a\u0643\u0633\u0627\u062a", "option_3": "\u0627\u0644\u0633\u064a\u0643\u0644\u0648\u0641\u0648\u0633\u0641\u0627\u0645\u064a\u062f", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 47, "question": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0639\u0644\u0627\u062c \u0641\u0631\u0637 \u0646\u0634\u0627\u0637 \u0627\u0644\u063a\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0642\u064a\u0629 \u0628\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": " \u062b\u0644\u0627\u062b\u064a \u0623\u064a\u0648\u062f\u0648\u062b\u064a\u0631\u0648\u0646\u064a\u0646", "option_1": " \u0643\u0627\u0631\u0628\u064a\u0645\u0632\u0648\u0644", "option_2": " \u0628\u0631\u0648\u0628\u064a\u0644 \u062b\u064a\u0648\u0631\u0627\u0633\u064a\u0644", "option_3": " \u0645\u064a\u062b\u064a\u0645\u0627\u0632\u0648\u0644", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 48, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u062b\u0628\u0637 \u0627\u0644\u062a\u062e\u0644\u064a\u0642 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a \u0644\u0644\u0625\u0631\u062c\u0648\u0633\u062a\u064a\u0631\u0648\u0644 \u0648\u064a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0646\u0641\u0627\u0630\u064a\u0629 \u0627\u0644\u063a\u0634\u0627\u0621", "answer": {"option_0": " \u0641\u0644\u0648\u0633\u062a\u0648\u0632\u064a\u0646", "option_1": " \u062c\u0631\u064a\u0632\u0648\u0641\u0648\u0644\u0641\u064a\u0646", "option_2": " \u0646\u064a\u0648\u0645\u0627\u064a\u0633\u064a\u0646", "option_3": " \u0625\u062a\u0631\u0627\u0643\u0648\u0646\u0627\u0632\u0648\u0644", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 49, "question": "\u0627\u0644\u0643\u0648\u0631\u062a\u064a\u0643\u0648\u0633\u062a\u064a\u0631\u0648\u064a\u062f \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u062d\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0648\u0633\u0637\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0643\u0632\u064a\u0645\u0627 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": " \u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u0643\u0648\u0631\u062a\u064a\u0632\u0648\u0646", "option_1": " \u0645\u0648\u0645\u064a\u062a\u0627\u0632\u0648\u0646", "option_2": " \u0628\u064a\u062a\u0627\u0645\u064a\u062b\u0627\u0632\u0648\u0646", "option_3": " \u0628\u064a\u0643\u0644\u0648\u0645\u064a\u062a\u0627\u0632\u0648\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 50, "question": "\u0627\u0645\u0631\u0623\u0629 \u062a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 45 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u062a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0641\u0631\u0637 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0636\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0631\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0647\u0636\u0645\u064a\u0629 \u0648\u0623\u0648\u0631\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062f\u0629 \u0623\u0646\u0633\u0628 \u062f\u0648\u0627\u0621 \u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0623\u0629 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": " \u0641\u0627\u0645\u0648\u062a\u064a\u062f\u064a\u0646", "option_1": " \u0645\u064a\u0633\u0648\u0628\u0631\u0648\u0633\u062a\u0648\u0644", "option_2": " \u0623\u0648\u0645\u064a\u0628\u0631\u0627\u0632\u0648\u0644", "option_3": " \u0633\u0648\u0643\u0631\u0627\u0644\u0641\u0627\u062a", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 51, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0633\u0628\u0628 \u0646\u0642\u0635 \u0628\u0648\u062a\u0627\u0633\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0645", "answer": {"option_0": " \u0623\u064a\u0632\u0648\u0646\u064a\u0627\u0632\u064a\u062f", "option_1": " \u0623\u0645\u0641\u0648\u062a\u064a\u0631\u064a\u0633\u064a\u0646 \u0628", "option_2": " \u0646\u064a\u0648\u0645\u0627\u064a\u0633\u064a\u0646", "option_3": " \u0633\u064a\u0628\u0631\u0648\u0641\u0644\u0648\u0643\u0633\u0627\u0633\u064a\u0646", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 53, "question": "\u064a\u0624\u062f\u064a \u062a\u0646\u0627\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0646\u0634\u0627\u0642 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0645\u062a\u0635\u0627\u0635 \u0627\u0644\u0631\u0626\u0648\u064a \u0628\u0645\u0627 \u064a\u0639\u0627\u062f\u0644", "answer": {"option_0": " 1-5% \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0637\u0627\u0629", "option_1": " 10-20% \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0637\u0627\u0629", "option_2": " 50-60% \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0637\u0627\u0629", "option_3": " 80% \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0637\u0627\u0629", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 54, "question": "\u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0632 \u0627\u0644\u0628\u0644\u0627\u0632\u0645\u0627 \u0628\u0639\u062f \u062d\u0642\u0646\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0646\u062a\u0627\u0645\u064a\u0633\u064a\u0646 20 \u0645\u062c\u0645/\u0644\u062a\u0631 \u0648\u062b\u0627\u0628\u062a \u0645\u0639\u062f\u0644 \u0627\u0644\u0625\u062e\u0631\u0627\u062c \u0644\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0647\u0648 017 \u0633\u0627\u0639\u0629-1 \u0641\u0645\u0627\u0630\u0627 \u0633\u064a\u0643\u0648\u0646 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0632 \u0627\u0644\u0628\u0644\u0627\u0632\u0645\u0627 \u0628\u0639\u062f 8 \u0633\u0627\u0639\u0627\u062a", "answer": {"option_0": " 673 \u0645\u062c\u0645/\u0644\u062a\u0631", "option_1": " 342 \u0645\u062c\u0645/\u0644\u062a\u0631", "option_2": " 513 \u0645\u062c\u0645/\u0644\u062a\u0631", "option_3": " 497 \u0645\u062c\u0645/\u0644\u062a\u0631", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 55, "question": "\u064a\u0641\u062a\u0631\u0636 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0632\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0641\u0648\u0631\u064a \u0644\u0645\u0639\u0638\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0648\u0633\u0648\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0645 \u0641\u064a \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0645\u0627\u0630\u062c \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629", "answer": {"option_0": " \u0646\u0645\u0648\u0630\u062c \u0627\u0644\u062d\u064a\u0632 \u0627\u0644\u0648\u0627\u062d\u062f", "option_1": " \u0646\u0645\u0648\u0630\u062c \u0627\u0644\u062d\u064a\u0632\u064a\u0646", "option_2": " \u0646\u0645\u0648\u0630\u062c \u0645\u062a\u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u062d\u062c\u064a\u0631\u0627\u062a", "option_3": " \u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 56, "question": "\u0644\u0627 \u064a\u0646\u0635\u062d \u0628\u0627\u0633\u062a\u0628\u062f\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0631\u062c\u0639\u064a \u0628\u062a\u0631\u0643\u064a\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0646\u064a\u0633\u064a\u0629 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0645\u0632\u0645\u0646", "option_1": " \u062f\u0648\u0627\u0621 \u0630\u0648 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0631\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649", "option_2": " \u062f\u0648\u0627\u0621 \u0630\u0648 \u0646\u0627\u0641\u0630\u0629 \u0639\u0644\u0627\u062c\u064a\u0629 \u0636\u064a\u0642\u0629", "option_3": " \u0639\u0642\u0627\u0631 \u0630\u0648 \u062d\u0631\u0643\u064a\u0629 \u062f\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629 \u062e\u0637\u064a\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 57, "question": "\u0639\u0648\u0644\u062c\u062a \u0627\u0645\u0631\u0623\u0629 \u062a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 52 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u062a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0627\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0648\u0645\u0627\u062a\u0648\u064a\u062f\u064a \u0628\u0627\u0644\u0639\u062f\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0628\u0645\u0627 \u0641\u064a \u0630\u0644\u0643 \u0625\u0646\u0641\u0644\u064a\u0643\u0633\u064a\u0645\u0627 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0644\u0647 \u062d\u062c\u0645 \u062a\u0648\u0632\u064a\u0639 (Vd) 3 \u0644\u062a\u0631 \u062a\u0642\u0631\u064a\u0628\u0627 \u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0633\u064a \u0644\u062a\u0648\u0632\u064a\u0639 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0647\u0646\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0628\u0644\u0627\u0632\u0645\u0627", "option_2": "\u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0626\u0644 \u062e\u0627\u0631\u062c \u0627\u0644\u062e\u0644\u064a\u0629", "option_3": "\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639 \u0645\u064a\u0627\u0647 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0645", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 58, "question": "\u0625\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0645\u062a\u0635\u0627\u0635 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0628\u0648\u0628\u064a", "answer": {"option_0": "\u0647\u064a \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u062f\u064a\u0646\u0627\u0645\u064a\u0643\u064a\u0629 \u062f\u0645\u0648\u064a\u0629", "option_1": "\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u062a\u0635\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u062d\u062f \u0627\u0644\u0625\u0634\u0628\u0627\u0639", "option_2": "\u064a\u062a\u0636\u0645\u0646 \u062c\u0632\u064a\u0626\u0627\u062a \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0624\u064a\u0646\u0629", "option_3": "\u0644\u0627 \u062a\u0631\u062a\u0628\u0637 \u0628\u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0642\u0628\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062a\u0627\u062d\u0629", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 59, "question": "\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u062a\u0635\u0641\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0645\u0644\u062c\u0645 / \u0644\u062a\u0631", "option_1": "\u062c\u0631\u0627\u0645 / \u0644\u062a\u0631", "option_2": "\u0645\u0644 / \u062f\u0642\u064a\u0642\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u0648\u0632\u0646 / \u0627\u0644\u062d\u062c\u0645", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 60, "question": "\u062a\u0645\u062a \u062f\u0631\u0627\u0633\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0643\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u062c\u062f\u064a\u062f \u064a\u062a\u0628\u0639 \u062d\u0631\u0643\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062f\u0631\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0648\u0627\u0644\u062d\u0644 \u0627\u0644\u0648\u0627\u062d\u062f \u0641\u064a \u0645\u062a\u0637\u0648\u0639 \u0635\u062d\u064a \u0623\u0639\u0637\u064a\u062a \u062c\u0631\u0639\u0629 20 \u0645\u0644\u063a \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0648\u0631\u064a\u062f \u0643\u0627\u0646 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0632 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u0644\u0627\u0632\u0645\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u062f\u0621 2 \u0645\u0644\u063a / \u0644\u062a\u0631 \u0648 1 \u0645\u0644\u063a / \u0644\u062a\u0631 \u0628\u0639\u062f 2 \u0633\u0627\u0639\u0627\u062a \u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0631\u062c\u062d \u0625\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u062a\u0635\u0641\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 (\u0644\u062a\u0631 / \u0633\u0627\u0639\u0629)", "answer": {"option_0": "25", "option_1": "35", "option_2": "67", "option_3": "84", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 63, "question": "\u0641\u064a\u0645\u0627 \u064a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u0627\u0644\u0628\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0647\u064a\u0643\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0645\u0636\u0627\u062f \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0642\u0644\u0628\u0627\u062a \u0623\u0639\u0644\u0627\u0647", "answer": {"option_0": "\u0625\u0646\u0647 \u0645\u0636\u0627\u062f \u0627\u0644\u0628\u064a\u0648\u0631\u064a\u0646", "option_1": "\u0625\u0646\u0647 \u0645\u0636\u0627\u062f \u0627\u0644\u0628\u064a\u0631\u064a\u0645\u064a\u062f\u064a\u0646", "option_2": "\u0625\u0646\u0647 \u0645\u0636\u0627\u062f \u0644\u0644\u0641\u0648\u0644\u0627\u062a", "option_3": "\u0647\u0648 \u0646\u0648\u0643\u0644\u064a\u0648\u0633\u064a\u062f \u0644\u0627 \u062d\u0644\u0642\u064a", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 64, "question": "\u0633\u0628\u064a\u0631\u0648\u0646\u0648\u0644\u0627\u0643\u062a\u0648\u0646", "answer": {"option_0": "\u0647\u0648 \u0644\u0627\u0643\u062a\u0648\u0646 \u0643\u0628\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062d\u0644\u0642\u0627\u062a", "option_1": "\u0647\u0648 \u0627\u0644\u0646\u0638\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u063a\u064a \u0644\u0644\u0623\u0644\u062f\u0648\u0633\u062a\u064a\u0631\u0648\u0646", "option_2": "\u064a\u0638\u0647\u0631 \u0622\u062b\u0627\u0631 \u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 \u062c\u0646\u0633\u064a\u0629 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0628\u062a\u0647 \u0627\u0644\u0633\u062a\u064a\u0631\u0648\u064a\u062f\u064a\u0629", "option_3": "\u064a\u062a\u0645 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0628\u0647 \u0625\u0644\u0649 \u0644\u0627\u0643\u062a\u0648\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0643\u0628\u062f", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 65, "question": "\u0627\u0644\u0633\u064a\u062f \u0641 \u0647\u0648 \u0645\u0631\u064a\u0636 \u064a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 82 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u064a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0648\u0645\u0634\u0627\u0643\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0642\u0644\u0628 \u0648\u0642\u062f \u062a\u0645 \u062a\u0634\u062e\u064a\u0635\u0647 \u0645\u0624\u062e\u0631\u0627 \u0628\u0627\u0636\u0637\u0631\u0627\u0628 \u0627\u0643\u062a\u0626\u0627\u0628 \u0631\u0626\u064a\u0633\u064a \u0628\u062f\u0623 \u0645\u0639 \u062c\u0627\u0626\u062d\u0629 COVID-19 \u0625\u0646\u0647 \u062d\u0632\u064a\u0646 \u0644\u0623\u0646\u0647 \u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0647 \u0627\u0644\u062e\u0631\u0648\u062c \u0623\u0648 \u0631\u0624\u064a\u0629 \u0623\u062d\u0641\u0627\u062f\u0647 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0635\u0649 \u0628\u0647 \u0644\u0644\u0627\u0643\u062a\u0626\u0627\u0628 \u0644\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": " \u0633\u064a\u062a\u0627\u0644\u0648\u0628\u0631\u0627\u0645", "option_1": " \u0633\u064a\u0631\u062a\u0631\u0627\u0644\u064a\u0646", "option_2": " \u0643\u0644\u0648\u0645\u064a\u0628\u0631\u0627\u0645\u064a\u0646", "option_3": " \u0623\u0645\u064a\u062a\u0631\u064a\u0628\u062a\u064a\u0644\u064a\u0646", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 66, "question": "\u064a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0627\u0644\u0633\u064a\u062f \u0641 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 24 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0644\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0631\u0637 \u0648\u0627\u0644\u062e\u0648\u0641 \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0631\u0631 \u0648\u0627\u0636\u0637\u0631\u0627\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0648\u0645 \u0645\u0646\u0630 \u0627\u0646\u0641\u062c\u0627\u0631 4 \u0622\u0628 2020 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0633\u062a\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0637\u0628\u064a\u0628\u0647 \u062a\u0645 \u062a\u0634\u062e\u064a\u0635 \u0625\u0635\u0627\u0628\u062a\u0647 \u0628\u0627\u0644\u0642\u0644\u0642 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0623\u0641\u0636\u0644 \u0647\u0648", "answer": {"option_0": " \u0644\u0648\u0631\u0627\u0632\u064a\u0628\u0627\u0645", "option_1": " \u062f\u064a\u0627\u0632\u064a\u0628\u0627\u0645", "option_2": " \u0625\u0633\u064a\u062a\u0627\u0644\u0648\u0628\u0631\u0627\u0645", "option_3": " \u0647\u0627\u0644\u0648\u0628\u064a\u0631\u064a\u062f\u0648\u0644", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 67, "question": "\u0627\u0644\u0633\u064a\u062f\u0629 \u062a \u062a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 52 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u062a\u0645 \u062a\u0634\u062e\u064a\u0635\u0647\u0627 \u0628\u0633\u0631\u0637\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0626\u0629 \u0630\u0648 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0635\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0646\u0628 \u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u062d\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0627\u0628\u0639\u0629 (\u0627\u0644\u0645\u0631\u062d\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0627\u0628\u0639\u0629) \u0628\u0639\u062f \u0636\u064a\u0642 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0641\u0633 \u0648\u0623\u0644\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0635\u062f\u0631 \u062a\u0627\u0631\u064a\u062e\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a \u0648\u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u064a\u0634\u0645\u0644 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c \u0628\u0627\u0644\u0628\u064a\u0633\u0648\u0628\u0631\u0648\u0644\u0648\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0625\u0631\u0628\u064a\u0633\u0627\u0631\u062a\u0627\u0646\u061b \u0627\u0644\u0627\u0646\u0635\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0631\u0626\u0648\u064a \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c \u0628\u0627\u0644\u0623\u0633\u064a\u0646\u0648\u0643\u0648\u0645\u0627\u0631\u0648\u0644\u061b \u0627\u0644\u0633\u0643\u0631\u064a \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c \u0628\u0627\u0644\u0645\u064a\u062a\u0641\u0648\u0631\u0645\u064a\u0646 \u062a\u0642\u062f\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u063a\u0631\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0648\u0627\u0631\u0626 \u0645\u0639 \u0625\u0631\u0647\u0627\u0642 \u0634\u062f\u064a\u062f \u0648\u064a\u0638\u0647\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0642\u064a\u064a\u0645 \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0647\u064a\u0645\u0648\u062c\u0644\u0648\u0628\u064a\u0646 71 \u062c\u0645 / \u062f\u064a\u0633\u064a\u0644\u062a\u0631 \u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u062a\u0648\u0635\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c\u064a\u0629 \u0644\u0641\u0642\u0631 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0629", "answer": {"option_0": "\u0646\u0642\u0644 \u0643\u0631\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0631\u0627\u0621 \u0641\u0642\u0637", "option_1": "\u0646\u0642\u0644 \u0643\u0631\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0631\u0627\u0621 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0625\u0631\u064a\u062b\u0631\u0648\u0628\u0648\u064a\u062a\u064a\u0646 150 \u0648\u062d\u062f\u0629 / \u0643\u062c\u0645 \u062b\u0644\u0627\u062b \u0645\u0631\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0633\u0628\u0648\u0639", "option_2": "\u0627\u0644\u0625\u0631\u064a\u062b\u0631\u0648\u0628\u0648\u064a\u062a\u064a\u0646 150 \u0648\u062d\u062f\u0629 / \u0643\u062c\u0645 \u062b\u0644\u0627\u062b \u0645\u0631\u0627\u062a \u0623\u0633\u0628\u0648\u0639\u064a\u0627", "option_3": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 68, "question": "\u0627\u0644\u0622\u0646\u0633\u0629 \u0628 \u0645\u0631\u064a\u0636\u0629 \u062a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 18 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u062a\u0645 \u062a\u0634\u062e\u064a\u0635\u0647\u0627 \u0628\u0627\u0636\u0637\u0631\u0627\u0628 \u062b\u0646\u0627\u0626\u064a \u0627\u0644\u0642\u0637\u0628 \u0648\u0628\u062f\u0623 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0628\u0627\u0644\u0644\u064a\u062b\u064a\u0648\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u0648\u0643\u0633\u062a\u064a\u0646 \u0623\u0638\u0647\u0631 \u0642\u064a\u0627\u0633 \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0644\u064a\u062b\u064a\u0648\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0627 \u062c\u062f\u0627 \u0648\u064a\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0628 \u0623\u0646 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0646\u062a\u064a\u062c\u0629 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0639\u0627\u0626\u062f\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0628\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": " \u0639\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0627\u0645\u062a\u062b\u0627\u0644 \u0644\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0628\u0627\u0644\u0644\u064a\u062b\u064a\u0648\u0645", "option_1": " \u062a\u063a\u064a\u0631 \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0635\u0648\u062f\u064a\u0648\u0645 \u0641\u064a \u0645\u0635\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0645", "option_2": " \u062a\u0641\u0627\u0639\u0644 \u062f\u0648\u0627\u0626\u064a \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0644\u064a\u062b\u064a\u0648\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u0648\u0643\u0633\u062a\u064a\u0646", "option_3": " \u062e\u0637\u0623 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062e\u062a\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0623\u062c\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 69, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0645\u0648\u0635\u0649 \u0628\u0647 \u0644\u0644\u0648\u0642\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0639\u062a\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0645\u0627\u063a \u0627\u0644\u0643\u0628\u062f\u064a", "answer": {"option_0": " \u0628\u0631\u0648\u0628\u0631\u0627\u0646\u0648\u0644\u0648\u0644", "option_1": " \u0623\u0645\u0644\u0648\u062f\u064a\u0628\u064a\u0646", "option_2": " \u0644\u0627\u0643\u062a\u0648\u0644\u0648\u0632", "option_3": " \u0628\u064a\u0633\u0627\u0643\u0648\u062f\u064a\u0644", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 70, "question": "\u062a\u0634\u0645\u0644 \u0625\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0633\u0628\u0644\u0627\u062a\u064a\u0646 \u0643\u0644 \u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": " \u0645\u062a\u0627\u0628\u0639\u0629 \u0648\u0638\u0627\u0626\u0641 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0649", "option_1": " \u0641\u0631\u0637 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0626\u0644", "option_2": " \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0623\u0643\u0631\u0648\u064a\u0644\u064a\u0646 \u0643\u0639\u0644\u0627\u062c", "option_3": " \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0625\u0631\u064a\u062b\u0631\u0648\u0628\u0648\u064a\u062a\u064a\u0646 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0648\u062c\u0648\u062f \u0633\u0645\u064a\u0629 \u062f\u0645\u0648\u064a\u0629 \u0645\u0631\u062a\u0628\u0637\u0629 \u0628\u0633\u0628\u0644\u0627\u062a\u064a\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 71, "question": "\u0623\u062d\u0636\u0631\u062a \u0645\u0631\u064a\u0636\u0629 \u062a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 \u0633\u0646\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u0644\u0639\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0637\u0628\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0637\u0641\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635 \u0628\u0647\u0627 \u0644\u0623\u0648\u0644 \u0645\u0631\u0629 \u0645\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0628\u062d\u0645\u0649 \u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0628\u0644\u063a 395 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629 \u0633\u064a\u0644\u0627\u0646 \u0641\u064a \u0643\u0644\u0627 \u0627\u0644\u0623\u0630\u0646\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0644\u062a\u062d\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0635\u062f\u064a\u062f\u064a \u0648\u0627\u0644\u062a\u0647\u064a \u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0647\u0648 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0646\u0647\u062c \u0639\u0644\u0627\u062c\u064a \u0644\u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636\u0629", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u0642\u0628\u0629 \u0644\u0645\u062f\u0629 48 \u0633\u0627\u0639\u0629 \u0643\u062d\u062f \u0623\u0642\u0635\u0649", "option_1": " \u0623\u0645\u0648\u0643\u0633\u064a\u0633\u064a\u0644\u064a\u0646 80 \u0645\u0644\u063a / \u0643\u063a / \u064a\u0648\u0645 \u0641\u0645\u0648\u064a\u0627", "option_2": " \u0623\u0645\u0648\u0643\u0633\u064a\u0633\u064a\u0644\u064a\u0646 / \u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u0641\u0648\u0644\u0627\u0646\u064a\u0643 90 \u0645\u0644\u063a / \u0643\u063a / \u064a\u0648\u0645 \u0641\u0645\u0648\u064a\u0627", "option_3": " \u0633\u064a\u0641\u062a\u0631\u064a\u0627\u0643\u0633\u0648\u0646 150 \u0645\u0644\u063a / \u0643\u063a / \u064a\u0648\u0645 \u062d\u0642\u0646 \u0639\u0636\u0644\u064a", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 72, "question": "\u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0645\u0633 \u062a\u0641\u0634\u0649 \u0645\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0647\u0627\u0644 \u0628\u064a\u0646 \u0645\u0648\u0638\u0641\u064a \u0634\u0631\u0643\u0629 \u0641\u064a \u0628\u064a\u0631\u0648\u062a \u0642\u062f \u062a\u0645 \u0627\u0644\u0625\u0628\u0644\u0627\u063a \u0639\u0646 \u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0641\u064a \u0633\u0628\u0639 \u0645\u0646 \u0623\u0635\u0644 \u062b\u0645\u0627\u0646\u064a \u0634\u0631\u0643\u0627\u062a \u062a\u0644\u0642\u062a \u0637\u0639\u0627\u0645\u0647\u0627 \u0645\u0646 \u0646\u0641\u0633 \u0645\u062a\u0639\u0647\u062f \u0627\u0644\u0637\u0639\u0627\u0645 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0639\u064a\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0632 \u0645\u0646 \u062b\u0644\u0627\u062b\u0629 \u0645\u0631\u0636\u0649 \u0645\u0646 \u0634\u0631\u0643\u062a\u064a\u0646 \u0625\u064a\u062c\u0627\u0628\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0640 Campylobacter jejuni \u0641\u064a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u062e\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0645\u0648\u0635\u0649 \u0628\u0647\u0627 \u0644\u0647\u0624\u0644\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0638\u0641\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0628\u0646\u0627\u0646\u064a\u064a\u0646", "answer": {"option_0": " \u0623\u0632\u064a\u062b\u0631\u0648\u0645\u0627\u064a\u0633\u064a\u0646 500 \u0645\u062c\u0645 \u0641\u0645\u0648\u064a\u0627 \u0645\u0631\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u064a\u0648\u0645\u064a\u0627 \u0644\u0645\u062f\u0629 3 \u0623\u064a\u0627\u0645", "option_1": " \u0625\u0631\u064a\u062b\u0631\u0648\u0645\u0627\u064a\u0633\u064a\u0646 500 \u0645\u062c\u0645 \u0641\u0645\u0648\u064a\u0627 \u0643\u0644 6 \u0633\u0627\u0639\u0627\u062a \u0644\u0645\u062f\u0629 7 \u0623\u064a\u0627\u0645", "option_2": " \u062f\u064a\u0643\u0633\u0627\u0645\u064a\u062b\u0627\u0632\u0648\u0646 3 \u0645\u062c\u0645/\u0643\u062c\u0645 IV \u062a\u0644\u064a\u0647\u0627 1 \u0645\u062c\u0645/\u0643\u062c\u0645 \u0643\u0644 6 \u0633\u0627\u0639\u0627\u062a IV \u0644\u062b\u0645\u0627\u0646\u064a \u062c\u0631\u0639\u0627\u062a", "option_3": " \u0641\u0627\u0646\u0643\u0648\u0645\u0627\u064a\u0633\u064a\u0646 125 \u0645\u062c\u0645 \u0641\u0645\u0648\u064a\u0627 \u0643\u0644 6 \u0633\u0627\u0639\u0627\u062a \u0644\u0645\u062f\u0629 3 \u0623\u064a\u0627\u0645", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 73, "question": "\u0628\u064a \u0628\u064a \u0623\u0645 \u0628\u062f\u064a\u0646\u0629 \u062a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 33 \u0633\u0646\u0629 \u0648\u0623\u0645 \u0644\u0623\u0631\u0628\u0639\u0629 \u0623\u0637\u0641\u0627\u0644 \u062a\u0645 \u062a\u0634\u062e\u064a\u0635\u0647\u0627 \u0628\u0623\u0646\u0647\u0627 \u0645\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u062d\u0627\u062f \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0648\u062a\u062d\u062a\u0627\u062c \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0633\u062a\u0626\u0635\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0628\u064a \u0628\u064a \u0645\u0639\u0631\u0648\u0641\u0629 \u0628\u0623\u0646\u0647\u0627 \u062a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u062d\u0633\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0634\u062f\u064a\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0628\u0646\u0633\u0644\u064a\u0646 \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0642\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0648\u0635\u0649 \u0628\u0647 \u0644\u0628\u064a \u0628\u064a", "answer": {"option_0": " \u0633\u064a\u0641\u0627\u0632\u0648\u0644\u064a\u0646 3 \u062c\u0631\u0627\u0645", "option_1": " \u062c\u0646\u062a\u0627\u0645\u064a\u0633\u064a\u0646 \u0645\u0639 \u0633\u064a\u0628\u0631\u0648\u0641\u0644\u0648\u0643\u0633\u0627\u0633\u064a\u0646", "option_2": " \u0645\u064a\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a\u062f\u0627\u0632\u0648\u0644 \u0645\u0639 \u0633\u064a\u0628\u0631\u0648\u0641\u0644\u0648\u0643\u0633\u0627\u0633\u064a\u0646", "option_3": " \u0643\u0644\u064a\u0646\u062f\u0627\u0645\u0627\u064a\u0633\u064a\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 74, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0641\u064a\u062f\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0648\u0642\u0627\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0630\u0628\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0635\u062f\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0644\u064a\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636", "answer": {"option_0": " \u0625\u0633\u0645\u0648\u0644\u0648\u0644", "option_1": " \u0647\u064a\u062f\u0631\u0627\u0644\u0627\u0632\u064a\u0646", "option_2": " \u0646\u064a\u062a\u0631\u0648\u063a\u0644\u064a\u0633\u064a\u0631\u064a\u0646 (\u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646)", "option_3": " \u0646\u064a\u062a\u0631\u0648\u063a\u0644\u064a\u0633\u064a\u0631\u064a\u0646 (\u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0644\u062f)", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 75, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0633\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0641\u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0648\u0630\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0626\u0648\u064a\u0629", "answer": {"option_0": " \u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u0643\u0644\u0648\u0631\u0648\u062b\u064a\u0627\u0632\u064a\u062f", "option_1": " \u0627\u0644\u062f\u0648\u0628\u0627\u0645\u064a\u0646", "option_2": " \u0641\u0648\u0631\u0648\u0633\u064a\u0645\u064a\u062f", "option_3": " \u0633\u0628\u064a\u0631\u0648\u0646\u0648\u0644\u0627\u0643\u062a\u0648\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 76, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0645\u0639\u0627\u064a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u0642\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0635\u0649 \u0628\u0647\u0627 \u0644\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636", "answer": {"option_0": " \u0632\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0648\u062b\u0631\u0648\u0645\u0628\u064a\u0646", "option_1": " \u0632\u0645\u0646 \u0627\u0644\u062b\u0631\u0648\u0645\u0628\u0648\u0628\u0644\u0627\u0633\u062a\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0632\u0626\u064a \u0627\u0644\u0646\u0634\u0637", "option_2": " \u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631 \u062a\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0627\u0626\u062d", "option_3": " \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0641\u0628\u0631\u064a\u0646\u0648\u062c\u064a\u0646", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 77, "question": "\u062a\u0645 \u062a\u0634\u062e\u064a\u0635 \u0631\u062c\u0644 \u064a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 30 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u0628\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633 \u0646\u0642\u0635 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0634\u0631\u064a\u0629 (HIV) \u064a\u0628\u0644\u063a \u0639\u062f\u062f \u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 CD4 200 \u062e\u0644\u064a\u0629 / \u0645\u0645 3 \u0648\u062d\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633 10000 \u0646\u0633\u062e\u0629 / \u0645\u0644 \u0628\u0627\u0644\u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u062a\u0644\u0642\u064a \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f \u0644\u0644\u0641\u064a\u0631\u0648\u0633\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0647\u0642\u0631\u064a\u0629 \u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0645\u0648\u0635\u0649 \u0628\u0647 \u0644\u062d\u0645\u0627\u064a\u062a\u0647 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0631\u0626\u0648\u064a \u0627\u0644\u0646\u0627\u062a\u062c \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0643\u064a\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0626\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0624\u062c\u0624\u064a\u0629", "answer": {"option_0": " \u062a\u0631\u064a\u0645\u064a\u062b\u0648\u0628\u0631\u064a\u0645", "option_1": " \u0633\u064a\u0628\u0631\u0648\u0641\u0644\u0648\u0643\u0633\u0627\u0633\u064a\u0646", "option_2": " \u062a\u0631\u064a\u0645\u064a\u062b\u0648\u0628\u0631\u064a\u0645 / \u0633\u0644\u0641\u0627\u0645\u064a\u062b\u0648\u0643\u0633\u0627\u0632\u0648\u0644 (\u0643\u0648\u062a\u0631\u064a\u0645\u0648\u0643\u0633\u0627\u0632\u0648\u0644)", "option_3": " \u0643\u0644\u064a\u0646\u062f\u0627\u0645\u0627\u064a\u0633\u064a\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 78, "question": "\u0641\u062a\u0627\u0629 \u062a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 9 \u0633\u0646\u0648\u0627\u062a \u0645\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0631\u0628\u0648 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f \u0645\u0645\u0627 \u062a\u0637\u0644\u0628 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0634\u0641\u0649 \u062b\u0644\u0627\u062b \u0645\u0631\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0636\u064a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0641\u062a\u0627\u0629 \u062a\u062a\u0644\u0642\u0649 \u0627\u0644\u0622\u0646 \u0639\u0644\u0627\u062c\u0627 \u0642\u0644\u0644 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0643\u0628\u064a\u0631 \u0645\u0646 \u062a\u0643\u0631\u0627\u0631 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0634\u062f\u064a\u062f\u0629 \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0631\u062c\u062d \u0639\u0646 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0641\u0627\u0626\u062f\u0629", "answer": {"option_0": " \u0623\u0644\u0628\u0648\u062a\u064a\u0631\u0648\u0644 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0628\u0648\u0628\u0627\u062a", "option_1": " \u0641\u0644\u0648\u062a\u064a\u0643\u0627\u0632\u0648\u0646 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0628\u0648\u0628\u0627\u062a", "option_2": " \u0627\u0644\u062b\u064a\u0648\u0641\u064a\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0641\u0645", "option_3": " \u0645\u0648\u0646\u062a\u064a\u0644\u0648\u0643\u0627\u0633\u062a \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0641\u0645", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 79, "question": "\u0623\u0635\u064a\u0628 \u0631\u062c\u0644 \u0645\u062f\u0645\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0643\u062d\u0648\u0644 \u0628\u062a\u0644\u064a\u0641 \u0643\u0628\u062f\u064a \u0644\u0644\u0633\u064a\u0637\u0631\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0633\u0642\u0627\u0621 \u0648\u0627\u0644\u0648\u0630\u0645\u0629 \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0637 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u062c\u0628 \u0648\u0635\u0641\u0647\u0627", "answer": {"option_0": " \u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u0643\u0644\u0648\u0631\u062b\u064a\u0627\u0632\u064a\u062f", "option_1": " \u0623\u0633\u064a\u062a\u0627\u0632\u0648\u0644\u0627\u0645\u064a\u062f", "option_2": " \u0633\u0628\u064a\u0631\u0648\u0646\u0648\u0644\u0627\u0643\u062a\u0648\u0646", "option_3": " \u0641\u0648\u0631\u0648\u0633\u064a\u0645\u064a\u062f", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 80, "question": "\u0627\u0645\u0631\u0623\u0629 \u062a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 75 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u0645\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0628\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0648\u064a\u062a\u0645 \u0639\u0644\u0627\u062c\u0647\u0627 \u0628\u0645\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0628\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062b\u064a\u0627\u0632\u064a\u062f\u064a \u0628\u0639\u062f \u0627\u0633\u062a\u062c\u0627\u0628\u062a\u0647\u0627 \u0644\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0623\u0635\u0628\u062d \u0645\u0639\u062f\u0644 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0645 120/76 \u0645\u0644\u0645 \u0632\u0626\u0628\u0642 \u0628\u0639\u062f 3 \u0623\u0634\u0647\u0631 \u0645\u0646 \u062a\u0646\u0627\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0628\u062f\u0623\u062a \u062a\u0634\u062a\u0643\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0628 \u0648\u0627\u0644\u0636\u0639\u0641 \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0648\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0630\u0643\u0648\u0631\u0629 \u0623\u062f\u0646\u0627\u0647 \u0642\u062f \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0631\u062a\u0628\u0637\u0627 \u0628\u0623\u0639\u0631\u0627\u0636\u0647\u0627", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u0643\u0627\u0644\u0633\u064a\u0648\u0645", "option_1": " \u0627\u0644\u0635\u0648\u062f\u064a\u0648\u0645", "option_2": " \u0627\u0644\u062c\u0644\u0648\u0643\u0648\u0632", "option_3": " \u0627\u0644\u0628\u0648\u062a\u0627\u0633\u064a\u0648\u0645", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 81, "question": "\u062c\u064a \u0633\u064a \u0631\u062c\u0644 \u064a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 79 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u0648\u064a\u0628\u0644\u063a \u0648\u0632\u0646\u0647 150 \u0643\u062c\u0645 \u0623\u0635\u064a\u0628 \u0645\u0624\u062e\u0631\u0627 \u0628\u0633\u0643\u062a\u0629 \u062f\u0645\u0627\u063a\u064a\u0629 \u0625\u0642\u0641\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0641\u062d\u0635 \u0648\u062c\u062f \u0623\u0646\u0647 \u0645\u0635\u0627\u0628 \u0628\u0627\u0644\u0631\u062c\u0641\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0630\u064a\u0646\u064a \u0636\u063a\u0637 \u062f\u0645\u0647 145/90 \u0645\u0644\u0645 \u0632\u0626\u0628\u0642\u064a \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0643\u0631\u064a\u0627\u062a\u064a\u0646\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0635\u0644 45 \u0645\u0644\u062c\u0645/\u062f\u064a\u0633\u064a\u0644\u062a\u0631 \u062a\u0635\u0641\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0631\u064a\u0627\u062a\u064a\u0646\u064a\u0646 28 \u0645\u0644/\u062f\u0642\u064a\u0642\u0629 \u0648\u0645\u0624\u0634\u0631 \u0643\u062a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0645 \u0644\u062f\u064a\u0647 50 \u0643\u062c\u0645/\u0645\u00b2 \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u062e\u062b\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0645\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u0628 \u0644\u062c\u064a \u0633\u064a", "answer": {"option_0": " \u0648\u0627\u0631\u0641\u0627\u0631\u064a\u0646 \u0645\u0639 \u062a\u0639\u062f\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0647\u062f\u0641 \u0644\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 INR 25", "option_1": " \u0623\u0628\u064a\u0643\u0633\u0627\u0628\u0627\u0646 5 \u0645\u062c\u0645 \u064a\u0648\u0645\u064a\u0627", "option_2": " \u0625\u062f\u0648\u0643\u0633\u0627\u0628\u0627\u0646 30 \u0645\u062c\u0645 \u064a\u0648\u0645\u064a\u0627", "option_3": " \u062f\u0627\u0628\u064a\u062c\u0627\u062a\u0631\u0627\u0646 150 \u0645\u062c\u0645 \u0645\u0631\u062a\u064a\u0646 \u064a\u0648\u0645\u064a\u0627", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 82, "question": "\u0627\u0633\u062a\u0634\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0633\u064a\u062f \u0641 \u0645\u062f\u062e\u0646 \u062b\u0642\u064a\u0644 50 \u0639\u0628\u0648\u0629-\u0633\u0646\u0629 \u0637\u0628\u064a\u0628\u0647 \u0628\u0639\u062f \u0623\u0646 \u0634\u0639\u0631 \u0628\u0636\u064a\u0642 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0641\u0633 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0645\u062c\u0647\u0648\u062f \u0628\u0639\u062f \u062a\u0634\u062e\u064a\u0635\u0647 \u0628\u0645\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0633\u062f\u0627\u062f \u0627\u0644\u0631\u0626\u0648\u064a \u0627\u0644\u0645\u0632\u0645\u0646 \u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0647\u0648 \u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u062e\u0637 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644 \u0644\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0628\u0627\u0644\u0623\u0643\u0633\u062c\u064a\u0646", "option_1": " \u0627\u0644\u0643\u0648\u0631\u062a\u064a\u0643\u0648\u0633\u062a\u064a\u0631\u0648\u064a\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0646\u0634\u0642\u0629", "option_2": " \u0645\u0648\u0633\u0639 \u0642\u0635\u0628\u064a \u0645\u0636\u0627\u062f \u0644\u0644\u0643\u0648\u0644\u064a\u0646", "option_3": " \u0645\u0648\u0633\u0639 \u0642\u0635\u0628\u064a \u0646\u0627\u0647\u0636 \u0628\u064a\u062a\u0627-2", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 83, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0646\u062a\u0627\u0626\u062c \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062a\u0648\u0642\u0639\u0647\u0627 \u0639\u0646\u062f \u0645\u0631\u064a\u0636 \u0647\u0648 \u0623\u064a\u0636 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0644\u0640 CYP2D6 \u0648\u064a\u062a\u0646\u0627\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0648\u062f\u064a\u064a\u0646", "answer": {"option_0": " \u062a\u0631\u0643\u064a\u0632\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0631\u0641\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u0644\u0627\u0632\u0645\u0627 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0645\u064a\u0629 \u0623\u0642\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062a\u0627\u062f", "option_1": " \u062a\u0631\u0643\u064a\u0632\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0631\u0641\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u0644\u0627\u0632\u0645\u0627 \u0623\u0642\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062a\u0627\u062f \u0648\u063a\u064a\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631", "option_2": " \u062a\u0631\u0643\u064a\u0632\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0631\u0641\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u0644\u0627\u0632\u0645\u0627 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0645\u064a\u0629 \u0623\u0639\u0644\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062a\u0627\u062f", "option_3": " \u062a\u0631\u0643\u064a\u0632\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0631\u0641\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u0644\u0627\u0632\u0645\u0627 \u0623\u0639\u0644\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062a\u0627\u062f \u0648\u063a\u064a\u0627\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 84, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0636\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0625\u062b\u0627\u0631\u0629 \u0644\u0644\u0642\u0644\u0642 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0636\u0649 \u0627\u0644\u0630\u064a\u0646 \u064a\u062a\u0646\u0627\u0648\u0644\u0648\u0646 \u0639\u0642\u0627\u0631 \u0625\u064a\u0631\u064a\u0646\u0648\u062a\u064a\u0643\u0627\u0646 \u0648\u0647\u0648 \u0645\u062a\u0645\u0627\u062b\u0644 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0646\u0627\u062a \u0644\u0644\u0623\u0644\u064a\u0644 UGT1A1*6", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u0625\u0633\u0647\u0627\u0644", "option_1": " \u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0645", "option_2": " \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0645", "option_3": " \u0627\u062d\u062a\u0628\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0628\u0648\u0644", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 85, "question": "\u0647\u0648 \u0639\u0646\u0635\u0631 \u0646\u0634\u0637 \u0641\u064a \u0645\u0646\u062a\u062c\u0627\u062a \u062a\u0631\u0637\u064a\u0628 \u0627\u0644\u062c\u0644\u062f", "answer": {"option_0": " \u062d\u0645\u0636 \u0627\u0644\u0647\u064a\u0627\u0644\u0648\u0631\u0648\u0646\u064a\u0643", "option_1": " \u0627\u0644\u0634\u064a\u062a\u0648\u0632\u0627\u0646", "option_2": " \u0627\u0644\u0625\u064a\u0644\u0627\u0633\u062a\u064a\u0646", "option_3": " \u0627\u0644\u0643\u0648\u0644\u0627\u062c\u064a\u0646", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 86, "question": "\u0631\u062c\u0644 \u064a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 57 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u064a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0645\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0631\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0639 2 \u0645\u0646\u0630 \u062d\u0648\u0627\u0644\u064a 15 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u064a\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 HbA1c \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0628 \u0625\u0644\u0649 \u0628\u062f\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0628\u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0631\u063a\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0628\u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0641\u0645 \u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0647\u0648 \u0627\u0644\u062e\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u0628", "answer": {"option_0": "\u0628\u062f\u0621 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0623\u0633\u0628\u0627\u0631\u062a 10 \u0648\u062d\u062f\u0627\u062a \u0643\u0644 \u0635\u0628\u0627\u062d", "option_1": "\u0628\u062f\u0621 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u0648\u0644\u064a\u0646 \u063a\u0644\u0648\u0633\u064a\u0646 10 \u0648\u062d\u062f\u0627\u062a \u0645\u0631\u062a\u064a\u0646 \u064a\u0648\u0645\u064a\u0627", "option_2": "\u0628\u062f\u0621 70\u066a \u0623\u0646\u0633\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0623\u0633\u0628\u0627\u0631\u062a \u0628\u0631\u0648\u062a\u0627\u0645\u064a\u0646 / 30\u066a \u0623\u0646\u0633\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0623\u0633\u0628\u0627\u0631\u062a 10 \u0648\u062d\u062f\u0627\u062a \u0643\u0644 \u0644\u064a\u0644\u0629 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0645", "option_3": "\u0628\u062f\u0621 \u062c\u0631\u0639\u0629 \u0623\u0646\u0633\u0648\u0644\u064a\u0646 \u062c\u0644\u0627\u0631\u062c\u064a\u0646 10 \u0648\u062d\u062f\u0627\u062a \u0643\u0644 \u0644\u064a\u0644\u0629 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0645", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 88, "question": "\u0641\u064a\u0645\u0627 \u064a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0633\u0645\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f \u0628\u0627\u0644\u0623\u0645\u064a\u062a\u0631\u064a\u0628\u062a\u064a\u0644\u064a\u0646 \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062e\u0627\u0637\u0626\u0629", "answer": {"option_0": " \u0645\u0644\u0627\u062d\u0638\u0629 \u0648\u062c\u0648\u062f \u0645\u062a\u0644\u0627\u0632\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631\u0648\u062a\u0648\u0646\u064a\u0646", "option_1": " \u0645\u0644\u0627\u062d\u0638\u0629 \u0648\u062c\u0648\u062f \u0645\u062a\u0644\u0627\u0632\u0645\u0629 \u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0648\u0644\u064a\u0646", "option_2": " \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0645\u0644\u0627\u062d\u0638\u0629 \u0648\u062c\u0648\u062f \u062a\u0634\u0646\u062c\u0627\u062a", "option_3": " \u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0645\u0629 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 5 \u062c\u0631\u0627\u0645\u0627\u062a \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0628\u0627\u0644\u063a\u064a\u0646", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 89, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0627 \u064a\u062a\u0645 \u0645\u0644\u0627\u062d\u0638\u062a\u0647\u0627 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0645\u062a\u0643\u0631\u0631 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0633\u0645\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f \u0628\u0627\u0644\u0643\u062d\u0648\u0644", "answer": {"option_0": " \u0646\u0642\u0635 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0645", "option_1": " \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0645", "option_2": " \u0641\u0631\u0637 \u0628\u0648\u062a\u0627\u0633\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u062f\u0645", "option_3": " \u0627\u0644\u062d\u0645\u0627\u0636", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 90, "question": "\u0648\u0635\u0644 \u0631\u062c\u0644 \u064a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 29 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u0625\u0644\u0649 \u0642\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0637\u0648\u0627\u0631\u0626 \u0628\u0639\u062f \u0623\u0646 \u0642\u0627\u0645\u062a \u0632\u0648\u062c\u062a\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0628\u0642\u0629 \u0628\u062a\u0633\u0645\u064a\u0645\u0647 \u0628\u0642\u0631\u0635 \u0623\u0633\u064a\u062a\u0627\u0645\u064a\u0646\u0648\u0641\u064a\u0646 \u0645\u0644\u0648\u062b \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0646\u064a\u062f \u0627\u0644\u062a\u062f\u0628\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c\u064a \u0644\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u064a\u0634\u0645\u0644 \u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a", "answer": {"option_0": "\u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u064a\u0629", "option_1": "\u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u064a\u062b\u064a\u0644\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0632\u0631\u0642", "option_2": "\u062a\u062d\u0648\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0647\u064a\u0645\u0648\u063a\u0644\u0648\u0628\u064a\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0645\u064a\u062b\u064a\u0645\u0648\u063a\u0644\u0648\u0628\u064a\u0646", "option_3": "\u062a\u062d\u0648\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0647\u064a\u0645\u0648\u063a\u0644\u0648\u0628\u064a\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0643\u0631\u0628\u0648\u0643\u0633\u064a \u0647\u064a\u0645\u0648\u063a\u0644\u0648\u0628\u064a\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 91, "question": "\u0644\u0645 \u064a\u0639\u062f \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0642\u064a\u0626\u0627\u062a \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0645\u062a\u0643\u0631\u0631 \u0643\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0639\u0644\u064a\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0627\u0636\u064a \u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062c\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0626\u062f\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0633\u0645\u0645 \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0627\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0645 \u0644\u0644\u0645\u0642\u064a\u0626\u0627\u062a", "answer": {"option_0": "\u062c\u0631\u0639\u0629 \u0632\u0627\u0626\u062f\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0628\u0631\u064a\u0646", "option_1": "\u062c\u0631\u0639\u0629 \u0632\u0627\u0626\u062f\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062f\u064a\u062c\u0648\u0643\u0633\u064a\u0646", "option_2": "\u062c\u0631\u0639\u0629 \u0632\u0627\u0626\u062f\u0629 \u0645\u0646 \u0625\u064a\u0645\u064a\u0628\u0631\u0627\u0645\u064a\u0646", "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u0633\u0645\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0643\u064a\u0631\u0648\u0633\u064a\u0646", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 92, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0633\u064a\u0633\u0628\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0631\u062c\u062d \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0646\u062a\u0627\u0626\u062c \u0627\u0644\u062c\u0633\u062f\u064a\u0629", "answer": {"option_0": " \u0645\u064a\u062b\u064a\u0644\u0641\u064a\u0646\u064a\u062f\u064a\u062a", "option_1": " \u0623\u0645\u064a\u062a\u0631\u064a\u0628\u062a\u064a\u0644\u064a\u0646", "option_2": " \u062f\u0648\u0646\u064a\u0628\u064a\u0632\u064a\u0644", "option_3": " \u0647\u064a\u062f\u0631\u0648 \u0645\u0648\u0631\u0641\u0648\u0646", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 93, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u064a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u062c\u0631\u0639\u0629 \u0645\u0646\u0627\u0633\u0628\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0643\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0630\u0643\u0648\u0631", "answer": {"option_0": " 2 \u062c\u0631\u0627\u0645 \u0645\u0646 \u0632\u064a\u062a \u0627\u0644\u0633\u0645\u0643 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0641\u0645 \u064a\u0648\u0645\u064a\u0627", "option_1": " 400 \u0645\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062a\u0648\u0646\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0641\u0645 \u0642\u0628\u0644 30 \u062f\u0642\u064a\u0642\u0629 \u0645\u0646 \u0645\u0648\u0639\u062f \u0627\u0644\u0646\u0648\u0645", "option_2": " 40 \u0645\u0644\u063a \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0641\u0645 \u064a\u0648\u0645\u064a\u0627 \u0645\u0642\u0633\u0645\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062c\u0631\u0639\u0627\u062a \u0645\u0646 \u0623\u0631\u0632 \u0627\u0644\u062e\u0645\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0631\u0627\u0621", "option_3": " 10 \u0645\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0643\u0628\u0631\u064a\u062a\u0627\u062a \u0627\u0644\u062c\u0644\u0648\u0643\u0648\u0632\u0627\u0645\u064a\u0646 \u0645\u0639 5 \u0645\u0644\u063a \u0643\u0628\u0631\u064a\u062a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0648\u0646\u062f\u0631\u0648\u064a\u062a\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0641\u0645", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 94, "question": "\u064a\u0623\u062a\u064a \u0645\u0631\u064a\u0636 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629 \u0628\u0643 \u0645\u0639 \u0642\u0627\u0626\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0625\u0641\u0627\u0641\u064a\u0631\u0646\u0632 \u0648 \u062a\u064a\u0646\u0648\u0641\u0648\u0641\u064a\u0631 \u0648 \u0625\u0645\u062a\u0631\u064a\u0643\u062a\u0627\u0628\u064a\u0646 \u0648 \u0627\u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062a\u0648\u0646\u064a\u0646 \u0648 \u0623\u0645\u0644\u0648\u062f\u064a\u0628\u064a\u0646 \u0644\u0627 \u064a\u0646\u0628\u063a\u064a \u0627\u0644\u062a\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0628\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0639\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0630 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u0628\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0641\u0627\u0639\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c \u0627\u0644\u0639\u0634\u0628\u064a \u0648 \u0627\u0644\u0648\u0635\u0641\u0627\u062a \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0645\u0646\u0634\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0646\u0634\u0627\u0631\u0649", "option_1": "\u0646\u0628\u062a\u0629 \u0633\u0627\u0646\u062a \u062c\u0648\u0646 (\u0646\u0628\u062a\u0629 \u0633\u0627\u0646\u062a \u062c\u0648\u0646)", "option_2": "\u0643\u0627\u0641\u0627", "option_3": "\u0627\u0644\u062c\u0644\u0648\u0643\u0648\u0632\u0627\u0645\u064a\u0646 \u0648 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0646\u062f\u0631\u0648\u064a\u062a\u064a\u0646", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 95, "question": "\u0623\u062a\u062a \u0627\u0645\u0631\u0623\u0629 \u062a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 23 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629 \u0628\u0643 \u0644\u062a\u062e\u0628\u0631\u0643 \u0623\u0646\u0647\u0627 \u062a\u0639\u0631\u0636\u062a \u0644\u0634\u062e\u0635 \u0645\u0635\u0627\u0628 \u0628\u0646\u0632\u0644\u0629 \u0628\u0631\u062f \u0623\u0648 \u0625\u0646\u0641\u0644\u0648\u0646\u0632\u0627 \u0645\u0646\u0630 \u0623\u0642\u0644 \u0645\u0646 24 \u0633\u0627\u0639\u0629 \u0648 \u0642\u062f \u0643\u0627\u0646\u062a \u062a\u0634\u0639\u0631 \u0628\u062d\u0627\u0644\u0629 \u062c\u064a\u062f\u0629 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0639\u0627\u0645 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0633\u064a\u0644\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0641 \u0625\u0630\u0627 \u0623\u0631\u0627\u062f\u062a \u0623\u0646 \u062a\u0623\u062e\u0630 \u0645\u0646\u062a\u062c\u0627 \u0637\u0628\u064a\u0639\u064a\u0627 \u0644\u0644\u0648\u0642\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0645\u0643\u0646\u0629 \u0645\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c \u0627\u0644\u0630\u064a \u062a\u0648\u0635\u064a \u0628\u0647 \u0644\u0647\u0627", "answer": {"option_0": "\u0632\u064a\u062a \u0632\u0647\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0628\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0626\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0645\u0646\u0634\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0646\u0634\u0627\u0631\u0649", "option_2": "\u0643\u0627\u0641\u0627", "option_3": "\u0627\u0644\u0625\u0634\u0646\u0633\u0627 (\u0627\u0644\u0642\u0646\u0641\u0630\u064a\u0629)", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 96, "question": "\u062a\u0645 \u062a\u0634\u062e\u064a\u0635 \u0627\u0645\u0631\u0623\u0629 \u062a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 51 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u0628\u0633\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0623\u0633 \u0648\u0628\u062f\u0623\u062a \u062a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0647\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0627\u062e\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0635\u062d\u064a\u0629 \u0648\u0647\u064a \u0641\u064a \u062d\u0642\u064a\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631 \u062e\u0641\u064a\u0641\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u062a\u0646\u0627\u0648\u0644 \u0623\u064a \u062f\u0648\u0627\u0621 \u0628\u0627\u0646\u062a\u0638\u0627\u0645 \u0648\u0644\u0627 \u062a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0637\u0628\u064a\u0629 \u0628\u062e\u0644\u0627\u0641 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0637\u0641\u064a\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0643\u0648\u0644\u064a\u0633\u062a\u0631\u0648\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0630\u064a \u062a\u0642\u0644\u0644\u0647 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u063a\u0630\u0627\u0626\u064a \u0648\u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0646\u0645\u0637 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0629 \u062a\u0642\u0648\u0644 \u0625\u0646\u0647\u0627 \u0644\u064a\u0633\u062a \u0645\u0633\u062a\u0639\u062f\u0629 \u0628\u0639\u062f \u0644\u0628\u062f\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0628\u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0631\u0648\u062c\u064a\u0646 \u0648\u062a\u0631\u064a\u062f \u062a\u062c\u0631\u0628\u0629 \u0628\u062f\u064a\u0644 \u0637\u0628\u064a\u0639\u064a \u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0647\u0628\u0627\u062a \u0623\u064a \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a \u0647\u0648 \u0623\u0646\u0633\u0628 \u0645\u0646\u062a\u062c \u0644\u0647\u0627", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0645\u0646\u0634\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0646\u062e\u0644\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u0643\u062d\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0635\u0641\u0631\u0627\u0621", "option_2": "\u0627\u0644\u0643\u0648\u0647\u0634 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0648\u062f", "option_3": "\u0623\u0631\u0632 \u0627\u0644\u062e\u0645\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0631\u0627\u0621", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 97, "question": "\u0627\u0644\u062a\u0627\u0646\u064a\u0646 \u0645\u0646 \u062b\u0645\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062a \u0627\u0644\u0628\u0631\u064a \u0627\u0644\u0623\u062d\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u0631\u062c \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0628\u0627\u062a\u064a\u0629 \u0643\u0631\u064a\u0646 \u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0641\u064a \u0639\u0644\u0627\u062c", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0628\u0648\u0644\u064a\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0641\u0633\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0648\u0631\u064a\u062f\u064a", "option_3": "\u0627\u0644\u0627\u0636\u0637\u0631\u0627\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u0635\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u062a\u062c\u0629 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0639\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0645\u0648\u064a\u0629", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 98, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0641\u0626\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0628\u0628\u0629 \u0644\u0631\u0645\u0648\u0634 \u0623\u063a\u0645\u0642 \u0648\u0623\u062b\u062e\u0646 \u0648\u0623\u0637\u0648\u0644", "answer": {"option_0": "\u0646\u0638\u0627\u0626\u0631 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0648\u0633\u062a\u0627\u063a\u0644\u0627\u0646\u062f\u064a\u0646", "option_1": "\u0645\u062b\u0628\u0637\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0646\u0632\u064a\u0645\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0628\u0648\u0646\u064a\u0629", "option_2": "\u062d\u0627\u0635\u0631\u0627\u062a \u0623\u0644\u0641\u0627", "option_3": "\u062d\u0627\u0635\u0631\u0627\u062a \u0628\u064a\u062a\u0627", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 99, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0645\u0643\u0646 \u062e\u0644\u0637\u0647 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u0648\u0644\u064a\u0646 \u062c\u0644\u0627\u0631\u062c\u064a\u0646 \u0641\u064a \u062d\u0642\u0646\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u0644 \u062d\u0642\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645\u064a\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0623\u0633\u0628\u0627\u0631\u062a", "option_1": "\u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062f\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u0648\u0644\u064a\u0646 \u062f\u064a\u062a\u064a\u0645\u064a\u0631", "option_3": "\u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u062e\u0644\u0637 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u0648\u0644\u064a\u0646 \u062c\u0644\u0627\u0631\u062c\u064a\u0646 \u0645\u0639 \u0623\u064a \u0623\u0646\u0633\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0641\u064a \u062d\u0642\u0646\u0629 / \u0642\u0644\u0645 / \u0645\u0636\u062e\u0629 \u0623\u0646\u0633\u0648\u0644\u064a\u0646", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 100, "question": "\u062a\u0645 \u0625\u062f\u062e\u0627\u0644 \u0631\u062c\u0644 \u064a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 59 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u0645\u0635\u0627\u0628\u0627 \u0628\u0645\u062a\u0644\u0627\u0632\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0631\u064a\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u062c\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0634\u0641\u0649 \u0644\u0625\u062f\u062e\u0627\u0644 \u062f\u0639\u0627\u0645\u0629 \u0644\u0644\u0634\u0631\u064a\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u062c\u064a \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0642\u0633\u0637\u0631\u0629 \u0628\u0646\u0627\u0621 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0643\u064a\u0628 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0646\u064a \u0644\u0640 VKORC1 \u0644\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0642\u062f \u064a\u0633\u0628\u0628 \u0646\u062a\u0627\u0626\u062c \u063a\u064a\u0631 \u0645\u062a\u0648\u0642\u0639\u0629", "answer": {"option_0": "\u0643\u0644\u0648\u0628\u064a\u062f\u0648\u063a\u0631\u064a\u0644", "option_1": "\u0627\u0644\u0648\u0627\u0631\u0641\u0627\u0631\u064a\u0646", "option_2": "\u0628\u0631\u0627\u0633\u0648\u063a\u0631\u064a\u0644", "option_3": "\u062a\u064a\u0643\u0627\u062c\u0631\u064a\u0644\u0648\u0631", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 102, "question": "\u064a\u0631\u062a\u0628\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0628\u0645\u0633\u062a\u0642\u0628\u0644 \u0633\u064a\u062a\u0648\u0628\u0644\u0627\u0632\u0645\u064a \u0645\u062a\u0628\u0648\u0639\u0627 \u0628\u062a\u0645\u064a\u064a\u0632 \u0648\u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0645\u0648\u0636\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0642\u0628\u0644\u0627\u062a \u0648\u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0641\u0644\u0648\u0646\u064a\u0633\u0648\u0644\u064a\u062f", "option_1": "\u0625\u064a\u0645\u0627\u062a\u064a\u0646\u0628", "option_2": "\u0644\u064a\u0646\u064a\u0632\u0648\u0644\u064a\u062f", "option_3": "\u062a\u0627\u0643\u0631\u0648\u0644\u064a\u0645\u0633", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 103, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0641\u0636\u0629 \u0644\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0647\u0648 \u0645\u062f\u0631 \u0644\u0644\u0628\u0648\u0644 \u0634\u0628\u0647 \u0627\u0644\u062b\u064a\u0627\u0632\u064a\u062f", "answer": {"option_0": "\u0628\u0648\u0645\u064a\u062a\u0627\u0646\u064a\u062f", "option_1": "\u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u0643\u0644\u0648\u0631\u0648\u062b\u064a\u0627\u0632\u064a\u062f", "option_2": "\u0625\u0646\u062f\u0627\u0628\u0627\u0645\u064a\u062f", "option_3": "\u062a\u0631\u064a\u0627\u0645\u062a\u064a\u0631\u064a\u0646", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 104, "question": "\u0647\u064a\u0648\u0633\u064a\u0646 \u0628\u064a\u0648\u062a\u064a\u0644 \u0628\u0631\u0648\u0645\u064a\u062f \u0645\u0634\u062a\u0642 \u0645\u0646", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u0644\u0648\u0628\u064a\u0631\u0627\u0645\u064a\u062f", "option_1": " \u0627\u0644\u0645\u064a\u062b\u0627\u062f\u0648\u0646", "option_2": " \u0627\u0644\u0643\u0627\u0641\u064a\u064a\u0646", "option_3": " \u0627\u0644\u0623\u062a\u0631\u0648\u0628\u064a\u0646", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 105, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0632\u064a\u0626\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0647\u0648 \u062f\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0635\u0637\u0646\u0627\u0639\u064a (\u0644\u064a\u0633 \u0637\u0628\u064a\u0639\u064a\u0627 \u0648\u0644\u0627 \u0634\u0628\u0647 \u0635\u0646\u0627\u0639\u064a", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u062b\u064a\u0648\u0641\u064a\u0644\u064a\u0646", "option_1": " \u0627\u0644\u0643\u0648\u0644\u0634\u064a\u0633\u064a\u0646", "option_2": " \u0627\u0644\u0623\u0631\u062a\u064a\u0645\u064a\u0633\u064a\u0646\u064a\u0646", "option_3": " \u0627\u0644\u0645\u064a\u0641\u0644\u0648\u0643\u064a\u0646", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 106, "question": "\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0646\u0648\u0639 \u0623\u062e\u0635\u0627\u0626\u064a \u0627\u0644\u0633\u0645\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0623\u062e\u0630 \u0639\u064a\u0646\u0627\u062a \u0645\u0646 \u062f\u0645\u0643 \u0648\u0628\u0648\u0644\u0643 \u0648\u0634\u0639\u0631\u0643 \u0644\u0644\u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631", "answer": {"option_0": " \u062a\u0648\u0635\u064a\u0641\u064a", "option_1": " \u062a\u062d\u0644\u064a\u0644\u064a", "option_2": " \u0627\u062e\u062a\u0635\u0627\u0635\u064a \u0622\u0644\u064a\u0627\u062a", "option_3": " \u062c\u0646\u0627\u0626\u064a", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 107, "question": "\u0625\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a \u0642\u0644\u0642\u0627 \u0645\u0646 \u062a\u0644\u0648\u062b \u0627\u0644\u062e\u0636\u0631\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0632\u0631\u0648\u0639\u0629 \u0641\u064a \u062a\u0631\u0628\u0629 \u0645\u0644\u0648\u062b\u0629 \u0645\u0627 \u0627\u062e\u062a\u0635\u0627\u0635 \u0639\u0627\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0645\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0633\u062a\u062a\u0635\u0644 \u0628\u0647", "answer": {"option_0": " \u062a\u0648\u0635\u064a\u0641\u064a", "option_1": " \u0628\u064a\u0626\u064a", "option_2": " \u062a\u0646\u0638\u064a\u0645\u064a", "option_3": " \u0627\u0644\u063a\u0630\u0627\u0621 \u0648\u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 108, "question": "\u064a\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0647\u062c\u064a\u0646 \u0644\u062a\u0648\u0632\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0634\u0641\u064a\u0627\u062a \u0645\u0646", "answer": {"option_0": " \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0644\u0627\u0645\u0631\u0643\u0632\u064a\u0629", "option_1": " \u0627\u0644\u062a\u0648\u0632\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0622\u0644\u064a \u0648\u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0622\u0644\u064a", "option_2": " \u0635\u064a\u062f\u0644\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0636\u0649 \u0627\u0644\u062f\u0627\u062e\u0644\u064a\u064a\u0646 \u0648\u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c\u064a\u064a\u0646", "option_3": " \u0648\u062d\u062f\u0627\u062a \u0645\u062e\u062a\u0644\u0641\u0629 \u0641\u064a \u0643\u0644 \u062f\u0648\u0631", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 109, "question": "\u0634\u0631\u0648\u0637 \u0627\u062e\u062a\u0628\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062b\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0631\u0639 \u0647\u064a \u0643\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a", "answer": {"option_0": " 60 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629 \u0648\u0631\u0637\u0648\u0628\u0629 \u0646\u0633\u0628\u064a\u0629 75%", "option_1": " 30 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629 \u0648\u0631\u0637\u0648\u0628\u0629 \u0646\u0633\u0628\u064a\u0629 60%", "option_2": " 40 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629 \u0648\u0631\u0637\u0648\u0628\u0629 \u0646\u0633\u0628\u064a\u0629 75%", "option_3": " 50 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629 \u0648\u0631\u0637\u0648\u0628\u0629 \u0646\u0633\u0628\u064a\u0629 60%", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 110, "question": "\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0639\u0644\u0642\u0629 \u0628\u0623\u0643\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u062b\u0644\u062c \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645\u0629 \u0644\u0641\u062a\u0631\u0629 \u0642\u0635\u064a\u0631\u0629 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0646\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0644\u0642\u0627\u062d\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062b\u0646\u0627\u0621", "answer": {"option_0": "\u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u062a\u0647\u064a\u0626\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u064a\u0629", "option_1": "\u062a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0639\u0644\u0649 \u062b\u0644\u062c \u062c\u0627\u0641", "option_2": "\u062a\u0648\u0636\u0639 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0648\u064a\u0629 \u0645\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0625\u063a\u0644\u0627\u0642", "option_3": "\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0644\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0644\u0642\u0627\u062d\u0627\u062a", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 111, "question": "\u0627\u0644\u062e\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644 \u0641\u064a \u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0625\u0645\u0633\u0627\u0643 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062d\u0645\u0644", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0645\u0644\u064a\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0644\u062d\u064a\u0629", "option_1": "\u0645\u0644\u064a\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0632", "option_2": "\u0627\u0644\u0645\u0644\u064a\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0628\u0647\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u0645\u0644\u064a\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u062a\u0644\u064a\u0629", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 112, "question": "\u0631\u062c\u0644 \u064a\u0628\u0644\u063a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0631 52 \u0639\u0627\u0645\u0627 \u0644\u0647 \u062a\u0627\u0631\u064a\u062e \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0628\u0648 \u0648\u0627\u0644\u0630\u0628\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0635\u062f\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0642\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0632\u0645\u0646\u0629 \u0648\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u062f\u0645 \u0625\u0646\u0647 \u064a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0623\u0644\u0645 \u0635\u062f\u0631\u064a \u0625\u0642\u0641\u0627\u0631\u064a \u0645\u0631\u062a\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0633\u0628\u0648\u0639 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0639\u0644\u0627\u062c\u0647 \u0628\u064a\u0633\u0648\u0628\u0631\u0648\u0644\u0648\u0644 10 \u0645\u0644\u063a \u064a\u0648\u0645\u064a\u0627 \u0636\u063a\u0637 \u062f\u0645\u0647 146/90 \u0645\u0644\u0645 \u0632\u0626\u0628\u0642 (144/92 \u0645\u0644\u0645 \u0632\u0626\u0628\u0642 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u062a\u0643\u0631\u0627\u0631) \u0648\u0645\u0639\u062f\u0644 \u0636\u0631\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0644\u0628 58 \u0646\u0628\u0636\u0629 / \u062f\u0642\u064a\u0642\u0629 \u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0633\u0628 \u0644\u0625\u0636\u0627\u0641\u062a\u0647 \u0625\u0644\u0649 \u0639\u0644\u0627\u062c \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636", "answer": {"option_0": " \u0644\u064a\u0633\u064a\u0646\u0648\u0628\u0631\u064a\u0644 20 \u0645\u062c\u0645 \u064a\u0648\u0645\u064a\u0627", "option_1": " \u062f\u064a\u0644\u062a\u064a\u0627\u0632\u064a\u0645 SR 180 \u0645\u062c\u0645 \u064a\u0648\u0645\u064a\u0627", "option_2": " \u0623\u0645\u0644\u0648\u062f\u064a\u0628\u064a\u0646 5 \u0645\u062c\u0645 \u064a\u0648\u0645\u064a\u0627", "option_3": " \u0625\u0631\u0628\u064a\u0633\u0627\u0631\u062a\u0627\u0646 150 \u0645\u062c\u0645 \u064a\u0648\u0645\u064a\u0627 \u0648\u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u0643\u0644\u0648\u0631\u0648\u062b\u064a\u0627\u0632\u064a\u062f 25 \u0645\u062c\u0645 \u064a\u0648\u0645\u064a\u0627", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 113, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0645\u0646\u0639 \u062a\u062b\u0646\u064a \u0628\u0631\u0648\u062a\u064a\u0646 HER2 \u0648\u0625\u0635\u062f\u0627\u0631 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u062a\u062c\u0629", "answer": {"option_0": " \u0644\u0627\u0628\u0627\u062a\u064a\u0646\u064a\u0628", "option_1": " \u0628\u064a\u0631\u062a\u0648\u0632\u0648\u0645\u0627\u0628", "option_2": " \u0625\u064a\u0641\u0631\u0648\u0644\u064a\u0645\u0648\u0633", "option_3": " \u062a\u0631\u0627\u0633\u062a\u0648\u0632\u0648\u0645\u0627\u0628", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 114, "question": "\u0645\u0631\u064a\u0636 \u0645\u0635\u0627\u0628 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0644\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0631\u062d\u064a \u064a\u062e\u0636\u0639 \u0645\u0624\u062e\u0631\u0627 \u0644\u0627\u0633\u062a\u0626\u0635\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0644\u0648\u0646 \u0645\u0639 \u062a\u0643\u0648\u064a\u0646 \u0641\u062a\u062d\u0629 \u0644\u0641\u0627\u0626\u0641\u064a \u062a\u0631\u0627\u0648\u062d \u0625\u0646\u062a\u0627\u062c\u0647 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0641\u063a\u0631 \u0645\u0646 900 \u0645\u0644 \u0625\u0644\u0649 2200 \u0645\u0644 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0634\u0647\u0631 \u0627\u0644\u062b\u0644\u0627\u062b\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0636\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0635\u0631\u062d \u0623\u0646\u0647 \u064a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u062a\u0633\u0627\u0642\u0637 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0631 \u0648\u062c\u0641\u0627\u0641 \u0648\u062a\u0634\u0642\u0642 \u0627\u0644\u0634\u0641\u0627\u0647 \u0648\u0623\u0644\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0644\u0633\u0627\u0646 \u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u0635\u0631 \u0627\u0644\u0646\u0627\u062f\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0634\u0623\u0646\u0647 \u0623\u0646 \u064a\u0641\u0633\u0631 \u0623\u0639\u0631\u0627\u0636\u0647 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0623\u0641\u0636\u0644", "answer": {"option_0": "\u0646\u0642\u0635 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0644\u064a\u0646\u064a\u0648\u0645", "option_1": "\u0646\u0642\u0635 \u0627\u0644\u0632\u0646\u0643", "option_2": "\u0633\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0648\u0645", "option_3": "\u0633\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0646\u062d\u0627\u0633", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 115, "question": "\u0627\u0644\u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0625\u062b\u0627\u0631\u0629 \u0644\u0644\u0642\u0644\u0642 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0644\u0641\u064a\u0646\u0627\u0633\u062a\u0631\u0627\u064a\u062f \u0648\u0627\u0644\u062f\u0648\u062a\u0627\u0633\u062a\u064a\u0631\u0627\u064a\u062f \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u062a\u0633\u0645\u0645 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0649", "option_1": "\u0627\u0644\u0639\u062c\u0632 \u0627\u0644\u062c\u0646\u0633\u064a", "option_2": "\u0639\u062f\u0645 \u062a\u062d\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0647\u0636\u0645\u064a", "option_3": "\u062a\u0634\u0646\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0636\u0644\u0627\u062a", "correct_option": 1}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 117, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062e\u0627\u0637\u0626\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0645\u0627\u062f\u0629 80 \u0645\u0646 \u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0645\u0632\u0627\u0648\u0644\u0629 \u0645\u0647\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646 \u062a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0641\u062a\u064a\u0634", "option_1": "\u0627\u0644\u0645\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0649 \u0644\u063a\u064a\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a \u0635\u0627\u062d\u0628 \u0635\u064a\u062f\u0644\u064a\u0629 \u0639\u0646 \u0635\u064a\u062f\u0644\u064a\u062a\u0647 \u0647\u064a 12 \u0634\u0647\u0631\u0627", "option_2": "\u062a\u0639\u0637\u0649 \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0641\u062a\u062d \u0635\u064a\u062f\u0644\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0648\u0632\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0635\u062d\u0629", "option_3": "\u064a\u0634\u062a\u0631\u0637 \u0623\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0641\u0646\u064a \u0641\u064a \u0645\u0635\u0646\u0639 \u0623\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0635\u064a\u062f\u0644\u064a \u0645\u062a\u0641\u0631\u063a", "correct_option": 0}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 118, "question": "\u0625\u0630\u0627 \u0631\u0623\u0649 \u0627\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a \u062e\u0637\u0623 \u0641\u064a \u0643\u062a\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0635\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0629 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0644\u0644\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a", "answer": {"option_0": "\u0623\u0646 \u064a\u0635\u062d\u062d \u0623\u064a \u062e\u0637\u0623 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0648\u0635\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0629 \u062f\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0648\u0639 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0628", "option_1": "\u0623\u0646 \u064a\u0635\u0631\u0641 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0631\u0627\u0647 \u0645\u0646\u0627\u0633\u0628\u0627 \u0628\u0639\u062f \u0623\u062e\u0630 \u0645\u0648\u0627\u0641\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0636", "option_2": "\u0623\u0646 \u064a\u0644\u0641\u062a \u0646\u0638\u0631 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0628 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0623", "option_3": "\u0623\u0646 \u064a\u0635\u0631\u0641 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u062d\u0633\u0628 \u0645\u0627 \u064a\u0631\u0627\u0647 \u0645\u0646\u0627\u0633\u0628\u0627", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 119, "question": "\u0641\u064a \u062d\u0627\u0644 \u0641\u0642\u062f \u0623\u062d\u062f \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0627\u062f \u062d\u0642\u0647 \u0641\u064a \u0645\u0639\u0627\u0634 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0627\u0639\u062f", "answer": {"option_0": "\u062a\u0631\u062c\u0639 \u062d\u0635\u062a\u0647 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0644\u062f\u064a\u0646", "option_1": "\u062a\u0631\u062c\u0639 \u062d\u0635\u062a\u0647 \u0625\u0644\u0649 \u0648\u0627\u0644\u062f\u062a\u0647", "option_2": "\u062a\u0631\u062c\u0639 \u062d\u0635\u062a\u0647 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0627\u062f \u0627\u0644\u0622\u062e\u0631\u064a\u0646 \u0648\u0625\u0644\u0627 \u0625\u0644\u0649 \u0635\u0646\u062f\u0648\u0642 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0627\u0639\u062f", "option_3": "\u0644\u0627 \u062a\u0631\u062c\u0639 \u062d\u0635\u062a\u0647 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u062d\u062f", "correct_option": 2}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}, {"no": 120, "question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u062e\u0627\u0637\u0626\u0629", "answer": {"option_0": "\u064a\u0634\u0631\u0641 \u0635\u0646\u062f\u0648\u0642 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0627\u0639\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0635\u0646\u062f\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0625\u0639\u0627\u0646\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0623\u0645\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0646\u0642\u0627\u0628\u0629 \u0647\u064a \u0645\u0646 \u0645\u0647\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0644\u062c\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0625\u062f\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0644\u0646\u0642\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0627\u062f\u0644\u0629", "option_2": "\u064a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0645\u062c\u0644\u0633 \u0627\u0644\u0646\u0642\u0627\u0628\u0629 \u0645\u0646\u062d\u0644\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0632\u0627\u062f \u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u0643\u0632 \u0627\u0644\u0634\u0627\u063a\u0631\u0629 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0639\u0646 9", "option_3": "\u0643\u0644 \u0645\u0627 \u0633\u0628\u0642", "correct_option": 3}, "resource": "https://www.mehe.gov.lb/ar/Pages/%D9%83%D9%88%D9%84%D9%88%D9%83%D9%8A%D9%88%D9%85/2022/2022%20-%20%D8%A7%D9%84%D8%AF%D9%88%D8%B1%D8%A9%20%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D9%84%D9%89/Coll%20Pharm%202022A.PDF"}]